推到完場之美國大選選情集中討論區4

臨瞓前開定先

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

FOX開票LIVE LINK:

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

繼續傾

Lm

屌我唔小心漏咗post 3

快撚到

Trump 2020

留名先

FMY

🙋🏻‍♂️

去Twitter行一轉覺得好灰
又話咩Dem多數郵寄
今日好似多人投痴呆登

MAGA
Trump2020

留個靚名

LM

睇到有幾個洲d票站入面d機出左事

有無其他州㬙投票數
訓醒左兩次

好撚垃圾

侵侵FL贏緊15萬票

真定假

留名

最高州總投票（東部時間下午3:30）。

共和黨選民：4,087,834（+173,200）
民主黨選民：3,914,634
其他選民：2,464,130人

合計：10 466 598人

爬文都好辛苦，無睇一個鐘百幾頁
追唔到個進度

直接skip

邊度睇選情最好???

Twitter=左派同溫層
關於侵既正面消息完全推唔起
之前獵人單野直頭大量censor+ban人
唔洗咁上心

FB youtube 會係另一世界

Twitter係咁

你要開心d可以睇 4chan 的/pol

暫時個勢係完全無blue wave 但共和黨亦無贏成條街

係合理 因為我地根本唔知邊面投邊個

暫時佛州共贏緊民17萬票 但仲有230萬中納票唔知投邊個

上次中納係阿侵贏 民調就話中納6成投敗登

我諗開票時候會直頭每分鐘F5都幾版上落

NC trump落後300k...

NC玩完

上屆好似都係開波輸緊300k ev，都追到
今屆

Lead 20萬先穩陣

Source?

仲要追多13萬票 #FL

6個鐘頭前係咁

Early vote

屌你秒速PO

AZ 暫時點？可能仲早未有料到

天佑我登

訓一陣，10點起身再追
希望訓醒有好消息

拜登咁嘅performance都咁多票
到底美國人點解會咁蠢

納你老母死文盲

因為 anyone but trump

佢都係打錯事姐 洗唔洗咁惡呀...

字

咁多人唔fact check

EV差咁多係難搞

你呢d 就叫打錯字

上次好似係落後310K 反CUP

美國人唔會理同中共嘅關係
只係顧住內政
覺得trump防疫做得好廢

唔係打錯..
早排連登會員老納開左個 po 話佢係中納 (中立)
Gag 黎 ga

之前有人訪問個中年白人女人點降投Biden, 原因係Trump hateful and divisive

你都打錯喎

邊到有直播link？

拜登就會好？ 美國人真係

原來係咁

打錯咩？
佢係特登用返個「納」字食個「立」字 wor

情況如何

衲喎大佬

發夢侵輸咗，個夢好真，嚇撚到我

未知

好多美豬 未醒

NYT癲撚咗

好想時間fast forward

其實咁緊張做乜
侵都贏撚硬講真
4年前 以為佢輸 都有得得
今年 有咩驚？

都有得贏

推完3先推4啦

哦
一直都以為佢係用個「納」字

好 好到齊齊落地獄

諗起星球大戰"I am the senate"

隻武肺根本係支那整黎搞侵
拜登當選分分鐘傾好左比解藥出黎添

美國太多戇鳩

香港都多啦
你睇我發左達就知

唔明點解成日有人吹美國人只關心內政
大把人屌Trump 退 Paris Agreement 同 WHO
Trump 對中共強硬之後支持度有顯著回升
美國中西部靠出口農產品點會只係關心內政

唔係話已經confirm 左兩個town
11選舉人票對5票咩

關心世界 所以屌退WHO ?

果D人一係有情緒問題一係就係想鬧交, 唔駛介意 (我都無理佢)

純粹想講美國人唔只關心內政

果啲係得幾十人住嘅迷你town
真popular vote票數
唔係electoral vote

你去wiki睇一次presidential election係乜先

只關心佢地覺得重要嘅外政囉
日撚日russia russia russia, trump embarrass us in europe

老衲你唔知咩意思咩點會係納字

Paris agreement都係民主黨支持者認為trump既死罪.

但我個人覺得個世界對美國說harsh. 中國做咁多汚染又冇事，好唔公平.

如果佢地在意就會講ISIS滅左, 爭取中美貿差, 保護台灣之類之類
佢地講外國只係用黎攻擊阿侵
到今日佢地仍然講阿侵令盟友心淡, 我真係諗唔到邊個盟友對佢心淡? 英日澳果D明顯近左, 而歐洲不嬲唔近

中東佢多左好多朋友, 而俄仔同美國關係都好左

其實係美國low info人民太多, 享受太多安全同幸福, 所以佢地對世界不幸一無所知, 比傳媒帶風向係好容易

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

無深究佢用正字定用其他同音字
唔代表我識/唔識「衲」呢個字既意思
不過你鍾意 la
得 la

呢個係男定女

同我識既一個美國人講既野一樣

XINN EXIT POLL 就出 大家笑完就算

大撚把啦
香港人接觸到既好多都係左派
靠全球化揾食

但係呢D人佔美國選民好少數

香港獨立黨 25英鎊都俾唔起

我話Biden pedophile 佢話唔信 覺得係republican屈佢

youtube 大把sniffing video

叫佢帶佢個仔女去同uncle Biden玩一日你睇佢濟唔濟

人響swing state，真心驚侵輸

都好明顯啦，支那真係全世界歷史上最邪惡嘅民族

你明唔明佢地就好似藍絲同叻哥咁

大豆侵

濟！佢係女人黎 話覺得Biden 好叻好無害 好有魅力
話佢overcome stutter

因為支那無人會出聲吖嘛，你俾得起錢，佢俾埋老豆老母老婆俾你都得

佢地其實唔係咁care防疫
好心唔好再9 up呢個point
你見而家差唔多成千萬人感染照樣don’t give a fuck, 一話封城封乜封物就有遊行示威就知

但阿Joe最近好似overcome 唔到 dementia

唔知討論一個自己冇得投票嘅嘢黎做乜9
又唔見將咁大關注熱到放返落返嗰12位港人
又或者旁聽到

佢地只係本住”Anyone but Trump” 乜狗屎垃圾都投

問我借嘛 我籌左5千幾萬港紙

真，口罩唔戴，lockdown就屌老母，我都唔知佢地想點

所以你話，
左派太純情太可愛. 佢地唔明世界幾殘酷.

事實上真係好多美國人唔理外政
不論藍紅嘅congressmen一提中國俄羅斯香港 你會係Twitter見到好多美國人HOW ABOUT US?
屌侵退Paris Accord同WHO都唔代表佢地真正關心外政
左膠乜都攞黎追擊牙侵 屌完佢racist fascist
冇野屌未屌埋退Paris Accord同WHO囉
當然一定有美國人關心外政 但唔多囉

終於有一個州點緊票
trump leading

唔知入黎問人點解追美國大選做乜9
又唔見將咁大關注熱到放返落返嗰12位港人
又或者旁聽到

冇得投票但結果會對香港有極大影響
照你咁講既話, 天氣都唔可以討論, 你改變到個天打唔打風?

真心唔明點解對口罩咁大反感

等於果時韓國瑜高票當選既道理啫
包裝得好似好精明實幹咁，配合各大媒體舖天蓋地既宣傳

佢地覺得有病先要戴

everything is Americas fault, and Americas fault is Trumps fault. When its Chinas fault we cant do anything about it.

咩州

佢地真係有人真心支持共產主義
好恐怖

如果佢話nh 有16票 我會block左佢

blind hatred
憎trump憎到唔願面對biden嘅醜聞/無能

Overcome death先啦佢

expect 佢一兩年內讓位比Kamala Harris

好簡單 因為香港人根本無能力可以同中共對抗
選到joe 你之後要關注既就唔只嗰12位

保護好自己先啦
唔好出街

呢度有人有票喎

YouGov: 拜登會贏FL TX GA

下 咁重要都唔重要
真係now or nothing
侵上台都有希望
你唔係諗住香港重可以影響到呀

準備好運用第二修正案嘅權利未?

「Why are you blaming china? Are you racist/ white supremacist? We should respect chinese culture!!」

仲有東盟歡迎美國南海插旗
印度又同侵frd
NATO好似最近先有次聯合軍演/晒馬 sth like that
北韓歷史性3方會談 all Trump

根本普京都好防支共咁大野心
侵同佢夾埋做底支共先又有咩問題
做底nazi美蘇都要聯手啦
聽撚到班左膠係到russia russia真係想一巴煎埋去

再講 睇吓EU依家咁嘅樣
大愛收完難民 又多恐襲
其實EU就係爭個侵咁嘅人
唔斬首打撚到恐怖分子服 都係deal maker傾得掂數

講疫情
EU夠唔係deny science 夠跟足protocol啦
咪係又爆一波又lockdown

共產主義對佢地黎講係理想國
係我地同係共產政權走出黎既人先覺得恐怖
Kamala Harris好明顯信共產主義

但係佢地連自己國家既國旗都唔respect

real

exact7ly
打一年國際線領會到對左膠可以慳返啖氣

屌
唔買槍都買pepper spray啦

America president election affect all over the glob

有無出奶力說人投侵
仲可以make a difference

你睇睇 fox survey 就明
Do you know someone got covid
Yes 19% No 81%
Do you suffer loss of income
Yes 38% no 62%

Majority of people doesnt have any problem at all, 咁點解要干預我自由

Btw, i agree 利申 外國撚

Florida唔係Trump 領先咩

人響blue state top university+冇票
完全係食花生mode

佢地唔會聽得入耳，諗野冇邏輯可言
完全係靠感覺靠估靠聽

係
仲夠膽死出呢啲poll

係
真係大把所謂Lamestream media鳩噏無極限

注意安全

佢唔咁預測咁佢之前啲 poll 即係錯撚晒

究竟外國班鬼佬係點睇支那？我識香港班鬼到今時今日都覺得支那無乜嘢，心態都仲係有錢齊齊揾

可能有唐氏，難分啲

諗起Twitter 班左癌，個個biography都填幾百種性別同精神病落去

咩網?? Live?

冇野架
又冇搞到你份工

只可以講支那近呢十幾年玩銀彈政策同進行滲透好成功

要行落街同人傾
你同佢地講自己係香港人佢地就盡訴心中情架啦
屌得勁過我呀

我遇最多係

膠：good to know hunter not running for office
我：ivanka isn't either
膠：it's different
我：how
膠：(下刪萬字) orange man bad

今次選完如果係侵贏既話大部分polling agancy都要執柒

有d poll已經錯到一個地步係想做self fulfilling prophecy

根本左派就係扎根全世界既頂尖大學入面

尋晚個26張

巴打呢個咩網

erm
嗰個town得26人
biden 10 v 16 trump

執柒啦
Big Data準太多

槍就有大量架啦

or

身邊朋友全GOP, 老細直頭係侵咁既性格

到時majority of people奶野咁點算

我見撚到d咩she/her就心諗JM9

咁就ok啦
結果呢D野唔到人話事架啦

好多美國人被左派教育系統加 mainstream media 洗腦洗得好勁, 就算Trump 做足八年都未必改變到好多, 佢成立嘅 Patriotic Education Commision 加保守派多數嘅Supreme Court 希望可以將美國撥亂反正

應該幾好笑

不過會直線屌你

係架, 我完全好同意你

論真正做野, 阿侵其實作為一個又被調查又被彈核又遇武肺的美國總統, 佢4年做的野真的出奇地多

或者佢屬於阻住美國左傾的擋路人, 所以得到咁多憎恨

講真, 個仇恨從08年就開始係咁, 奧巴馬的支持者都係咁攻擊共和右派, 其實無乜分別. 只係阿侵戰鬥力太高, 所以先變成目標. 任何一個人上去, 佢地都係一樣, Jeb Bush一樣會受到咁對待, 根本唔關人事

咪自己食番囉
又唔係未死過人

聽唔清楚邊兩個州
trump領先分別八萬同六萬票

係佢地面前屌支那會比佢地話我racist

1776 Project

竟然

老細蘇聯出世，相當明白共匪之惡

有班左膠：
咁同香港國教有咩分別
你地反共但撐侵係咪on9

Thank you

florida應該穩贏

都係嗰句，過得和平日子太耐

其實已經存在左咁耐
人地一日檢測百幾萬，死亡人數又同往年差唔多，大家覺得中左咪抖兩日
九月開始個個已經唔睇任何疫情新聞同屌鳩傳媒同科學家

咁你老細咪好entertaining

我之前都識個波蘭佬好撚憎左膠
有啲野真係受過共產鐵拳先明

大約要幾點先會數完票？

你要取巧D
學Pompeo分開中共政府同支那人
跟住話當年希特拉政府都唔同德國人啦

問番佢mate would you say a black dude using the n word to another black dude is racist? If so why you never say anything about it?

twitter遇過好多原本唔同國家嘅人
都係經歷過共匪暴政嘅最撐侵
有個romania槍口下走甩

開始點票, 好既開始 !! 侵侵Win..........

有無人買定香檳

票都仲未投完架,仲有幾個鐘

唔好講Black呀屌
唔好叫左膠同自由派諗野呀
佢地唔會諗架

咁仲咁多人投登登

香港今日黃昏至晚上..........

真係”You are fake news!”

敗登

我呢個州本身左撚真多，上次侵都係險勝，今次真心危。我同老細個仔飛車去郊外行一轉，四年前全部侵，今年對半開

買定香檳慶祝拜登贏

登登登登

開頭就好似好恐怖
慢慢大家都麻目
跟住侵個老年肥佬都好返
丙朗中完係屋企做尖 一出黎又即入波
大佬 叫我點驚

有d人係好嚴重 有家人咁走嘅就應該會怪侵

對左膠既無聊問題最好既方法就係問d logically你答唔到既問題，佢叫你答你同佢講你答完我就會答

係大學十次十次都係咁不了了之

咁應該幾危 正常郊區都係gop既天下

老細作為個熱愛蘇聯既人，最後比自己個國家搞到雞毛鴨血，走左難嚟美國又日日講政治正確，真心笑左

留言等見證美國死

如果登登贏

係兩個communities
啲網淨係講childen 掃咗一個5票嘅
另外一個係5 vs 16就盡量唔提
同埋參眾都係pro gop
州長仲要係1 vs 26
有個人冇投presidential

NH?

睇呢個po盲撐Donald Trump嘅人真係好好笑

屌鳩佢地啦
我asian屌asian關你班白皮豬撚事呀
定係我點睇都要你班caucasian批准呀
who is racist now

咁老實

國民教育

咁少票

Are you lecturing me? Do you think you can lecture me just because you are white? are you racist?

How dare you using my spell against me Potter

屌支那係ok, 支那係垃圾可以話係美國共識，只係班左撚覺得支那優先度唔夠國內疫情高，某程度上班左撚係蔣公果種先安內後安外排嚟

要說服佢地其實唔難，buy佢地侵內政唔得但係外交得，指出啲政策係可以平衡做，再權衡利弊

點解無人提印地安人project / 印地安人命貴
我第一個支持 紅番

有班on9真係信呀糟聯合allies就可以抗共

係咪大陸攪出黎
咁癲

留言見證美國衰落

各位準備睇咩網點票

咁嘅招數只會有反效果

開始進入關票站時間

我地由state capital沿住state highway開左成一百mile, 一路開車一路數。睇得出就算係效區都多sleepy joe 支持者

fox

兩回事
如果將來香港成功光復
你想唔想你D仔女唔記得哂我地做過既野
燒埋我地支光時旗？

之後呀糟派中共間諜殺哂班On9 為中共除害

唔係, 戰後歐洲吹過嚟嘅左派思潮, 絕大部分美國教育系統都係左傾得好勁。

係一個撐China joe既post
反而更多人like撐Trump 既留言
Good sign?

sorry殘體字

有咩問題？

諷刺既係美國問題同香港完全相反
佢地uphold民主自由既係建制共和黨，通敵支共既係在野民主黨

我都覺
成班唔敢面對輸左 香港玩完既事實
日日係到自我感覺良好 咩拜登訓係到贏 咩燈侵
老老實實 擺返重點落一d更加重要既事啦
香港野自己都未搞得掂 又唔上心
就關心第d 自己票又無得投 改變唔到既野

比我真係要問到佢地hang機為止
再一步步debunk埋chinese ethnicity呢個myth
u can't be racist to chinese
chinese is NOT a race

諗起FB韓粉卧底

弱肉強食

左膠等死啦

美國一定衰敗

住喺日本
情況一樣
已經冇人會留意幾多人感染
同埋屌番傳媒煽動

日本人好嘅地方佢地90年代已知傳媒信唔過
所以到5、6月已經愈來愈多人懷疑COVID唔係傳媒所講又乜又7
安倍亦冇因為武肺受到攻擊

所以我唔覺得疫情會過分影響trump
我自己搭車外都唔會戴口罩

冇問題就得
死番去大陸啦

REP包括Ivanka全力叫啲人stay in line，睇嚟真係好多REP voters最後衝刺

老實講輸就冇咩，千其唔好輸打贏要。拜登衰極仲有成個美國聯邦政府制衡，仲反而會對走難既手足有利（拜登pro簡化移民程序）

你未投我投左joe仔啦
定係你冇得投

仲有8分鐘開始

國民教育根本冇用 只會令人更加反感

好緊張

愛國係自發，唔係強制

Rep voters好多傳統家庭要返工湊仔，投票一定好似之前區選咁臨急抱佛腳

Trump 粉搞笑片為Trump 拉票

光復完就預左要放低身段架啦
同台灣國民黨一樣啊？台灣呢個江山係佢地打返黎所以要投佢？

全世界既人類都係臨急抱佛腳架啦

唔好發夢
個腐敗程度去到你諗唔到地步
最大問題係思想改變，黑馬做既野係令到下一代係大學受影響，從而改變一代人

平日投係忙啲

錯啦
你管到香港教育?

下一代比人洗腦
到時只有黨

文化大革命殺老母都有啦

暫時佛州贏緊20.3萬票, 就睇阿侵條賓州守唔守得住...

Florida 5:30 update:

GOP: 4,210,984 (+203,533)
DEM: 4,007,451
NPA/Other: 2,559,542

Total: 10,777,977

你幫出面班10後補過習未，冇用好多都比中國毒洗左腦
國教冇用dem就唔會學中共，想加BLM nonsense入美國開國啦仲要醜化Lincoln

你又知我唔可以同時兩樣野上心?
如果美國人都好似你咁諗野 其實係咪都可以由支共玩死香港?

根本大部份媒體都係不停吹大武廢

目標之一就是方便極權及deep state 既利益同制定更多仆街政策打壓人權

所以要學識主動去搵真相

呢種只係另一種國民教育

發動生化戰，侵連到一定斬撚死佢

外國不嬲都有
人地係教番自己國家歷史，對與錯都搞，愛國意思係要尊重前人為國家作出既努力，而要大家一代一代保護
唔撚係支那個隻

要維繁一個民族
就係以自己國家為榮
你可以有批判性思考
但係基本對於國家民族既尊重係要有

我唔會容忍到
我地下一代將我地做過既野扭曲成其他野
將我地既付出犧牲變成憎恨

無撚錯

Kentucky
Indiana

發夢見到幫侵侵殺咗拜登

應該可以衝到廿五萬，咁就應該可以 offset 到 NPA 10% 差距

到呢一刻都可以咁on9

你唔識史實嘅話 會唔會自發咁去憎支共?

florida trump領先廿萬票
州長話trump贏了florida

好奇怪
同2016一樣 兩邊個覺得自己贏左咁

我響美國咁多年睇住啲人轉，老實講美國既深層次問題冇連登仔簡化得咁二元。有啲野係要爭取，但係唔可以過火

左膠例子活學活用

NPA大家樂唔樂觀先

如果好似之前啲巴打話 NPA GOP 42%vs DEM 58%就食得屎架啦喎

咁多other票
唔會好大變數咩

FL,PA應該侵贏左了

正常啦 古巴人咁憎socialist

2016 overall split: 50.78%D - 49.22%R, gap 1.56%
真係會無喇喇lean d 咁多?

侵同成個共和黨
講得Drain the swamp
就知成個聯邦政府已經腐敗不堪
點會幫你

州長講架唔好太擔心啦
擔心其他state啦

果位清投左侵，佢都係分享下意見姐
我都覺得比四年牙燈玩下冇咩問題，2024再gop landslide囉，反正香港人都係返工

Ready

最緊要係 Florida, 賓州，Ohio

我睇好好多左既 NPA 係 Hispanics 同 black

你條傻閪又唔去劫獄？
喺度上討論區做乜鳩呀

independent都未知點開，而家講係昆鳩人

咁可能佢哋做個model比較審慎啦

兒登論政
依家唔止香港輸
侵輸係全世界都輸
醒未

同香港一樣
就算香港冇左共產黨
一樣好多深層次問題

睇番係coos黎
上屆都trump win的
要睇埋其他地方
只不過coos上屆係52.03:42.94
如果係真就一來一回多好多既(假設佢最後都咁)

Nra 其實共和黨16 18年都贏 我都唔知民主黨自信係邊度黎

Rep New register 同 black and Hispanic 轉投浸浸掛

多啲link睇結果

習大大4年回氣

Trump2020

香港有乜野憑我地既力量搞得掂
用下腦，我地係人質黎

呢條數應該係計咗ev 因為條數已經多過舊年過百萬

我夠知佢廢，但係廢都要生存，而唔係屌鳩人廢拍檯離場。拜登上既就sway拜登，侵連任既就更好，唔係既話就重演1948年蔣公既慘劇

唔該你死返出去

屌都廢事

我自己睇佛州npa會lean 侵 理由係社會壓力

你係民煮黨 你唔怕認 你係共和黨先唔敢

過往記錄都係lean共和 但民調今次話lean民主黨

香港人好多連一隻好棋都唔識做，睇下班白痴泛民就知

如果你有追開之前幾個 post 我地用投票人行為做左 predictions

都係估 lead 24萬

基本存疑考證係做人基本既，雖然我都想侵贏

如果basement joe贏左以後就要奶中共春袋

推左舊個個先

都係，但係有無FL NPA Vote by mail vs EPV+Vote in person嘅比例

希望呢part都係後者佔優

黎了 indiana 開票了 雖然trump一定贏

泛民on9個個都知
而家香港人基本上係同共和黨同一陣線
係隻最好既棋
民主黨口講支持但係唔會犧牲美國利益

當然啦
我都唔會覺得自己條數一定岩

以後奧斯卡 金球獎 或者goty果啲都唔傾得

Indiana基本盤

冇個美國帶頭
撚會同你打支那咩
成班白痴瞓撚咗成年咁

咁又唔好當呢度真係個個冇得投, 而家今次美國大選的確係對香港命運有影響, 香港人本身又鐘意食花生, 唔使咁mean既

唔夠巴打開利post快

印第安納州 侵侵Win......

老實講我係有少少擔心TX

TEXAS 選情係點 有38張票？
支持侵仔！

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

支那最叻就係用爛人地個字

國民教育
民主
人權
國安法

香港野輪到香港人搞？點搞呀
全政府濫權 建制壟斷立法會 泛民無撚用 永遠無雙普選
而家呢刻 最有希望搞到中共港共 都係祈求國際線 美國制裁又好 WW3又好 起碼有能力令中共港共最少-1hp 香港人只會miss 然後自損99%hp
就係咁撚絕望㗎啦

我認同你講有人唔敢面對輸咗香港就玩完 個d成日掛攬炒喺口邊 炒到埋身就問「點解會係我」
但係你話香港野自己都未搞掂又唔上心 呢下真心膠

邊度睇

Delete 左

如果自己搞得掂就唔使咁煩啦

They

嘩，真係55波

呢d都係睇一日半日,有乜所謂先

今年最大黑天鵝係咁, 無錯兩邊鐵票都盡出, 但係都多左好多從未投過票既人出嚟投。你唔知啲人究竟係因為唔滿意侵而出嚟, 定係唔滿意BLM搞到佢地而出嚟。就我自己接觸所知, 前者會大大聲講, 後者係會口投前者。呢個真係個puzzle 嚟

joke 2020

好撚驚贏賓州florida但係輸texas

一個市 暫時

應該話民主黨只係做政治show先會講撐，實際上係一唔會，民主黨一直出賣美國甚至全世界都要保持自己利益

終於見到同路人我都驚texas轉藍，呢幾年見好多加洲撚搬過去

2個了

如果你信 trump rally 啲poll
會好樂觀 而事實上愛侵力動員能力同熱情係強好多 道理都係係佢地個邊

投拜登個啲幾乎都無乜reasoning, 得hate
邊個說服力大啲唔洗講

Biden 唯一優勢就只係係media 嘅censorship

但係個censorship 一出 加上Hunter事件 big data係show到 右派新聞網站 瀏覽次數係明顯比左派上升 代表啲咩自己諗

同埋真係有咁多人buy政治正確呢樣嘢咩

我都幾肯定中立嘅人會多數投trump

愛國vs仇恨嘅力量

我燈必勝
戀童合法化 亂倫合法化

加州因為貴租搬去Austin/ Houston 個d

佢班白痴仔真係覺得跟住連登Post嗰啲表做嘢
就可以對抗到支那
成個地球最勁嘅美國依家都搞到咁頭痕
依班戇鳩仔真係覺得自己做到嘢喎

一向要fight for the best, prepare for the worst

TX 城市人好撚多從NY/CA走過去, 果啲左膠過去依然係左膠, 侵侵一旦大意失TX就可以四年後見

印第安娜就算啦

等八點

回到呢4年氣就真係全世界都準備奶共
到時去邊都走唔甩

其實由幾個月侵因為武肺開始勢弱已經有班人有組織散播
如果侵輸咗就throw game 完全唔玩咁
而家個形勢邊個贏輸都要頂落去
因為已經去到香港人生死存亡之際

我都幾肯定侵真係輸嘅話
一定一大堆三毛帶風向叫人去fb tw reddit去怒屌唔投侵嘅人 / 屌晒全個美國
屌票屌到全世界都憎9香港人

link?

KY都HEAD緊 , 好像HEAD好多, 比POLL更多

Kentucky
侵侵都係大炒

M.A.G.A

我侵威武

真正silent majority
我個人覺得會分唔到勝負，兩邊都26x

其實要head
因為mail in個數要預多先夠頂
造票嘅野你知啦

Texas咬得緊啲定Florida? 見FL trump領先緊唔少

睇見 chris wallace 個衰樣就想轉台

提起呢個州我就想食炸雞

trump trump go go go

TRUMP

一千四百幾萬票？佛羅里達？認真？

MAIL IN最後點?

肯塔基州 侵侵又Win.......

咁一定Florida嘅
Texas玩到趕登登走嘅
應該還好掛

MAGA

Indiana 侵侵3:0

好多選擇

ABC
Fox
CBS
NBC
Reuters

識人request absentee ballot 唔批飛左返去投（登）

Win 太多了

冇人知
有啲州收到9號=預造票

Registered voters not turnout

一開波3個細州 侵侵又都Win..........咩料????

turnout 侵領先二十幾了

Sleepy Joe

侵全部州都領先緊 拜登宣布落選未
香港人永遠企係贏嗰面 又贏啦點算

你覺得人哋比mainstream media 洗腦，人哋一樣覺得你比fox news NY post 洗腦

本身贏硬既州黎
咪大驚小怪

Indiana 侵侵5:0

一個國家有人反感係好正常

總有一日都會面對呢種情況

惜MAIL IN

傳統紅黎 咪燈

睇呢度FL形勢唔錯

呢個真, 好多人由其係美國班鬼, 左撚到仆街, 覺得幫黑人既方法一定係要做政策傾斜, 不斷慷他人之慨. 但係一到佢地自己個位比人劑出去又喊救命。

侵呢幾年只係講黑人, 推翻sleepy joe 1994年既crime bill, 成功同pelosi聯手推到criminal justice reform, 已經走左好撚一大步。班黑鬼唔會無端端比人拉左就坐十五年, 而係會經合格程序。班左膠就只係睇到表象, e.g. 死左flodd, 而唔深入睇睇black community究竟有咩深層次問題

呢個唔係左既問題, 而係膚淺

基本盤唔贏就好撚大鑊

做乜del呀屌

怕未計MAIL IN

啱啱起身
推下先

睇下日本電視台直播又得

睇twitter好過癒
啲celebrity話trump當選要離開美國
原來澳洲啲鬼佬鬼婆都係連登仔
好似black mirror一集叫hatred in the nation

做人要寬容啲, 只要唔係習匪支共我都頂得順

有晒數字係度都話 唔敢面對已經輸咗
真係戇撚鳩

唔通好似你咁咩數據都唔拎出嚟講就話輸咗咩

計唔計都大炒架啦呢d州

成晚冇訓頂唔順訓先
希望起身之後有好消息聽

感覺係TX可能有surprises, FL 應該穩, PA 先係真戰場

呢幾個本身係侵基本盤黎,暫時可以唔洗理住喎

驚做票
mail in多數登都一早投哂啦不過

最緊要係d搖擺既賓州

你真心？
我都想侵贏但會唔會太早慶祝呀你

大家咁睇啦
不過最弊唔睇poll 睇其他數據，好多都favour trump
學術撚個長文post講哂

見到健吾呢2個字有啲唔開胃

印第安納同肯塔基mailin都贏or和 紅州黎

希望真係

有冇最新賠率

呢個最現實

jm9 三個都係傳統紅州

KY個D算啦

Indiana同Kentucky基本盤黎

Texas穩唔住就好撚大鑊

呢到有埋mail in睇

係，但暫時開票得票%仲好過上界

開咗邊三個州？

深紅州贏幾個 county就當贏到成個選舉咁真係....

睇走勢今次侵好穩
似大勝
仲贏得大過上次

本身紅開

如果以3個仆街就真係玩完

沉默大多數開始發威

WTF

呢個靚仔咁多

Indiana Kentucky 2個咋

Trump 落緊飛，由2.8落到2.75呢幾個鐘

今屆turnout咁癲，兩邊都似係有機會區選咁大炒

Texas如果輸Trump應該玩完

咁正常嘅
如果佢唔計mail in嘅
咁登啲票去左mail in
個比例會大左

咪登

食黃店抗共

08年nigga馬唔知點贏到Indiana

Fox個結果
兩個收左窄幾% 希望keep住7:3

呢兩個一定贏撚硬
冇咩值得討論

都話愛國力量vs仇trump力量嘅對決

邊撚個國家都有左膠 / 俾左媒洗腦嘅on9
咁樣169 打一船人做乜

澳洲一樣有liberal pm好撐侵添啦

暫時：

我侵：74萬

Sleepy Joe :32萬

落咗樓嘆緊早餐 要整番杯奶茶頂到下晝
巴打早抖起身等慶祝

我都覺得係
好似想spin到侵一輸大家就玩完

其實將來既野又好難講既，4年前侵上台大家咪又係覺得佢係奶共生意佬
點知成就左全球圍堵中共既形勢

拜登係廢，佢同中共有利益關係都係事實
不過你睇番佢Track record，佢係民主黨裡面算係幾hawkish，基本上每次美國出兵佢都大力支持（雖然係對伊拉克果d)，以前好多左派反戰撚都好唔妥佢

利申：住美國但冇票，希望侵贏

三毛/ 假膠嚟

睇你地comment
覺得你地好好笑

各位 第3個po仲未爆
請移玉手去番第3個po先

推到完場之美國大選選情集中討論區3

Popular唔使睇
開到CA侵一定反輸
要睇人票

texas唔係農業州咩

呢2個都係深紅州黎

0.05

贏啦贏啦

上屆無贏咁多

07:24
Kentucky 侵 6:0 登
Indiana 侵 8:0 登

PA 倒票，turnout off the chart

拜登贏硬

但睇開NBA都知好多左膠走左入去避稅

我覺得已經唔係美國既問題咁簡單

比條腦人痴呆+ 中共代理人上到位，成個世界等變1984

呢d紅州只要侵唔係柒到甩碌,做左4年有政績一定會高開,仲開得多過4年前
依家真係睇果3個搖擺會點

希望會繼續落，慢慢開票得多應該會繼續落飛

兩個都係68%：30%

咁上面個班不嬲都想嘅變1984嘅

美國政界深層次問題太多, 連登仔自己都唔知

共和黨相對嚟講公平少少, 內部競爭大, 但係叫做個個都有個role, 亦有套好清晰既ideology, 你見到共和黨人人才輩出, 個個打得講得, 通常係衰臭串同political correctness, 呢種係傳統既政黨狀態: 有能者居之

民主黨係個big tank, 有啲似係個十八諸侯聯盟, 入面有相對溫和既pelosi, 極其激進既AOC, 民主左翼既sanders, 同埋以上加埋既biden, 民主黨本身diversity多, 但係冇common direction. 你會成日見到民主黨自己圍內打架, 成鳩日有人搏出位, 啲野鬥左鬥癲, 呢個係聯盟型政黨既正常狀態: 極左者居之

真心佢呢啲人真係唔死都冇用
淨係識搞事

PA最多問題站同on9規例，數又數最耐，好撚驚Dem狗瘋狂造票

都值得講嘅
暫時：
KY:68%vs30%
IN:68%vs30%

2016:
KY:62%vs32%
IN:57%vs38%

希望加州出現奇蹟

JUST IN: President Trump with strong early leads in Indiana and Kentucky, two states he is expected to win.

你個州贏到就收貨 加州就唔好妄想太多

所以一定要 vote in person 狂勝佢就可以 declare winner

KY見到藍左

德州同時係醫藥同科技重鎮, 好多加州左膠因為物價低搬咗過去TX

希望拜登唔會咁早死, harris危險好多

一定winwin
老定啦

突發 Fox News
Kentucky 拜 58.9% 77208 vs 侵 39.5% 57942

但幾廿年前 呢兩黨所代表嘅野係相反
Dem代表弱勢
GOP代表精英
但去到侵就反而變左相反
作為一個有錢佬反而走去幫弱勢R job

一個POST 幾多至係爆?? 5000條??

Molamola

但拜登似有失智症喎...成日唔記得哂啲野

Kentuck開咗1個大城
侵慘敗

開咗個大城市
越嚟越覺得trump真係要玩農村包圍城市

依家變左joe領先

希望KY可以反cup 暫時藍色

加州都嬴到既話,民主黨就可以正式收檔啦

睇返兩個既fb最新重態

侵侵facebook: WE ARE LOOKING REALLY GOOD ALL OVER THE COUNTRY. THANK YOU!

敗登facebook: Folks, time is running out to make your voice heard in this election. If you haven’t voted yet, go to to find your polling place and head there as soon as you can.

敗登打緊告急牌

之後好似講過最一著係打上supreme court
取消晒所有mail in vote
靠親身投票定勝負

咩事呀屌

上面咁快射到成地都係

開咗一個城區
16年唯二藍區入面其中一個

講事實啫個鬼佬同大陸仔主持
都無講民主黨邊個州領先緊
因為暫時無

城市係正常既

其實真係有用
你睇下個正苦做乜成日想放寛個限聚令
經濟要流通先做到數，流通要商店做到生意
如果只有黃店做到生意，o係鋪租咁貴既香港藍店好快玩完

咁樣DEM收硬皮架喎

GOP成個方向變左

侵KY追緊 依家上到44.5%

朋友係Texas 表示侵侵選情 is not looking good

雖然身邊大部分華人都係支持侵
特別中產

但整體嚟講應該好難追

咁都仲有得追

係呀

KY都輸, MOLAMOLA

係5001

突發 Fox News
Kentucky Fayette
開咗50%票已經有 60000+ 拜
2016 希 69778 51.2%
加埋郵遞票肯州勢危

告乜鬼
閂票站喇

有冇直播link?

靠你喇

Lexington 開左票嘛

好多失敗撚成日話冇用

侵個走勢係好啲
投注都落飛中了

通常民主黨都係贏城市
但係KY呢啲地方有幾多城市呀

突發 Fox News
Kentucky Franklin
75% in
11191 登
2016紅變藍

真係唔樂觀
中間派唔知有幾多肯支持侵
如果大部份投燈就玩完了

而家俾班分化撚分裂到食黃店都唔齊心

返緊工就Mon實呢個page

Mola
Mola

on9, KY而家集中開咗上屆少數幾個藍區先咁樣咋嘛, 淨低未開嘅區全部都紅

有排啦

Kentucky傳統紅州黎

一同錢有關，無私心都會寫到有
兒登太片面

唔好再燈邊到大勝了，真係好易燈死

我覺得trump個立場已經算moderate
有時嫌佢唔夠右

呢個county本身都係民主黨喎

咪放負住啦樓上

侵
侵侵
侵侵侵

似登贏

2016大選
49.5% 侵 11819
44.9% 希 10717

ky好似開左8%票咋喎，上年侵贏都6成票

分你老母化咩
啲野一失敗 就話分化 五毛 三毛 PR
所以你地支那香港人咪冇進步
一味賴啲不明朗 unprovable 嘅因素
唔識自我反省 On99咁

勁煩，票都未開完就係放負

愛侵力潛水未

啲人大驚小怪

Cls啱啱一開呢度勁多人放負

不嬲都係登贏面大
由頭到尾 都係55%：45%左右

佢贏鬼到咩
廢老輸少當贏啦

Kentucky 侵輸我仆街死
佢贏 你仆街死

敢唔敢賭？

連登仔係咁

未 我屌你老母

4年前都係就黎開哂票就睇到共和黨衝上黎
巴基之星 2400米 最後400咁衝

It's going to be a long night

好似係喎睇多陣先

Jm9
如獲至寶咁
根本冇問題

M.A.G.A

我侵必勝

呢兩個州算啦,拎唔到真係可以自己投降

成日都自己嚇自己先
明明侵個勢咁穩都睇輸

Trump lead:
Biden lead: 未撚開完票呀

往時都要等到午間新間嗰陣先至嚟料
而家1%都唔知有冇就9up

仆街死有咩用，邊個輸就捐500好過啦

Kentucky solid R喎
開哂票先嘈啦

好多五毛 PR 搞事
要block

好似10%

嗰啲係 early vote

岩岩起身一上黎睇
岩岩先開始點 咁快放定負

你個名

block咗佢好耐

連傳統紅州都要驚
今屆Replublic 似要輸

留名
已cap圖

Trump最後應該全國lead 3-4%票
唔計mail

肯州再多兩個county有跡象變藍
Kenton
Rowan
27+% in
登侵七三開

我捐夠5萬 上面條登粉死出黎

侵贏左 第一件事要幫香港人
香港人咁努力助選

留名等睇班左癌崩潰樣

連登仔會用腦分析就唔係連登仔

預左侵侵輸 冇希望冇失望

Clinton 贏51.2% in2016
睇緊bbg

都係個句 trump水泥gel定頭

Kentucky班美豬

而家點緊既係early vote咩

好似未點曬自膠

Fox News 都就黎50:50
侵加油

請善用起底功能

依家係咪仲投緊票？

如果肯州輸咗
大家可以返去瞓個回籠覺先

頂住啊我侵

一見到話molamola輸硬個啲即block

唔準你咁講
呢到好多兒登仔不願面對現實架
拜登訓係到贏 燈侵

留名追數

呢條燈粉實走數架wor

Kentucky呢D出到隻turtle既會藍咁拜登應該勁過列根

訓醒又開新po

佢敢賭先講追數啦

我今年都係睇侵轉輸多 republic 換第二個應該輕鬆贏 太多中立anyone but trump

起到我D乜??你條柒頭不妨可以起下

youtube agenda free 話嗰度開緊 early vote， 所以藍， 不過詳細唔知

咁有信心

點計

KY真係唔驚, 城區相對郊區人口比例唔太大, 而家睇美國民眾智慧

個d 係early mail in vote

放負咪一半日 撚有pr咁得悶

收撚皮未

88侵 係時比交比China Joe

睇住你班小醜衝出嚟娛樂大家
係開心既

應該唔止

其實依家投完票未

答yes or no啦
咪撚齋出icon
防走數

其實票站未閂

Early vote 輸唔係正常咩

所以我唔明侵個勢咁差仲有人覺得會贏
無論股市 賠率都係拜登

早d 接受侵侵輸左好過

我睇唔到曙光啵

成個美國咁多唔同時區 未

話咁快就追返

有啲好似到香港九點先投完

唔洗怕有袁爸陪你

億鳩幾票而家先開左幾十萬, 輸乜撚野左?

現場投票會完左先點？

賠率4:6左右 其實係close 仲有得打下

佢賭條撚咩,出個post先得個5毫子

咩網有即時結果

認輸撚係咁
由上年已經見識過

大家追緊邊條link

宜家未有完整嘅 county 唔好信， 因為有機會係 mail in

KY 追緊啦,
Trump 48.1%
Biden 50.4%

川普承認落敗

未？

有無人知上屆呢個鐘數個外圍係咩賠率

袁爸同蕭生真係害死侵

侵侵輸左
支那國又贏

我聽到有朋友講，話「xxxxx」喎
並實係唔係嘅，大家睇下「xxxxxxx」
，你地留意下，只有愚蠢嘅人先會睇到「yyyyy」
哈哈哈哈哈哈😄

賠率只係反映多左膠落飛姐
冇乜參考性

g持拜登

一個州都未投完，你地老定啲

推

冇得咁比 今年有early vote 票形有分別

KY應該5分鐘內變返紅色

推, 呢度有多幾條Link睇即時結果

天佑拜登

我係903 國民教育已經講左

好撚不安
Btw Joe joe sure win

億鳩幾票個分配唔夠好都係會輸
上屆希婆咪俾你睇左

朝早流流咁多人放負

推薦大家睇左膠台。

睇住班仆街由興奮到死狗，超開心。

我「登」必勝！

Voting Rate
China Joe
197,344 votes (43.6%)

Trump
249,012 votes (54.7%)

睇ny times啦

起完底睇你呢段嘢真係會心微笑

以foxnews, 爭3400

推到5/6個post都未開完

我登

真 識睇一定睇左派media

正 trump ready大炒

睇fox news la

未

我登必勝

Ky 侵侵追緊上黎

Po咗咁多次嘗試下用自己努力搵下
伸手帽用

成日話侵spreads hate
睇下班左膠嘴臉，正常人都識揀

新罕布什爾點解會領先咁多

Ky 49.9 vs 48.6 trump

google 都有得睇啦

肯州最新 13%in
登 49.9
侵 48.6

Biden gogogo

10對16票渣

紅區都搞成咁

大家有冇留意白宮發言人有d似濱崎步？

又話推返舊post

我係話緊d 人開左0.1%票都唔知有冇就話輸左呀

咁多(6票)

英文版

我侵黎料

放負撚死開先

要睇票要county 對county睇, e.g.

Cassy (開左86.67%)
2016 2020
R 5482 5233
D 767 810

紅返了唔驚

開左幾個藍先姐
唔使怕喎

仲有淡友

都話之前開左個紅區城市，爬吓文先啦

KY

KY紅啦

嘩，屌

KY 過左啦， 反cup10000

Indiana

侵出post 話 good all over the country.

邊到有得睇即時？

開返支Kentucky Bourbon Whiskey 慶祝傻侵輸Kentucky

我侵上啦

差啲係公司大叫

KY 最新 14% in
登 47.2
侵 51.3

算啦Voting rate睇下就算
唔係重點

我燈必勝 China Joe已夠票。
大家配票比侵

認輸撚放負撚不願面對

正

佢呢個唔係總票黎？

google睇紅咗

LANDSLIDE

開NY CA 先好睇

Sleepy Joe sure win!!!!!! Come on!!!!!!

唔好J popular vote
遲下開加州會即刻輸

對唔住 我仆街死

其實唔係講緊話mail票黎咩

期待全紅

你個名真係好夾你

已經紅番

Come on man

kanye

我侵黎料啦

放負撚又開工啦？

係
所以唔係重點

咩網？

愛侵力總有解釋
一時又early vote 一時又左膠

連登有冇10%係真心撐登
唔計放負撚

如果咬住咬住咁開好睇過戲

神侵

Kayne west 個七百票

Kayne West 都有七百票

嚟到最後一刻，都冇話燈唔燈o架喇，今次真係終極集氣，祈禱浸可以贏到，天佑美國

起身追post了

好紅呀 HAHAHAHAHAHA

CA算啦

界China Joe票

似咩

God bless trump trump

Pulaski County, KY (83.93% counted)
2016 2020
R 22902 20653
D 4208 5035

好明顯既blue shift. 一個紅到仆街既州多左好多人投china joe

睇深藍州開票相對下無咁驚同無咁大壓力

班放負撚做乜撚我仲以為真係收皮

驗眼啦 除左大家都係女人之外 邊忽似

仲有假膠

唔駛再玩拜燈必勝

2000年FL差50票

........

勁多五毛fake news放負
好彩識自己google下
Block曬佢地先

巧驚

開啲紅洲都驚到咁😂

CA唔會有任何幻想空間

暫時睇應紅都則紅

應該指開左果度13%嘅選票

真心理性分析, 對比深紅county既票數可以話係最客觀

如果咬住咁去CA侵應該收得皮

ky係點緊mail in vote 定in person vote?定同步

我知

天佑美國

咁有得追啦

有無link？

咁咬真正收皮既係TX

有權投票先講

都唔知放黎做咩

唔通放完真係贏左就會輸咩，on99

登登實訓住赢

其實多左果啲藍票都係上屆藍郡開出嚟，我覺得最多可以代表dem催鐵票能力高左，未必真係中間選民倒向燈

我都希望
但依個bonus黎
贏到先最重要

紅

連登仔最愛既fox news

拉登有得追

依家個summary同之前分析冇分別

Mail in 提前投：B 2 vs D 1
今日先投： B 1 vs D 2

所以如果今日越多人投⋯⋯ 反而係登登越危

似乎俾房事祝福過都係麻煩

傳統紅州黎

Taxes 好似有啲危

紅州都講緊55波

如果冇落重資源，有Ｄ中間盲毛俾對家洗腦不奇

Nc
Mi
Ga
Wi
Az

有冇結果

咁啲郵遞選票結果幾時會出

成個州開得果少少

d搖擺州點算

Trump拉開Lu

美國班友夠係啦

除咗插侵，都未聽過拜燈除咗收錢、玩細路仲有咩叻

自己睇啦落棺蛇

KY 都咁

Trump 玩完

唉好似好唔樂觀

你肯定冇google. Pulaski係一個紅到仆街既群, 我特登用呢個做example. 美國呢啲群通常係與世無爭, 入面既意識形態可以一萬年都唔變, 而家你見到明顯既blue shift仲唔得人驚?

深紅州定啦 睇Senate 好過

咁多放負狗嘅？

全部州？

如果CA turn 到 red
民主黨就冚家剷了
大愛左膠都收皮

NH上年輸嫁
定係未點哂

得幾個州開左票
仲要開得好少票

睇fox new話先83%，應該仲有少少未開。希望侵侵嘅票無點少到。

我燈要大炒了

CA flip到同習總會收回國安法一樣嘅機率

事實係深江洲都咁。
d搖擺洲點算

KY 點吖

CA未點完票都塵埃落定啦

KY好紅

好撚煩，睇分析la,日日都燈

屌你老母放負五毛PR死全家啦

fake news都信

牙侵由頭到尾都係逆境

睇黎食飯時間都未有結果

住加州投拜登真心on9 講到明會共產

Trump wins INDIANIA (11)

問一問點算都食2個負皮
連登仔係咪咁唔講得

先點左16%

KY google 話贏左， 人票8:3 sleepy joe

侵形勢大好 要贏到開行

KY已贏

Vt va 2藍州 16年same

Donald J. Trump wins Kentucky.
Race called by The Associated Press.

侵已袋8票

Kentucky called for Trump
Vermont called for Biden
Source:politico

紅佢老母！

11 TRUMP
0 BIDEN

Fox已call
VT VA 藍

FL開波

FL領先

FL

冇跟開 睇留言好似好唔樂觀
定係我中左放負撚伏

Nbc報11:0

要證明你啱唔啱其實你直接等OH結果咪仲好

呢度好多恐懼撚

其實唔識睇既咪留言mon post咪算囉
咪係咁fake 9人

唔使China Joe上 班左膠政治已經正確到話你hurt到人咩都唔俾你講 好似1984入面啲新語咁 例如之後應該唔會有黑色呢個字

中哂

侵領先緊喎

佛州
chinajoe: 375,369 votes (41.7%)

trump: 512,550 votes (56.9%)

Fl最撚重要

中放負伏, relax

暫時fox係Biden win左VA VT

by fox news

我侵依家威武緊

總票數唔夠關鍵州重要

贏咁多

係咪深藍州廢事等佢地點票

KY已紅 依家暫時同16一樣

噤錯掣定點
一票都無就call

I

未點就CALL係點解?

傳統自由黨洲 開始點票

55波

cctvb 吹到點票要幾星期先有結果

google 話va都紅

變咗實色

點解0%但已經當佢win

Kentucky!!!

恭喜川普執包袱

未開晒票就係咁驚驚驚咁解。。

九成九鐵藍

KY 比2016 贏少好多

一葉知秋
已贏
侵穩了

加油

fl 加油

要量子點票先掂

開定登粉哭喪合集區都得

除左nh
上屆都本身紅

睇到亂撚曬 分唔清邊啲真心邊啲係燈緊邊啲放負
燈撚同放負一樣on99

Electoral Votes live

Trump 8:3 Joe

算鳩數

侵mola mola

對比返2016年圖

ON9

Florida開啦

理性㗎我覺得，你講得啱的
我撐浸

侵輸了

大家可以返去瞓覺

班左膠又對PA Dem狗港共手法視而不見 雙重標準到仆街

主要戰場都未開，邊驚得咁多

當然state average都係紅架啦, 但係做analysis就係要見微知著

本身呢個係鐵紅定swing state?

係唔係架

雖然果度唔藍先驚

唔同意見就放負狗
你估真係愛侵力咩

我侵勁到

完全未開就call
咁不如唔好投啦

想問問，我見KY都係點左16%，點解侵仔就贏左？
謝謝

恭喜拜登執包袱

yes

出口民調？

計左mail in未？

上面啲放負撚fake撚夠未
自己上google打US election 2020咪有囉屌

登就成堆

除左5毛
邊有人支持chinajoe

但係google果個va係紅(雖然唔知準唔準)

邊到睇fl開票?

贏左就得
果4年慢慢做返好佢

留言侵由頭贏到尾

好似係紅

假膠多過認真討論

希望可以keep到上次咁

呢度只有愛侵力同認輪撚放負撚pr
冇正常人

認真討論啦好嘛

先開左幾千票

FL侵穩勝

Biden sure win

好似睇緊台灣大選咁 d票水份多到

NH好似乖係開左好少

班放負撚一定收咗港共錢搞事

FOX VA點解侵領先緊 但登贏
係咪數字調轉左炸

va到底紅定藍

VA 都贏就可能加州變紅

理性㗎，係合理觀察嚟

MAGA！！！！

雖然知藍硬，但好矛盾

NH變天

放負撚

想請問一下，va,vt,ky依三個州係已經點完票，出左最終結果？

fox都frim左

你係大陸人？似乖？奇怪？

成班衝哂入黎咩都未睇就話輸
Block到手軟

6票渣 領先

FL都點得幾快

但睇各大傳媒民調 全球得台灣係撐侵多過登
香港都係撐登比例高啲

NH等開哂先講

NH上年都係藍

當然, TRUMP 2020

岩岩起身

因為係鐵票藍州 rep十世未贏過 上屆都係大炒

睇網係點左1X %，唔知點解就有結果

好似話得上屆2個大城係藍 其他都係紅 依家開左大城 其他地方已經反cap 所以大機會贏

未 call only

ga領先

咩網

就好似民調都係一兩千人
但可以測一兩億人既票

President Trump has won Indiana

唔知點解我睇到VA淺紅緊
Trump2020

小學選班長都多過佢

Va確定輸左？

完

Florida 好tight 嘅county
2016 Trump 贏1%
而家輸左 8%

藍絲+左膠黃絲 不意外

FLORIDA

Biden 814,252 58.1%
Trump 578,430 41.3%

1,401,850 votes counted. Estimated 12.4% - 14.5% in

Via
@DecisionDeskHQ
????

ky點完
vt唔知
va啱啱開始點票

va 開左3千票 好少數

同問

Indiana係彭斯地頭冇可能輸

開德州先最緊張

mail in未開肯定拎硬？

吊你，都未開完

好撚快
幾萬票幾萬票咁上

Source

CA 變紅就正

係搖擺？

咁都點完再call呀
搞到好兒戲咁
如果點完flip咗咪好柒

呢個好似贏左

VA 一定係blue, 好多公務員住果度

ga sc都點緊喇！
侵領先

全世界都有救

FL贏到真係強心針
上呀

Trump Florida 一輸就完

其實係咪已經點緊票？
屌咁我今日我諗都冇心機做野成日

睇緊bloomberg 無link

紅state

Fake news block

Google正

我燈穩贏

仲有 PA OH

全日扮工

同班五毛放負撚收屍啦

咁快有？

邊個贏唔緊要但我要知邊個有賓洲

FL咬得好緊

侵侵好似好多利好消息喎
睇黎好大機

佛州
88萬vs83萬票

差距唔夠大

冇錯

Florida 咬到好緊

Fake news
Fox Florida 侵票已經到80幾萬

vt 3票當送俾中国祖

傳統紅

依二十票一定要拎

想食炸雞

都唔知做乜鳩未點完就call
我知係深藍但係俾少少掙扎得唔得

上次都輸左比hilary。。。

頭先嘅cap圖

大獲

佐治亞同南卡唔輸得

願上帝保佑美利堅

f5

關鍵州未開

睇留言係on9
好撚多人完全無留意開唔關事
入嚟9 留一句
你又分唔到

完全參考價值

search us vote result

侵領先

咁你食屎啦你老母
大是大非link都無條

Nh岩岩睇仲係紅

輸7%

GA

敗登必勝

點解有d係3:8 有d話0:11

靜靜地。。。

玩完

FL好緊

PA今日唔會有結果
淨係睇Florida已經夠，呢個輸咗trump 基本上唔會夠票贏到

點緊

係29
一來一回差58

笑死，個個州都有人講唔輸得

天佑侵侵

FL好撚緊張

Pinellas county
隨便屌 隨便block
見到講句 下次唔講

Mail in vote係咪計晒

FL 差2萬票， 好緊

正常情況
先變藍 (Early vote)
之後紅會慢慢追 睇下追唔追到
大家唔好慌

我睇nbc話11:0

Florida results live

其實唔觀左膠黃絲事
今次侵真係好危
亦有好多人悲觀主義
可能因為曾經太有希望 但現實結果太差
唯有支持形勢較好既拜登

全日係office mon po

GA gg 衰咗

GA美豬

開始有距離

收到中共劇本嘛

fake news撚

FL輸輸哋

fl biden cup

如果呢個都紅埋
CA真係有機變天

真
EV唔係lead 10%既紅州基本上實追得返
變天冇大家想像中咁易

認真
放負撚好煩
你咁樣都好撚煩

Florida 輸緊喎。。。

又一件放負撚

FL 準備gg

今次搖擺州唔輸得大州同紅州要保到
佢地應該冇講錯

china joe 倒贏緊20萬票

左膠開始崩潰未輸咁多

Virginia都算係Swing既
近兩三次輸哂咁解

唔係開early vote先咩?

手執4條煙

屌都好多人投拜狗

我侵上呀

trump 要輸

岩岩先開咋on9

其實仲有Senate
而家
Dem +1
Rep. + 0

House
Dem+1
Rep+3

又變番藍啦屌

其它州追番囉 唔緊要架

好緊張，未返工已睇緊開票

fl開緊最藍果個

一下反cap 20萬

Georgia落後緊

屌你FL睇到我好撚緊張

浸仔係咪要豬了

Florida係咪岩岩計左堆early vote

Fox News Florida 43% in
Biden 51.7 vs Trump 47.6

Ga Fl 輸緊

燈訓係度都贏啦

開Miami就冇計嫁啦

fl ga

好刺激

啲大城比dem食晒

我講緊 Pinellas 個county

點解Vermont直接判燈贏?

屌
成班撚唔撚識投票
開左3-4成先講輸la 早投實會傾向一邊

緊張到瀨X

原來如此 一訓醒嚇親

邊一邊係侵？

FL 43%in師兄

開左early vote先

啲假膠好撚煩

屌

Fuuuuuuuckkkk FL

而家唔係唔俾你講呀
你講之前用下腦係咪好難

true

忽然球迷既野
完左先出聲

點解fox news 個比數好似唔一樣？

燈燈必勝

一向深藍

佛州輸緊15萬

大佬 fake news黎架

點左46%，有無咁快？

唉係咪唔洗睇了

佛蒙特州開咗票喇咩 咁快贏咗

勁多放負撚

Miami 又真係唔差

8點到而家就點左4百萬票

Sorry 想問下邊個link睇到live result

開緊miami呀

開左幾多%票?

好撚彩

唔該撳入去睇郡啦
幾個多人嘅藍郡開緊turbo

FL 後面發力!!

屌轉得好快

Google US election

FL都好危 點算

唔洗禁緊張
最多都係拜登贏

SC都開波

區選點票無訓過
今次就扮工

FL go go go

Between NH做乜仲係得果20幾票開左

FL輸左已經唔洗睇

咩fake news
你最多咪話佢未係最終結果
fox news copy出黎

Yes

FL有經驗多郵寄票

Fake news
Blocked

Trump 34% 2016!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Fake news

幾時知有結果？

識貨,超級搖擺區,上次win 6000, 現在輸 30000、唔樂觀

FL已輸

聽天由命
無野可以做

岩岩開左miami, 果度好多撚多人

要睇埋d農業區

屌睇呢到都唔個邊d真定假

有冇人覺得CNN live個版面幾好睇

未點完

Google 顯示敗登領先

話邊一邊贏同輸都唔緊要
數據都唔撚識比 講經咩

Fake News

我侵
上呀

Fl仲未計Orlando

係最重要 最重要的州，來回58票

四年前都係希領先

好多5mo

now
民主黨人拜登2,222,574 票數50.3% 票
共和黨人特朗普*2,160,180 票數48.9% 票

噉樣睇 trump今年都有進帳喎

公司睇緊bbg 佢咁講 我照po
痴線個個話我fake news 撚

其實FL先開左差唔多一半

有咩可以點算

勁呀！

miami輸少當贏

係咪大城市都係左膠多

連登仔眼中 一個州 = 一個深水埗咁大

郵寄票

Swing state真係會咬到0.幾%
老定啲

咁仲有無得追 見到開左41%
好似好危緊

29張選舉人票

又多件放負撚

事實係唔容易，呢點係大家都要知

咁勇

即使結果係咪已經計埋郵寄?

炸雞

fl侵反cup

係，侵一定要贏到

FL其實宜家個勢同2016差唔多
計咗大城市miami嗰啲先搞到咁

FL 2邊都咬得好緊WOR

Reddit不停話Biden要輸了
連登不停話侵要輸了

喬治亞州都守唔住 侵侵

係，果班美豬傻鳩黎

咁安全好多

睇分布既話其實係侵侵拎得多地
係miami多垃圾

點票好似由mail in開始

對比2016 miame dade 多左15萬票 你地班友好煩 睇家d先好無

上啊侵

冇place bet

班小朋友連terminal都未摸過唔好怪佢地

FL其實好穩 藍鎮已經開哂 好多紅鎮未開

互燈

上屆都深藍州

唔洗介懷

同我一樣去現場睇開票

光復到波台先講

expection management

屌真係好撚驚

Reddit 有票

連登無票

屌你老味唔再入呢個post
成班友仔又唔識睇est. votes reported又唔知邊啲states係swing

一定係
大城市多自命不凡既左膠

屌佢老母買票？Dem狗真係支那狗嚟

搖擺賓州

place 咗 bet 先啦

Fox 嘅graphic 真係好難睇😂

FLORIDA

Youtube自己搵

FL輸咁多...

Florida好紅

頭先睇FL GA明明侵領先
支那JOE咁快追返

FL睇邊到

佛洲已開票，拜登領先3%

係

希望

話我放負都係咁講
拜登已贏

Va cupped

$5 cheap 撚到

Orlando都藍埋

BBG 慢過Google

不嬲都危

上屆都只是贏小小

輸FL就輸一半喇，選舉人票呀

但係呢個網慢勁多

呢個好似update d

哎⋯⋯⋯左媒太勁，Miami 侵喺rally 好受歡迎！幾萬人坐爆場館

註：呢條友左膠嚟

邊個website

開哂集中一邊既票先wo

5蚊買左個國家仲可以幫中共殺哂班左膠

左膠又睇唔到 佢哋做乜鳩都冇罪嘅 做支那人啦仆街

開緊mail in 先到 in person

大城市好難唔係藍

死緊去返工，有冇人更新下個情況點感謝

輸4% 開左60%票
應該有得追

new york times

如果,沒有美國的話
香港03年的反23條示威、2014的雨傘運動和舊年的反送中運動,一早已經被中國公安、武警和解放軍,全部鎮壓、被人大屠殺和大清算

你以為沒事,真係靠香港自身?
香港人,唔好睇得自己咁高級啦!

同埋,如果唔關事的話
香港官員和商人,就唔駛因為由香港製造變為中國制造的問題
而同美國嘈啦!

不過,算啦!
反正,過埋今日之後,中國就會對香港人大規模清算和拉哂去集中營

其實即係今日就會知道結果?

開左mail in先

好多人係海地偷渡過去

FL開哂藍色既都大城市
之後再開返細啲既 一堆紅啦 驚閪

未點完
仲點緊

An apparent difference

開票而家仲差17萬

Flordia
Donald J. Trump*
Republican
2,650,752 50.2%
Joseph R. Biden Jr.
Democrat
2,583,125 48.9

就啱啱

最少都送海馬床褥啦

佛洲轉紅

留名睇連登仔崩潰之日
China joe當選

侵侵贏硬

miami有一大堆左膠

不能只有我看到

波台係swing state
財台房台先係深藍

關票站時間

大佬，人地點到3XX萬票啦

呢區做乜鳩？

好撚開心

Thx

到底fl係贏定輸緊
好難捉摸

It ain't over till it's over
個個講到就輸世界末日咁

侵侵加油

岩岩睇FL侵輸緊幾廿萬票
而家得返幾十萬

一個lunch都唔止啦 $5

07:03

依家08:26 la wo

開60% 來回要8%

florida未開果堆藍定紅

VA都正常既 但咁快開哂咩

有冇link

侵應該險勝

不嬲初時民主黨領先 後來比共和黨追

紅咁多格但輸總票數既？

有d擔心呀侵成日咁自信

贏緊 藍區(大城市)點哂 紅區未開 樂觀

有人話紅
I am not sure

1%

完啦，FL輸

死左膠

FL開左堆大城dem先贏咁少
食住花生睇狂cup

網有時load下又停下
心情好似玩過山車

Country 一定係紅

拜登

大家太緊張

FL 一個Broward上次都輸30萬喇
重要未計miami

FL輸就大撚鑊

太多假膠block都block唔切

未開深紅區

開曬藍既Counties先
北部既紅區仲未開
放心

大城市多人

有d鄉膠地區 不嬲少人住

block 5毛 block到手軟

屌你咩
自己睇pin d洲幾時開啦⋯⋯

師兄同行？

好on9
VA未點就call blue
但依家票數侵愈拉愈開

唔知追唔追到

睇返2016 藍嘅一樣係藍 同多咗幾個藍

NYT :FL 91% Trump

FL反攻號角吹響了

點解剩係睇florda

呢個po多撚到

你up乜撚

成班仲ff緊

今年多咗幾個藍

VA Call乜鳩 而家優贏緊50點

google: FL trump lead緊

FL係關鍵

Swing state

明顯嬴緊好多放負FAKE NEWS撚

而家係點緊mail in定in person?

FL 形勢係點

biased sampling lmao blocked

VA即係邊道?

因為輸左呢個唔洗再睇（29票

fl trump +2%

緊張過過山車1000倍

望到個post唔知笑唔笑好，
Trump依個形勢已經贏左FL一半，
究竟幾多人第一次睇US election

近返啲啦又

VA最藍個區未開 唔洗睇嫁啦 最多睇下侵輸幾多

差唔夠十萬票! 追到

Virginia

拜登贏硬 gel頭收錢

熱火上次輸29萬
今次呢

睇2016 今年輸緊

FL侵贏啦
差唔多開哂大城市 都拉唔開

之後開賓周仲激
應該會心臟病發

上年clinton贏20萬票

6州票站已關 特朗普料奪印第安納州

侵仔好勁呀

點解仲要問

追緊了

佛羅里達trump好似追返上黎啦

贏緊2% 鄉郊地區未開哂 樂觀

我完全諗唔明佢嗡乜

Ching我想問邊個網有得睇

點解我係Biden lead 十一萬？

我睇都係咬得好緊，點解咁多人話輸左

大城市開哂先贏1%
侵佛州穩如泰山

PA開始點

果班係2毛放負L

Trump

是撚旦啦
反正計票數

fl差距縮到1.5% 有機

FL今屆Miami拉近咗10萬票
無上屆差得咁遠

同世界盃忽然球迷差唔多咁囉

希望啦

班左真心覺得anyone but trump係主流意見

睇喱個有撚用

準備反cup

dem呢到比預期中少

點緊FL啊

今年應該係香港人最關注既一次

大把第一次啦
上次美國大選連登都未出世

vermont 佛蒙凸

侵燈自己？looking really good all over the country

NYT目前預測佛州TRUMP贏到
R+2.5

呢個term好耐冇聽

POLL CLOSING IN NC,OH

大把啦
以前就算留意時事既我諗都唔會研究哂每個州既投票形勢係點啦下話？

nh紅左成晚 終於藍返

佛州已縮到十萬票內

Google睇咋，
暫時開左城市區，
贏得1%多d，
Rep不嬲都係反杯

FL真係好撚癲, 開左miami逐個區一萬一萬票咁追返曬返來

想問下點解成個Ind得票率10%已經係侵贏左

今日真係不宜返工

Fl 一轉紅 賠率v彈

用下你個死人腦

侵大爺開始嚟料，佛州賠率開始變

Trump FL贏硬

今次真係睇得最仔細

郵遞計咗未？

差距收窄緊

一開左陣係紅先架

侵贏左真係要捉晒班放負撚出嚟恥笑
屌你老母

民主鐵票區 唔洗睇嫁啦

郵寄選票幾時開曬

你估依家睇波 1球1球咁入呀？
一個佛州全攞，cup到你老母都唔認得

早15min 係登7：3侵
所以好剌激，追緊

GOGOGO

頂撚住

跪求分析
究竟trump 贏唔贏到佛州

侵仔落返飛BET365而家2.5
琴晚2.8

宜家又輸返廿萬...

Florida Palm Beach未開票 大城市深藍區黎
2016 37萬對27萬侵
睇定d先

又拉返去20萬......點解你地啲網咁慢

broward開得好慢

我 同大部份連登仔

登登嘅極限已經到咗
係時候到侵侵發揮啦

有冇人睇緊 fox news's youtube 個個（唔係 cable 個個），個黃 check 同個% 唔同

有冇網

不如問下點解VA侵贏緊50%但報拜燈贏左

但係果領先果6票fake左好多人

落飛引賭仔

Fox係咪唔準 我見佢話va vt贏既
但其他網冇咁講

玩過terminal 好威威？
係貼news就影埋出嚟啦

口講口賠連張圖都無張所以先俾人屌
無圖點fact check?

電郵咁清楚指正 Biden 係big boss 都咁多傻閪投佢，如果無呢部laptop 真係提早當選！

侵喺肺炎戴口罩簡單嘢真係做得差

侵上呀

個個網個票都唔同

Pin this

追之前啲po啦

Google果個好快

而家桌球啊 隨時一q147
你估踢波

人地悲觀主義姐
點都好過左膠同藍絲

自己對比下係咪咁難

點解咁多紅色county 都落後???

betfair

Trump win : from 2.98 dropped to 2.5

Va/vt本身藍開
點輸呀

呢個咩網？
Real time?

VA似侵大勝

FL冇啦

FL 加油快啲轉紅

果d地方估

FOX ar diu

我睇fox
Biden 佛州贏trump 18萬票
開左63%票
有無巴打分析下係咪已完

Miami呀嗎

依家玩到要有腦嘅遷就啲一知半解嘅人
仲要大聲夾惡

想請教點解某一個州係藍色, 但禁入去細分個陣紅多過藍?

侵侵拜登賓洲互憾 拜登勢危

拜登贏硬
Gel得！

Google 個數同你哋講既好唔同，好古怪

fox news

奧蘇利雲一Q 147潮文

我信左膠大報多過連登仔

仆街FL咁少藍county 但咁撚多票

你不如問下VA做乜鳩先

城市多人

其實個賠率係咪代表好多盲毛買咁拜登

等於02世界盃大把中國人買中國一樣

「projected」winner

屌你老咪， 咁撚左左膠

FL 29 票

FL得返堆細既市未開

fox news搞咩啊
palm beach開得4％ 拜登有37萬票？
wtf 2016希拉利都得37萬票

Trump 2020

Pense 做兩屆

Pompeo 又做兩屆

因為人數同區域數目唔係成正比，有啲城市好多人

總票數藍區票多過紅區

NC 關鍵？

FL Panhandle GOP Stronghold 都未report

大城市

呢個同會考拎CCCDE 最後得個E的答案一樣

侵砍下拜登賓州

拜登倒了!!!!

FL究竟開左幾多
個個唔同講法

WV 0%但紅左

開晒票啦。我睇番。侵比上年係多左票，但拜登嘅增幅都唔細。。

FL已玩完

藍COUNTY集中喺大城市

VA贏到就好上屆呢到輸咗

TX 重緊要

佔到嘅地大≠多人

輸緊16:13

俄羅斯玩法
2024年trump做契弟
pence做大佬
仲好打

好多已經Block左既5毛

侵賓洲重創sleepy Joe

FL侵上緊

大城巿多啲人

？？？

betfair Trump win 跌到2.3

2016 VS 2020
睇完可能就會明點解啲人話唔洗太緊張FL
啲藍城點完，紅城未點
雖然我都好撚緊張...
希望幫到大家

有冇人講下睇邊個voting網最接近現況

No Fracking

其實popular vote無得輸
轟返100 萬落去賺返10 萬都幾過癮
不過唔知選舉訴訟搞幾耐
一陣卡住d錢就麻9煩

Gel得
拜登已贏

屌想問係咪年年都咁亂都唔知邊邊真

Molamola

侵粉快啲投入敗登懷抱

好撚緊張

5毛黎唔洗理

Fl開左66% 50.3:49%

新聞話FL 未開個D係 democratic area

成班on9

德州果邊搖擺州輸咁多

其實同上次一模一樣

一個refresh biden已反cup

琴晚到而家block左十幾件

VA Trump 70% 但輸

剩低既未點都係紅城

侵贏硬

VA

但正常唔係應該唔會咁緊咩 florida黎講

爆佢 阿侵！

轉頭唔見人啦班撚樣

BIDEN 16:13 TRUMP

點解嗰個網啲票都唔同

奧蘭多仲未開到票？

已經贏緊70%

我又無講威
咁岩見到咪講
咪俾你地屌左
頭先未有source 後來都po埋
下次有link source 先講囉
但大家未fact check就話人fake news

其實啲5毛喺到fake news有咩意思

點解？

THE_DONALD

同時最右下個miami比2016拉近咗十萬票，所以唔洗太緊張

香港大把人用過Bloomberg terminal啦
條on9以為自己用過就好威

Associated Press

開始落飛

次次香港人都係中午先睇下tvb, 睇下邊個贏

Tx咩事....

邊度有麵神燈拜登

你唔死都冇用

暫時

Sleepy Joe : 16

我侵 ： 13

含撚了

佛洲

特朗普衝緊上黎，宜家落後1%

叮好輸呀大佬

差9萬票

你睇下右下角開左幾多%票先講啦⋯⋯

見到上面有1大格1小格由紅變粉藍

上面一大塊轉左藍

咩事

FL
BIDEN 50% vs 49.1%
唔洗睇了
Trump wins Florida

票數仍各有千秋，五十五十但賠率却侵1.3拜3.4

真 以前都係放lunch先睇下

台灣大選啲數據
又係咁

左上角堆深紅未開

特朗普輸左 香港班狗點算

fake news

上屆結果 可作對照

真 我上屆都係

好多人心態都係以為講下講下
講多幾次就變事實

TX係咩情況

牙侵

而前咪最多睇一陣

FL又輸廿幾萬

州内計人數喎

D人真係on9

仆街佛州好撚危咁

但係紅城追唔追得返11萬先係重點

點解VA係燈燈贏？

咩事？民主黨三屆拳王！但而家好撚紅

GOOGLE個結果ON99

on9

florida absentee vote係點？

喺個科林講兩句戀童登就有得贏？

點左76%...
好似追唔到

侵輸緊

FL
賠率
共和黨1.幾
民主黨4.幾

靜啦

屌啦星Va呢個咩地方，憑咩食13 球

如果fl oh 輸就唔使玩了

點解va明明trump贏緊8%但變左深藍加剔嘅？

題外話， 今晚同聽日美國係咪全部人都唔會返工返學做野， 剩係睇開票

未關站啦

果個5毛黎一早block左

麵神

Molamola, FL似要輸喇

Fl 73% 50.9:48.3差22萬票

傳統藍 projected 姐

I SEE! THANKS

最戇鳩應係你
香港多幾個你呢d 廢柴就赤化晒

FL mola mola 開左70% 仲輸緊

睇開左幾多%先

OH都開波啦

GA CUP左!!

未收工呀？

From BBC

Results from Florida’s eastern-time-zone counties are starting to report and report quickly. The early numbers are mixed – with good and bad news for both sides.

In places like Pinellas County, a populous area of the west coast near Tampa Bay, Biden is overperforming Hillary Clinton’s 2016 numbers. Donald Trump won that county in 2016 by just 1 percent. With an estimated 75% of the vote reported, Biden has a 52% to 46% lead, with 248,620 votes. Trump won the county four years ago with 239,201.

In Miami-Dade, however, it’s Trump who is beating his 2016 numbers in a Democratic stronghold. With 84% reporting, Biden only leads 54% to 45% - well off Clinton’s 63% to 33% margin.

If there’s one fundamental rule in modern US politics, it’s that Florida will be close – and this year seems no different. Why it’s close this year, however, could be a surprise.

成班fake news

點解寫緊biden贏咁奇怪

Florida 開票最快

唔係
至少我喺加州照要返學

同FL明明Biden贏緊2%但其實輸左9成一樣，
有往績睇

大力屌票先

輸緊喎

Jorgensen係咪鬼

搶左6900票

Fl紅市快啲開

點解會咁 有冇咩網準d?

大城市？

係囉 開左咁少%票就CALL 你唔覺得有問題?

全部都係projection

笑撚死
明明多票都話輸

因為驚更加要做fake news

贏0.1%都係贏

FL睇你地講到咁危有d驚

依家講緊未開就call依樣野on9

16vs13 5.7Mvs5.6M JoevsTrump

拜登已經夠票 個個投晒侵

有神帶領

睇賠率算啦 睇票數做乜撚

FL搞咩

GA要贏 侵真係必勝 強勢到

FL最左邊嗰堆全部深紅未開

Kanye west

FL好大穫

輸緊20萬就咪打飛機啦

FL 好危

ky都未開晒啦
自己諗諗點解

Fairfax好似未開哂但都拉唔開喎大哥

好似有藍變左紅

CLS, why AP called VA results that early

到底依家係點
好撚亂

仆佢個街以為上屆係藍今屆實係咩

睇呢個post會睇到精神分裂

點解FL咁紅，但成個睇就係藍既

Miami Trump得票率高過上屆好多

原來FL 係開左Early Voting先 姐係之後先開E Day票 到時Trump 反CUP

票數要追15萬

俾啲掙扎

真心唔明

同TVb一樣以為唱唱下就真係會衰

鄉下人少就紅
城市人多就藍

核聚變

但係開左7成？

E day 票應該八成係侵侵票

五毛好得閒

NC都點緊了

Google on99
FL 贏啦

有冇人可以話俾我知上面全部都咁悲觀到底贏定輸

FL咪輸呀頂
一輸就難反cup
29票呀

FL Miami以前DEM:ROP 7:3
而家55:45
同我講FL會輸?

侵win

唔同source又撈埋黎講
fake news又搬出黎
又有五毛pr放負撚
好煩

輸緊呀師兄

天佑侵侵，天佑美國，天佑世界

咁往績還往績
開票網就唔好咁樣擾亂人啦

左上深紅未開

第2個州來...

FL 睇 NYT 點崩潰就得喇

點解個垃圾廢老會追得咁貼
美國人想學普通話??

但有紅變左藍

唔係侵落後緊咩

fake news黎

FL要贏呀侵

暫時比上次多左13%

NYT Est >95% Trump for Florida

佛州票數在拉鋸，賠率係咁跳

美國好多美豬嘅
香港唔係咁都好多港豬一樣

郵寄票月中先開？

一日30萬cls

係google問題定點 點解票多都會輸

好多fake news

其實呢個鐘數
FL已經R同D咬得咁緊
R贏面係好高

fake news撚blocked

睇賠率, 一講錢, 咩都準

VA都唔知做乜鳩

好似係關鍵
FL GA NC

侵侵贏

太多曲

Google 出名 fake 咪跟

班傻仔驚口頭支持侵會燈到侵咪扮支持登on99

期指突然插好多

做咩撚？

深紅有幾多票到

心態上贏同事實贏係兩回事

我都係咁諗
最後開果10% 睇反CUP

咁撚多on9仔第一年睇大選？
係咁話trump輸Florida

FL開票已經77% 仲係藍？

好撚多on9
Florida 贏撚硬
自己睇nyt啦

信你架啦

都話左係傳統藍州一定會project 返果隻色

Youtube

miami上次輸好多

估唔到FL 真係出事

Google 係咪唔準？
邊到睇會準d?

輸啦屌

FL贏左9成了，
可以睇第2區，
上面班突然球迷/放負撚繼續推啦

即係新屋領咁？假當真

想知道佩洛閪而家個樣

今鋪玩完 輸曬

呢度啲連登仔有冇咁低質

侵落後緊...

Bet365
Biden 1.72
Trump 2.10

拉近左

FL 78% -140k

開左8成啦

最頂唔順有人懶係好醒咁屌人關心香港理乜尻大選
訓左成年都未醒咁cls

Anyone but Trump

你點睇的？

點解差咁遠
但明明拜登領先緊10萬票

屌 睇bet365就知道邊邊優勢啦
有巴打講左左邊深紅地區未開

Google 果個係咪流流地

Ohio藍緊

係米開票前ge賠率炸？

FL贏緊
FL輸緊

計選舉人票

搞下氣氛啫

落你老母後咩盲撚 等完咗先出黎抽水啦

拜登必勝.......

我燈得好勁。信我。

Florida 78% 已開票

fl 收窄緊了

唔知FL要等多幾耐先點完
有d眼訓

但隔離po話已經公佈贏左

佢係介拜登多啲

因為google咁show姐
又唔好話人戇尻

屌 根本唔洗睇 有面神就知侵贏撚緊

連燈所有人集氣
我登必勝

FL 1.16
贏啦

依家出嗰啲是否計埋冇政黨背景投票人？

又block一件 爽

屌自己睇啦

岩岩忙緊無追po 想問依家情況點

衝啊侵侵，唔好輸佛州

呢個post真係好多9up

睇賠率啦 1.12 vs 5.5

真，唔識睇嘅直接睇FL個賠率就知邊個真正lead緊

差14萬票.....

點解會咁

大佬KY LEAD緊
VA LEAD緊咩?
類比都用下腦啦柒頭

Big tech 有問題㗎？

VA trump多啲票喎

未點完
仲要個個睇既進度唔一樣

呢啲就有討論價值啦

FL準備cup

侵

FL 蠃佐啦 NYT都係95% Trump

Google係跟美聯社
佢唔係錯 係無咁快啫

>95% Trump

搏彩公司一定準啦 要派錢的

一早block左

9完未
仲有冇2x%紅鎮未開

都話由6:3 拉到5:4

冇知一問 啫係邊個贏

明明有e day同一堆深紅county未數 dem都拉唔開
左媒已經屌緊FL輸鳩硬
呢度以為睇香港選舉？

真係好多狗

知你地係過街老鼠係真就夠

good morning guys

Google 個票好怪 Fl輸緊十幾萬

FLORIDA
Miami-Dade Country
2016 Trump 33萬 Hilary 62萬 (100%)
2020 Trump 47萬 Biden 56萬 (86%)
Trump意外地係大城市表現好左

New York Times projects >95% chances Trump wins Florida

自由黨同民主黨搶票咋

邊撚個再係咁話
贏緊/輸緊
但唔貼data/資料
一律block
阻撚住晒

FL開左Early Voting先

咁都有五毛

點都係D

閪樣

咁易開？

侵落後緊？

Google is accurate though. The results shown on it is reflecting the live data, which may seem to be a Biden's victory, but the AP has not yet called the results.

屌你老母

push

搖擺州份黎

上呀 0.8%

0.7

侵侵狂落飛中，加油

fake news
我登必勝

Ohio落後300k

其實都真係好多人第一次跟咁貼
淨係見到FL D多過R就話輸硬
大佬FL喎
而家已咬得咁緊
仲有可能輸

多謝BLM

google 16:13

推呢個

咩事少咁多都贏？

差６萬

You are fake new

呢班人一係五毛一係PR一係藍絲一係弱智

以為都開咁快幾個鐘搞店

真 要計錢一定最撚準 市場永遠最準
得返1.12 贏撚硬

宜家點 嚇醒左

最緊要有source
Thanks bro

未出數既主要係西北堆深紅, 所以TRUMP外圍狂落飛

Ohio 好緊要，一定要紅

開始反cup

FL -50k，準備cup

FL 登跌到49.9

sure win leh LMFAO

依家個勢 trump係咪暫時贏緊？

睇往績
過往呢個鐘數R同D差距大好多

上上上上上

點晒先講

FL應該侵無問題贏到

Fl應該穩了 問題係oh

上呀屌佢老母

詹狗吠完未

以個重符合尋日既數據
輸11萬

fl係咪準備反cup

FL冇事了

兒登仔真係睇撚到我精神分裂
明明上年都係先藍後紅
如果早段拉唔開就要睇到尾局鄉村票先分到勝負

都要票數夠先得㗎

有冇再過份d

你係到屌人唔貼source咪又係阻住哂

唔係，佢仲會睇個倉有幾多人落左注來計。

好似有d 難度喎ching

上次係藍??

FL嬴左啦,睇都睇到個勢

呢個賠率其實等於侵已贏FL

有冇人可以解釋下點解Virginia 侵多票但係都係biden拎選舉人票既

你電話無電啦

Florida安全啦 睇其他州啦

敗登 唔好咁快無力

google 睇FL 侵反cup咗

劇本

FL GA NC 贏就贏
From nytimes

睇時間啦on9

FL就反cup

臭閪樣，同柒婆嬲嘅樣一樣

Block鳩條賤種啦 懶清高

侵
因為本身va係藍 佢先顯示藍

RMBJ空難全家死

準備cup了

睇住FL由50.3% vs 48.9%追近到而加爭0.7%好緊張

信nyt 啦，雖然左媒但係佢支projection needle 好accurate
對侵黎講Fl, NC, 同GA 缺一不可

求link

巴打你會唔會太高估連登仔

依啲民調係放出黎燈架 屌 你估得香港有燈神咩

又咩汁

上呀屌!!!!!

FL early vote點左先
dem拉唔到30萬+ 都唔撚使旨意贏

成日fl搞咩搞咩
不嬲都係搖擺 差少少架啦 搞咩

侵開始反cup

上次侵贏9%

減稅呀
你估大城市個個都係百萬富翁咩

ohio 豬緊咁多？

唔知點解同台灣大選一樣咁緊張
呢啲真係有民主嘅地方先會明
中國就一世都唔會明

美國嘅紅太陽要升起啦

如果贏FL 同PA, OH可以比佢

New York Times

點左mail in先,一定係藍先
睇最後果3,40%追唔追得返

我想睇taylor swift 死狗樣

班傻鳩

Abc nbc cbs三大最準

睇google
d 鄉下全部未開票

睇投注賠率仲準撚過mainstream

加油侵

蘋果app 30秒更新一次 都幾快

極多弱智00後

好多人第一次睇

ga都反cut

未完
冷靜d
仲有1/4未點，入面極大部份係侵既支持者

推到拜登當選

點解有條女出咗嚟

中部個堆深紅都未發力
不過其實想睇swing state算
如果china joe連swing state都輸撚哂
等佢晚晚返去同孫女玩算

其實 FL左上個四個城市
2016年係贏15萬票
但2020未開始點
FL應該OK了

有一種贏叫，我覺得佢贏

FL好激

可能係DEM票倉未開

入動物院啦

I just want to see the left wing party crying in the corner

miami dade lets go!!!!

成班友好似第一次睇開票
連Miami Biden都拉唔開就輸撚硬

郵寄選票先係今次重點，最快都要幾日先有最後結果

Florida 其實已經贏撚咗

識野

FL sure win 呀，你班on9 唔好再話輸

Fla差六千張，頂住啊！

有無師兄解釋下fl輸廿幾萬都可以反cup 好感動

賠率開始上

拜登已經夠票 請轉投川普

係咪有啲代表票計多啲？點解個個網都係咁

其實都係大城開左

風向州，仲勁過搖擺州

收皮啦佢 4年前佢都仲未執包伏移民呀

FL同我上

Make liberal cry again

Shut up and dribble

不嬲搖擺州

先開藍後開紅區

睇post又話已經計左既

係囉，咩玩法，我睇fox news都話trump輸咗VA

佛州唔係

今日定生死

google
us election 2020

紅區未開 藍區基本上已經開晒 所以其實已經贏咗FL

敗登 啪啪啪

Google 好難睇

Ohio Florida texas 基本上一個都唔輸得

手機時間黎炸wor..

開緊票仲有得買？

明顯侵形勢大好 驚咩呢

好撚緊張呀，睇到差啲喊出黎

原諒下連登仔第一次美國開票直播

bug左？

我係google 我話乜就乜

走地

知唔撚知咩叫走地盤呀屌你老母

原來你改咗名

PA呢？

Ohio..

OH 輸緊呀CHING

咁睇侵侵暫落後

差距得返6萬
追左好似20萬

笑撚左， VA 攪咩

咁都叫豬頭，流嗰兩滴就收埋啦

FL差5萬票only

係咪所有州都點mail in先？

做乜鳩

開票先後順序問題
一如既往先開大城市，藍一定會先lead
但今屆miami拉近咗十萬票
淨低落嚟未開嘅全部深紅

all in

北卡如果都贏埋就好
起碼南部冇州失守

好緊要侵侵加油

我都唔明又黃check，但個%又少

咩網睇更新最快

想問睇邊個網最好

點過左50%或者差20萬先討論啦好冇

Oh62.2:36.7

叫連仔del po啦

痴線oh差咁多

Bet365

上呀屌你老母

正常既 上屆香港人都唔會咁關注

睇依度我以為全美都係gop票倉

Ohio真。危
有紅county flip藍
藍county比2016拉開差距

淨返20% 差距6萬追唔追到

oh 係咪點緊mail in渣點解輸咁多

求App名

老閪都唔比

真心希望biden贏 我地美國人受夠喇

JM9

有app咩？

我諗又係開左mail in 先 所以咁

有點似樣

FL 反cap了

做乜撚

其實我覺得OH TX 更加重要
冇人討論

詹狗今日twitter好似癲左咁出post，好想睇佢食屎

呢個咩網？

唔可以

Trump 開緊香檳啦

Ohio

FL差幾千

平緊手啦 49.5 v 49.5

未點今日投個啲

想知大唔大機會贏，睇bet 365好過啦

Texas本身紅區都無乜得輸

Oh本身係紅定藍

FAL 49.5 VS 49.5

叫佢食屎啦
以前唔出聲
呢幾年woke culture就狂講政治
同性戀合法化咗幾年
先出首LGBT歌 仲要講到自己咁做會put her career at risk咁
TS完完全全就係媒體加PR打造出黎商品

sun belt 有機 wo

北卡係咪都一定要贏？

左膠係咁
講就威 做就閪

Florida CCN 已反cup

有冇人可以講吓Virginia發生咩事？？？
點解trump多票但係biden贏？

主要係郵寄票有啲係重未到票倉
但如果大比數領先/夠270票就已經唔需要點

蘋果日報個app

條友出名on9 唔使理

今晚有冇機會出到結果

fyi

cupped

FL 冇事啦你仆街嚇死我 dllm

幾個網都係咁 唔識睇

上年紅

真係第一次睇，以前根本唔關自己事點會睇
唔明點解咁都要爭做老屎忽

不嬲好少Block 5毛，
請問有block開嘅巴打，
係咪超多五毛，
成個post好鳩
0觀念一味放負

都話係傳統藍州 project出黎

拜登仲係企住1.66

贏Ohio就贏總統

Fl 29票 唔輸得嫁屌！
上呀

中国登拎到搖擺州

GAS
GAS
GAS

Florida 未開北部
4702653 vs 4684137
According to CNN

Ga sc 10%都未有

我都唔明

呢d真係勢鈞力敵啦

俄州上呀

unfollow隻猩猩啦

唔係得兩個選

開左個克里夫蘭呀

FLORIDA反CUP

好波

真 得你識嘢
上面喊苦喊忽FL個陣
共和v民主 （1.x v 4.x）唔知驚咩

入面d左膠喊哂口

求app

FL 80% reporting trump差5萬

因為dem called va

VA係咪開咗一半就已經見bidan過半就宣布？

[無間斷直播]美國總統大選2020（點票）－全日不停更新戰況！每小時匯報最新動態！
1,273 watching now

啱唔啱先7:30 封站
邊有咁快計到人頭票

大城市開緊

其實有幾難理解
一個州
有12345大城市，之後小鎮 鄉村
大城市最多人 大部份投民主黨

而家開晒大城市
淨低小鎮 鄉村 極大部份都係紅

贏得一個得一個啦⋯⋯

依家要千萬富翁 先叫有錢

其實係邊個範疇
我搵唔到既

咁多紅都得38?

Cleveland 好多人？

kentucky 已袋

FL追緊上去

掂啦，穩了

VA Call 左藍
因為本身係佢safe state

Ohio 上年贏幾多

fl大城區 Miami 2020 Trump 比2016多 16萬票但係其他小區一萬一萬地落後,例如duval, pinellas. GOP票係多左不過另一便票even more. 保守地樂觀

P牌仔

上屆點估到侵會贏

搞下氣氛啫

賓州先係關鍵

God save US

點解無乜人投Kanye west

但係個個網都寫佢declare 左Dem贏既

好撚多show blocked user

梗係
我覺得mail in輸10%內冇咩大不了

呢個post好多弱智...

痴線最後可能真係贏0.1%

我都哭咗..

God bless Trump Trump

杯左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

杯左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

杯左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

杯左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

杯左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

班狗 包括你自己

30%

其實要起底既
有d只係唔識野

FL 反超了！！

左膠哭喪區

侵有22張選舉人票喇

反cup

仲KY 屌你咩

有假膠驚燈所以

侵侵將會砍下拜登

岩岩瞓醒？

Ny times is broken hahaa

直接過左先

cup已反

OH columbus 太多垃圾白左學生

無黨派無資源

有咩網可以睇得清楚d？

FL未開晒都反cup左

今年應該會係十幾票margin

Ohio State

道指納指雙跌了

我實知4.7m係登定侵

死撚開啦白兵

Cup佢老母

keep住就ok

好！

FOX FL已反Cup

賭緊咩都唔知你都係咪上去睇啦

Florida in tie

nyt 話trump 一定要全取fl 北卡同Georgia

Cleveland同Columbus都係大城市
睇定啲啦

All in 收息

共和國總統當選冇一個失OH

樓上做乜

Ohio 有lbj 呢條撚屌

反CUP!!

380k人city

淨係個廢老阿侵一隻手指都捽得死
問題係佢背後一堆左媒社交網幫緊佢控制消息

Ohio唔可以失
18張

一係va拎番13張

咁仲有機

For those who are using Twitter, to get the latest and most updated news, you can create a list and then use TwitterDeck, which will deliver notifications for the news agencies you are following

無言的Trump Trump Trump 侵襲我心

反cup 左

Those are predictions based on regenerated party

禾lbj 10年fans 上年已經轉左做hater 了

反cap

我都唔知VA做乜鳩

唔識睇 有冇ching有懶人包 係輸定贏緊

YEAH

OH

學生唔係返自己state投？

北卡15票 都唔少
不過fl29票 更重要

有冇票數直播網

FL攞硬

FL暫時鬆一口氣

呢到係VA嘛 但點解trump票多過biden
會畀biden贏呢個州既????

全美山河一片紅

Trump已反超

睇fox 點票
Trump 反超！

頂住頂住頂住頂住

Google us election 2020

到底邊個先啱架

睇到心臟病發都似
我都係去做野先

頂著！！

FL!!!!!

你自己咪五毛

Fl應win差1.8萬

Florida 應該ok
OH

拜登回飛

落力特朗普

thanks

FL侵反cup

Florida 好撚 close，呢個 state 一定有 appeal

咁似12碼射左頭3輪
贏緊3:1既賠率咁

Va nh贏番
條數係番度 如果贏到

侵落飛落到

唉，輸左oh

Cleveland 有RMB 占士幫登拉票

條友今日瘋狂出post

Cup 佢！

OH TX連poll都冇flip
其實唔驚

原來有部份票係早期投票 唔怪得係BIDEN領先

FLORIDA - 29 electoral votes

Donald Trump: 49.6% - 4,813,295

Joe Biden: 49.5% - 4,805,992

Reporting: 81%

個數跳得太快好難講

係
心跳快到
拿拿林做哂啲野再扮工先

北部大多數郡係投 trump

bet365 拜登1.72 侵2.1

Google打american president vote count就有

85:55

究竟班連登仔驚乜
FL點睇都贏硬
唔撚識嘅人走入黎嘅話仲以為輸到傻

但今次咁樣

屌咩事突然Joe 85 票

大城市肯定㗎啦

加大口加油💪

賓州爭奪戰既入場卷已袋

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

收得皮了 29張人票

唔知fl 最後贏得幾多
贏得多既話都幾有指標性

Majority Hispanic 152k
+11.5
60% D to 52% R

GOP Latino 過半

FL 反cup

Google個個乜撚野

google個result真係垃圾

懶人包：今晚再返黎睇

賠率撚呢

上屆係紅

真 嬴撚到咁係咁話輸話落後ON9一堆盲撚

屌搵到啦
係堆sports中間

德州開緊了

細個有邊個唔鐘意佢
但成個風格都改變到以前佢自己屌開既形象即刻無再聽佢d 歌
一個今天的我打倒昨日的我的例子
之後忽然言語，忽然大愛，呢件野真係好嘔心

Biden 91:56 trump

屌 緊張到想喊

全世界望住佢可以bug

放鳩佢放鳩佢放鳩佢

有無可能

睇賭盤真係最準

一樣呀絲打

Georgia都危
CNN報Georgia Biden lead緊Trump

Biden 91 - 56 Trump

登登個面話輸曬頭個批搖擺州都可以270

唔係

德州開緊了
德州要贏呀
侵仔！！！

留名睇變紅，估唔到真係default咗開bidan

杯左啦

大家睇賠率算啦，人地操盤專業過我地好多

你未開票先鳩叫

睇賠率網最準，唔使聽啲人9up 啦， florida一路都係gop大熱

你乖啦 一係你過四五個鐘再睇啦

咪撚喺到 借刀派膠阻9住晒啦

OH唔信會藍囉
FL都贏OH贏撚硬

爭30萬...

1.8比2

反cup 咗啦

其實咩網都係呃人
最準一定係賠盤最準
bet365🤟🤟🤟

你咪block9哂成個post 之後單機囉
P牌仔

唔撚識嘅人喺度

因為前面堆票係早期投就拜登多票啲？

咁撚on9

咩料突然跳咁多既？

SC不嬲紅

Same here

起一起底，
笑左

巴打對之前po既分析有信心先得架

因為驚既人都係唔撚識

好多放負撚

蘋果一野update咗30:19

CNN

畫出黎既

柒婆同雜種係咪一齊睇緊呢

85 : 55
BIDEN BIDEN BIDEN

係 之後慢慢反cup

得喇 FL贏咗喇 唔洗洗版喇 討論下個州啦

咁含撚了

本身藍開 佢顯示唔好

總之轉色 呢度十幾票好重要

係失多左個灣區

點解中国祖忽然有85張票？？

借刀？

等緊搖擺賓州

TX嚟料！

阿登突然有91 人票

columbus capitol同最大城市黎架

得返2賠
上去

肥trump，啪啪啪！肥trump，啪啪啪！

好撚緊張呀

睇道期仲明顯

德州開波

贏撚左喇屌你老母

屌TX做乜鳩又轉咗藍

尋日2.7左右 今朝8點2.2 而家2.0

Tx開了

仲有70%未點
會唔會好似FL咁反cup

係咪bug鬼咗

FL cup 已反
可以睇其他州了

Taxes! Come on!

CNN
Dallas County, TX
Biden比Clinton贏多咗
差距更大

sanders 做咗百萬富翁，都唔加百萬富翁嘅稅

DC個堆一向深藍

選票咁小

FL已贏，睇Ohio啦

總統賠率拜登1.8

侵後追至2.2

佛州巳定。共和巳是1.08賠率

1.83 : 1.91

拜登果91票點黎

加州紐約左膠們
如果你覺得自己個州好垃圾
唔該唔好搬去人哋嗰度

佛州trump 領先3萬！

屌啦星每個州都咁loop 1次

1. 先開左膠大城+提早投票

連登仔：冇啦冇啦

例KY FL

2. 開內陸，反cup

連登仔：成功啦

ev

有無邊個州 失守

綠格

有堆係早投 後面有堆係WALK IN 拜登係叫快啲投 EMAIL投 所以....

AP, should be the most trusted source

GG喇

死全家

集氣啦

cleveland d人仲咁鍾意佢
係咪已經唔記得左10年前既the decision

屌你老味FL贏得好驚險 屌你拜狗

追到啦49.6 v 49.4

東北堆藍州係唔係可以放棄

岩岩訓醒

十三州真係左膠州黎

開咗10%票姐，定d來

OH 個賭網賠率浸浸1.36 登3.00
唔驚

點解nyc話Biden Florida, Geogria, NC是但贏一就夠

即係google個source

有時差

呢兩日，預咗chok到儍

應該係上屆同poll估係邊個嬴，你右下個角個數字都係0%

集氣，我登必勝

Va都未開

我侵

得NH有小小希望

我都想問

cnn, fox

依家情況是否不妙

一堆深藍

根本搖擺州只需要睇最後20% 拉唔開5%以上就侵贏了 in person根本冇燈粉

無言的Trump Trump Trump 侵襲我心
侵侵已記住邊班友靠邊
逐一清算！
1. The Rxxk

不如講人民日報

其實好似大部份大城都係藍既多
點解既？

侵侵

登登回到1.8

祝投拜登嘅賤種今生來世做中國人

咁大仇？

徳洲開緊 暫時拜登領先

連登係撐“登”

下個到賓州

CA,IL,NY加埋都一百票

Politico

我都想知

Joe 既極限已經到左

輪到我侵發揮

Georgia差唔夠1000票

有冇last year tx map

咁似阿伯條野

邊度最準

NH都拉好開 唔洗諗

有啲州嘅選舉人票係投俾全國普選票多啲嗰個候選人，唔係投俾嗰個州嘅勝選者，算係架空選舉人團嘅方法

德州

NC is the battlefield, not SC

好撚緊張
淨係想講句 特朗普我愛你呀

icable 用咩source
biden 30:18 trump

Ohio輸緊好多

Va唔係紅

Ga oh未點完

Yes but reliable

這個係登登個面的計算

你自己睇下果d咩州先
你開開2016幅圖對照下就明

Va變天

睇搖擺州夠哂

其他safe states 點都唔會變

Florida
86% REPORTED
Donald J. Trump*
Republican
5,001,814 49.8%
Joseph R. Biden Jr.
Democrat
4,939,948 49.2

今屆已經咁多驚奇事情，有可能OH輸而Trump 贏夠270

Taxes!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人哋好似慶祝緊

拜登不妙

Senate
Dem +7
Rep + 4

House
Dem 22
Rep 21

屌原來已經cup左咪block9me

是

..........

ohio 唔會gg掛

而家數緊mail in
OH有8百萬選民
真係可以睇定少少

紐約州 加州 敗登必勝

多移民咪想要福利

咁始終帶番一champ 人係善忘既

贏咗

有幾個洲default咗bidan贏但未有data show

Oh上呀

有冇人熟tx咩環境

If Joe Biden wins one of these three states, he is likely to win the presidency. If President Trump wins all three, it could be days or more before a winner is declared.

贏哂3個先有得玩

dun bother.

我以為打錯字
點解無啦啦有成91票

精神病

依家先30幾% 有排 依家數嘅應該係early voting

Donald Trump 4,956,909 49.91%
Joe Biden 4,890,065 49.24%

睇呢到留言好搞笑
過山車

結果最重要

270

唔奇
上屆都紅

而家形勢係點有冇人可以講下最關鍵嘅州係咪仲未開

91係claim咗東面除咗NY以外嘅所有傳統藍州
使唔使咁

傳統藍區黎

未必 應該都有啲係學校附近住

上啊

仲有未寄到嘅mail in呢...

今日就知侵嬴
concede 吧民主黨

Oh反cup 是夢？

覺唔覺得依個post好似當日大陸人討論香港區議會咁打飛機

集氣啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Take咗嘢

又early vote 愛侵力

真係險到

無啦無啦無啦

繼續上

KS開波！

呢啲狗掙扎

姐

60%d 係上屆？

fox news, Vermont default咗bidan

FL贏硬
OH票況比上屆差

其實有排都出唔到結果，大家驚乜

咁多人問 終於有答案
多謝巴

Va唔係侵領先咩

詹狗之城

好多人唔識睇
岩岩開票嗰啲/ 選舉人票Biden lead就話mola mola
得啖笑

個飛機打左好耐啦

最想知ohio同pa
tx應該穩
同埋想睇ca rop可以拎到幾多%

加州都唔藍唔撚駛再選

人票少都冇用

似係，fbi唔做嘢

屌那星，個個都唔同source

亂鳩咁報

真係睇到人都癲

早呀，鳩sir

每四年一次

Trump拎埋NC先有得打 如果唔係好難

事實

你想講Tax定Texas

請問你個結論點黎? 上屆都係紅

有無佛州之戰
5毛露底list？

係床唔想去電腦住有無人擺link?

nytimes

德州又慢慢黎

德州藍

Kamala Harris加州人

因為沾係OHIO既KING？

左膠喊到收唔到聲唔記得更新

OH係mail票開先？

上bet 365睇
Ohio Texas
共和黨@1.2x-1.4x
民主黨@4.x

Michigan落後44%

呢個不嬲紅 唔洗理

難呀
一定要勝oh tx fl

丄呀tx

十萬都嚟

得3票
上年都係希婆大勝

而家即係點呀？
點解無啦啦拜登有九十幾票㗎

florida secured

坐過山車

今年投票人數多好撚多

開得嗰幾粒

未開票就已經話贏左人票

以前都係睇final result
晤識好正常

屌你地老母，比個最好嘅網黎睇，快

仲緊張過我睇區選

我覺得你似D藍屍打飛機 成日以為自己係香港大多數 實質為極少數既極權守保者

1.2

唔同 一個係反民主嘅地方討論民主選舉 另一個係追求民主嘅地方討論民主選舉

Ohio真心唔驚咩
Trump2016贏開嗰啲一係收窄差距一係flip藍

Btw Fox個present唔好 睇唔到開咗幾多票

WI MI有無巴打有之前啲數

FLORIDA:

Trump - 5,025,101 (49.80%)
Biden - 4,967,522 (49.34%)

88% reporting

宣布放負撚下個戰場 Ohio

FL贏左啦, 唔洗睇
留意OH啦

紐約州啲人票入定帳

過多幾個鐘中西部先點 嗰邊好紅

普選票trump 都未必輸架 做咩咁快打剔

點解睇google TX會比民主黨贏緊

BET365

Ohio odds Republicans 1.3

比人講中左嬲嬲豬呀

區選正啲

依次係打大佬支共

真心覺得可以拉到55:45左右上屆大概64比
始終CA呢年比件垃圾搞到烏煙障氣 咁都唔跌既呢班直頭唔係左膠咁簡單

OH!!!!!!!!

每個state 唔同
好多state 今日收唔到就作廢

Solid democratic ... 唔係掛

其實，驚都無用
都唔係我地控制到

你老母
生到你隻雜種狗 咁無禮貌

條女係獨立人士？

要叉電

PA開波！

google 美國大選結果

個心就爆。。。

diu Ohio

開始發力

侵侵要ky

ohio已輸

Sleepy Joe 返屋企瞓教啦屌你老母

幾時㗎段片
美國而家夜晚

睇州份啦,基本盤不嬲民主黨係多人大城市多票d先

老老豆豆

點解今屆咁有信心仲有safe state可言

有無咩linlk睇

藍你老母咩啱啱開

係
唔係好明
有冇巴打可以解釋下

東北岸差唔多全藍

Florida 應該ok啦

D 50.1 v J 48.9

Miami-Dade County有25%古巴裔選民
唔怪之得阿侵可以拉窄距離

依家？
咬得咁緊！？

有排啦 岩岩開始者

右下角有%

Florida 29倍

輸咁多

拜登OH cashed

加州依家17:13

Jojo

VA個結果出錯定係點
個票數明明侵多好多

Texas轉藍？

不嬲係dem地盤黎黎

依到嘅人真係要用一用腦諗野, 做一做下大選research
係到問埋啲on9問題, 整係識係到嗌輸喇輸喇
真係唔撚想再睇落去

516喇
唔使再睇

Texas轉藍？！

拜登已羸

曲要講明

Godbless Trump

佛州乜唔係 上個禮拜郵寄選票已經deadline咩？

唔好睇google

Fake news

6月啦應該
Pride month

一向都係

Virginia係咪真係登贏架

va 輸咗啦 trump

Trump 輸OH咁大鑊..

唔識就收爹追post啦

贏得少少

其他swing state點算

區選睇住班香港賤賊同支那人D嘴臉都真係幾好笑

上屆都記得係藍票一開始好多
跟住慢慢收皮

由今朝既FL 到宜家TX OH
得啖笑

都係個句 唔識就睇賠率啦

有無話邊個機構係最準...

屌那星戇鳩小陣

texas biden領先緊？

想問下D結果係點睇...右下角又寫深藍/深紅=贏左, 但撳入個深藍既VA度睇, 明明點票進度得20%, 侵D票仲多過拜登, 點解會係深藍色(拜登贏)?

好似big data 估錯

42% 56.7:42.1
但一開波登73%

侵侵輸喇

開左好少咋

好L假
成日整個假笑出黎

tn whatever la

仲要係 early vote 多

都未數完

FL嬴到笑啦

成班咪撚癲

未點完既一律未知
唔好乜都大嗌

仆街lbj

Bet365 道指

尊重啦 唔好人身攻撃

冇
信自己好過

FL已冇討論意義
睇OH MI NC PA啦

ohio 要加油

有冇2016 oh圖睇下

Pennsylvania Biden leads 55%

真係成版話Ohio molamola

侯斯頓開緊票

睇Fox咪算睇佢把撚

點咗8%嗰時已深藍

唔知乜x野事

有寫report in%

開左EV先

FL賽前勁多人估最易出事都攞左，OH真係老定

賭場最率

區選我都好撚緊張
幾驚原來係我哋喺少數
最後哭𠹌咗出嚟

trump 輸了, ohio 同 texas 都嬴唔到

垃圾rmbj

人民幣!人民幣!

未點票都正常討論
一開始就成堆出黎搞笑

點解點票可以咁撚快

幾時會知最後結果？？

點解點票進度唔夠100%就可以肯定到邊個輸贏？

IN JOE WE TRUST

Florida差唔多開晒
Trump比上一屆要贏得多

我都睇呢個

同財經台一樣鳩叫吓之嘛

都係睇賭博網賠率最準

期指升定跌先係有利侵

全部第一次睇美國大選

屌 岩岩開啫

過半數

拜登已贏

講緊係你都無票投點影響到個賽事
仲要討論一啲都唔客觀 唔係叫你無立場 但起碼客觀啲睇

好似睇緊場波 明明射門率高啲2:0 你唔會話輸緊果隊贏緊嫁ma

最緊要 TRUMP
一切都不重要了

Trump已贏

其實好多州都未開曬票

依個真

你按入去就發現紅多啲

用上年結果加開咗未開既票數推算出黎

原來Google會用民調黎估

florida 好大機會拎到

FL差唔多贏20萬

Texas 都輸？？？

啱啱先開驚閪

如果ohio輸左係咪收得皮

個個解讀都唔同

選舉人制
如果d票太集中係一兩個小鎮
即使贏選票 都會輸左成個state
2016 Hilary 都有唔少呢d情況

喂屌點解呢個仲係21:31 其他foxnews個啲已經91:56

建議唔識ge 講少d野

JOE

屌拜登贏親既都係大州

輸啦 玩完

佛州已封盤，完，數尾票數

共和勝

但president winner 登1.8 侵2

你咁撚叻你講晒去

自膠 睇個網bug咗

CLEVELAND d人係咪真係當占士係佢地既king？

牙trump贏撚緊

FL侵贏左
應該贏既%多過上屆

pin this

好撚緊張呀 無哂心機做其他野

We got Tennessee

有bug 睇第二個啦

點解google入面有d洲少票d反而當選

如果之後都係project到咬得咁緊應該又要好似早幾屆咁搞

點mail票先

Oh 同tx
仆街

呢個輸真係玩撚完，拜登動搖到中部地區群眾

拜登必勝

TX輸左的話 係咪玩完竹

而家講邊個贏無意思 起碼8個鐘後先有比較準確嘅數據

一向都係
放負前check下上屆先ok?

bet365 侵落到2.1

VA開左三成牙侵都仲拋緊廿幾萬，又話深藍

係囉屌，好多仆街玩野

係
利申：去過

projected

盡咗力啦
利申: 住ohio

但有啲得幾個%

Oh tx 咁快放負？

睇定啲先

今朝登1.5x 侵3.x

因為city藍多

輸左啦唔好睇啦 番工啦

屌好撚憎rmbj

中午知大部分

google search us vote result

睇到好亂

幫個city破蛋wor，有咩原因會唔鐘意佢？

Shit. What happens in Texas!!??!!

有無bet 365條link，唔search唔到

成日e起棚牙
見到佢都唔開胃

討論區就係俾人講野
你唔會滅到我聲 thx

德州贏唔到連登仔集體切jj都得

Thanks bro

點到一半都無

一樣，打算全日mon住

真

連登仔又然

見到Ohio,賓州 Texas都輸緊好多，有冇人解釋下係咪有機會反cup?

Block得

你係曲定直

FL已經係最後結果

Texas 反cup

睇來真係輸

有 完

德州岩岩開始 傳統紅倉驚閪

TK 點票率先20幾%唔好咁快下定論

傳統藍州
預咗輸架喇

香港玩完

想問下點解有啲States開咗幾%票都轉深色話win??

上返啦差仲一萬票

唔係想滅你聲
係唔想見到你柒

德州準備

去twitter屌7佢囉

賓州大幅拋離喎

nytimes 都係有bug

德州5050了

Pennsylvania落後66%

本身都係要後追

因為early vote同mail in 拜登多好多

Connecticut都未撚開

projection?

侵仔NC落飛

西岸州同new England唔使睇，傳統民主黨贏二三十percent

又話失賓洲

連登真係好多智障，淨係喺度鳩叫

Tex 38票 紅州黎 未點完票

德州 1.16啦 要買趁早

仲有未寄到嘅mail in ballot㗎

TX冇左既話可以叫侵侵call 定貨van

訓個靚覺先
訓醒希望有好消息

介票撚

下

敗登保住賓州就得

追post
就黎每一分鐘都有人問

高學歷果堆左膠多, 佢地多數聚居係大城市

邊個網準 想返工mon住

再加上呢度個個都鳩up
搞到個心好亂

早期d票多數係 early vote 即係藍一定領先

明白 唔該哂

TX。。

Google計過之後assume分別各自贏某啲州
上屆都係咁
幫你地填咗色先
到真係confirm咗結果唔同先改返

點解個個講既野唔同

咪臭係和好左好耐

影響力唔細啦 回巢返黎拎隊史第一冠

南部如果侵侵都輸 仲邊洗選

FL贏得仲多過上次

穩了

準備返大灣區做野

Va 轉紅 我連食一個星期龍門

德洲轉紅

呢個網好靚

Virginia 點解仲係藍色？

民主黨禁槍，共和黨支持槍權，係TX既人有咩可能支持民主黨

因為開左郵寄先，一開波就7x%

美國人要學中文喇

其實一開波果d係咪early vote黎?

Google好撚藍屌你老母

29人票已袋

開緊費城

今年搖擺
往年就梗係唔怕

收到風trump應該攞埋加州

VA 100% Trump wins
因為之前mail in 係 Biden 領先所有call 左Biden
會修正

認真問，依家邊個領先緊？

Agger

大家可以用手指按入去texas就會發現係紅多啲

VA亂計 fake news

放負撚收皮啦

睇到變核聚變

屌你郁下隻閪手上bet 365睇賠率啦

3% reporting in

有冇GOOGLE外嘅LINK

不嬲一開民主黨佔優
之後共和黨追

賓州一面倒

好明顯啦

德州果3萬個焦土撚

成個po都好撚低質
完全唔想追
個個淨係識伸手
又唔睇吓上年個結果先就喺度鳩叫

拜登Sure win

有無bet 365 條link，google唔到

va total有幾多票先？

我打左1m落去

計各地選舉人票，唔係全國多票就贏

真
分唔到呢度邊個真邊個假

你個腦成日都諗呢d嘢....

fl

乜都唔洗做就動搖到

tx未點完 拉近緊啦

樓上班on9唔識睇就靜靜地追post啦

希望trump反cup到

上連登9up都唔比
我地啲layman hype吓講下又要屌
不如你開個studio自己搵晒國際專家學術討論

Texas反cup

唉
世界末日

tx 侵反cup左！！

唔好再話咩輸緊

因為開票開大城市先，一定會輸小小

但sleepy登既極限已經到左

一開鄉下地方，就到我侵發揮

真 勁on9睇賠率都唔識

開左3%咋，睇清楚先啦

TX正常返了

TX咩料，怯左

睇埋點票進度好嗎

完全唔明點解咁普通問一句都要加晒粗口

Tx trump

反cup！

VA 咩事

餵～

放負撚收皮未

成晚訓唔著好緊張

Bet365 trump落飛到2倍！

上年FL兩黨加埋先9百萬票
依家未點完已經過千萬票

德州 揀左民主黨就禁鎗
你覺得除左加州移左去果班人
德州人會支持咩

因為大城市多啲中產多啲college educated 嘅人，佢哋多數係支持民主黨。啲red state 多數都係中部鄉下地方

賓周已反cup

PA一定要贏

link，搵唔到呢頁

Trump上呀

tx 紅番

Ohio 輸緊30萬但仲係1.3倍侵仔

佛州係今朝開始點郵寄選票。（唔知佛州幾時 cut ）

無錯TX係republicans 票倉
依家門面鹹濕佬贏緊 但開票率仲係2x%
不要太緊張

死啦，侵要輸了

跟

texas

好多放負撚

其實有乜用，結果定左就係咁

唔係未點完咩

虛偽貪錢奶共狗

岩岩開始點

Tx個時區慢過東岸

tx 使撚睇咩 tx輸不如叫侵針左佢算啦

Florida 應該贏
Georgia 應該贏
NC 太少票cant tell ny times said toss up

Ohio 輸緊 但開票方式問題 係預期dem is relatively strong first

Texas 反而有d擔心

第一年睇？

屌 你好似踩緊侵咁

屌
用個屎忽腦諗下先
民主黨有郵寄投票
一開始一定高開

GA1.1倍 lowa1.3倍

好撚亂

咪當推下po囉
咁燥做乜又唔係你睇咩每個comment

咁你咪BLOCK 鳩晒D人囉煩
個世界圍撚住你轉咩ON9

輸你老母閪咩
啱啱先開咋
Texas傳統紅倉呀柒頭
唔識就靜啦

Trump屌住呀

仲係2.1喎, 賠率都fake news?

由加州移民過去的人會支持民主黨

唔係今年呀，

唔識睇既就直接睇賠率啦
呢個世界講錢最誠實

All in!!

未開票
冷靜D

拜登贏梗

岩岩開始點渣嘛

唔踩9你邊有優越感

你唔係不嬲都食緊咩

以我咁多年睇盤經驗 拜登win係100%的波

唔好衝出嚟柒啦

是但啦
見到d 放負撚講咩 "輸左啦" "玩完啦"
當5毛直接block 算

如果唔係5毛，純粹係on9 咁更加抵block

我支持trump 的，是真心的

tx cup左啦

仆街狗會又唔開盤

3%

說好的flip Texas 呢

blocked

kayne west win

連登真係好多放負撚

Ohio 仆街了

敗登一定要贏

跟但減緊肥，一星期食菜算

登登表示 芝麻網軍去哂邊

點緊early and mail vote

TX 全部槍權友

cup?

我發現連登仔乜都話輸啦輸啦，
可唔可以冷靜少少先。

利申：唔識睇，所以唔9講

未點過50%唔好討論得唔得

唔識+9UP 仲可以咁串

仲緊張過 林奠vs薯片叔

想知點解virginia明明係biden 38% vs trump 59%
但都係biden贏ge

你依家睇下先啦

Maga maga fire!

又比人反杯WO

冇日日食

NYT

NC 由燈＋2變＋0.5

咩網咁update

你老母幫我含緊

反而想知16年果陣個率

追近左 44對42

texas都變藍

棄登
諗緊推咩人出黎

大城市如果拜登大炒唔到Trump嘅話都幾大鑊,
好似Miami咁

呢d 係final?

Kanye 2020

一定係Bet365

dllm美國淨係大陸都有5個timezone呀
好似nmsland咁去到最西都+8咩

TX 點左32% 仲係 BIDEN 52.5 VS TRUMP 46.2.....

我而家就係係加州，個天已經黑晒

President Donald J. Trump wins #Florida!
Source: Decision Desk HQ

Cctvb來既喂

得返兩賠，邊位大注

唔識出少句聲, 拜託

Oh 點都45% 落後300k
希望後追成功

用機過

Buzzfeed for reference

TX唔洗睇win硬架
Ohio輸到仆街

未點晒就成班9叫

不嬲郵寄同大城市係民主黨佔優

個post亂到唔係討論緊

又真係第一年睇

法例重要係先開郵寄票，到香港時間中午12點就有7一8成喇

識野，同麵神同船

唔識嘅話 都可以上beat365睇走地盤口啦

原來好chok, 又2 又2.1

可唔可以冷靜啲

fox predicted ，最後VA真係紅就好笑

今次輸左就真係冚球剷

果然係打手

不過失德洲

屌你老母 仲睇cctvb

BREAKING: The Fox News Decision Desk can now project that President Trump will defeat former Vice President Joe Biden in Indiana.

點查，google唔到

搖擺州開到最後20%先見真章

靜啦屌你老母
一半票都未夠

咁大個仔未試過咁緊張美國大選

半個美國未點已經話輸

屌，追唔到live

點個買侵咁大注丫屌

In Florida, Trump is winning:
- 5 of 10 Latino voters vs 4 of 10 in 2016
- 3 of 10 non-white voters vs 2 of 10 in 2016
- 5 of 10 white female college graduates vs 6 of 10 in 2016

Source: Edison Research exit polls

我都油走晒啲logo 你就咪篤爆人啦

fl te都拎到既話
侵基本上已經肯定連任

尼句最真

依個真係估唔到

冷好多 99.9都以為希婆贏

FL侵贏左
左膠狂發癲

老雞

利申: SPEAK NOW 前忠粉

Tex 點左38% 落後>300k

返鄉下啦 唔識睇數字？

勁似啲冇腦港女喺度怨咁
「無喇無喇點算呀好驚呀」

所以點解宜家兒登討論越嚟越低汁

FL同上屆比dem輸到傻閪，希望其他swing state都係一樣

Senate Majority Leader Mitch McConnell wins reelection in Kentucky after big-spending race against Amy McGrath, Fox News Projects.

我都係

無喇無喇點算呀好驚呀

睇黎 BLM 對城市票有唔少幫助

就係個比例咁樣有D擔心

Va睇個勢應該紅到

呢條問題問幾十次 追下po得唔得

本身藍到仆街喎
點變？

屌你老母唔係公民投唔撚到 住緊個垃圾藍州 支持trump都冇撚用sosad

連登放負撚世界級

NC似乎拜登有優勢

咁搞法會唔會全紅

點解New England 可以藍撚到發黑

賓洲點左丁屎咁多票就叫春

Michigan

侵侵輸硬

睇連登真係會嚇撚死人

啱啱瞓醒一上嚟 真係以為條戀童癖大抄侵b

而家變左trump +0.4

區選去現場監票既，一開票就知贏梗，明顯多一堆

因為鐵藍州未開曬個個都預dem贏
開多陣就知咩事

睇cctvb就慳d啦屌你老母

咁又點，傳統票倉都咁難睇

因為bet 365自己都調緊

得不到分數

問題係過去4年好多加州撚搬左過去

- 5 of 10 white female college graduates vs 6 of 10 in 2016

D女人是咪on9

因為想俾啲面拜登

左膠twitter暴動緊

G持，唔識追下po等高手指教

就係一個達拉斯

Trump 賠率跌緊了

賠率侵仔仲係1.3 應該OK

final?

今次有機會雙贏，又贏選舉人票，又贏總票數

睇reddit啲libtard驚緊，話va多左好多maga出面撐侵

好多五毛

郵寄票開咗？

真男人係咁架啦

大家邊到睇直播

white female college graduates

分唔到你地係咪燈緊我侵

有咩慘過投完等於冇投

Mi pa az mn wi 成堆中立州都未開始就9叫

屌你老尾 CCTVB

開得4%就放負

係撚

Trump助選團你估流架咩

呢班人放晒去支那就啱

有冇外國左膠live反應cap圖

其實政治唔只睇選舉贏邊個洲，贏輸仲要睇數字先知未來會點，仲有國會栗

所以唔洗咁絕望

一樣
最想睇班死左膠之後個死樣
有少少名氣就以為自己好撚巴閉

睇盤最準

其實你睇睇右下角個%先諗cap唔cap圖啦⋯⋯

啱啱睇到

佢地就係想破壞個post

唔識野 留名學

而家開到88%,贏緊近30萬票

nytimes 仲係85 v 55

GOODBYE IDIOT

敗登失去處女 但得到賓州 都係輸

互相照應

Texas catching up

Fl 拉開左20萬票

唔好玩膠啦
呢到好多人都精神緊張

我想等最後好似韓國魚咁見到佢d fans哭喪

區選得幾千票一個票站當然一開都知邊個多

Cctvb你都睇你都信

暫時睇黎拜登贏面好高

其實你地有咩好擔心，係信既話就知trump 贏硬na

林鄭媽媽人頭落地靠呢次

Gg

Dem:Trump made us as divide as ever
Also Dem:Fuck all Trump Supporter and I will never talk to they again

有咩問題？

唔係咩叫live update

好想ohio侵贏之後收鳩沾狗皮

傳統搵錢地方, 既得利益者黎

一開始點mail in vote, 同大城市
佢真係轉藍未？
未就靜啦戇鳩仔
成個post已經夠多

印地安納州win

暗黑助選團嚟

上個 post 巴打分析中哂

某d州 唔洗50%都已經知結果

你可以做義工麻

marvels班友會唔會灰到唔拍落去

睇蘋果嗰個係咪好啲
無做埋啲19預測

In Trump we trustttttt！

OHIO
BIDEN 56.4 VS TRUMP 42.6...

NH咩情況

咩消息都可以唔信
但賠率一定客觀

咁早，red mirage 同blue mirage 都一定有，大家睇定D啦

oh開左一半啦喎追唔追到架

點解侵領先但顯示藍色
求解

侵：訓係到都卜嬴

FL穩
PA啱啱點Biden Lead緊

左膠準備執包袱北上加拿大啦

而家賠率是多少

上次已經哭撚左

開咗4%

連登仔：「輸了」

TX點？

CANY都未開，總票數應該無可能

tx搞乜 傳傳統紅州嚟㗎喎

SALTY

左加州

無錯 人在藍州 身邊好多人都話自己投黎都無用 不過最後都去咗投

呢個登都輸 可以返歸

啱啱開始點就咩Ohio texas收皮嗰啲同我落地獄 thanks

支持trump

總票數Trump領先

ny times d左膠見紅州贏緊已經即刻發癲

好多直頭係冇腦

多左好多入黎9up既人

我只可以對佢地好確認咁講，拜登係紐約同加州領先緊

八九成on9仔都係我block左既，唔係波台狗就係五毛

Btw 睇立場個互動專頁好啲 有埋即時點票率

贏賓州得天下

真 唔識都係睇算

本身而家info都多
真係拜託大家唔好再問D基本FAQ問題
想睇返D投票stat

睇賭綱各搖擺州最準，現已係走地盤，專人睇同計數

Wa diu睇fox oh 輸緊400k... 點左一半

thats pretty landslide

依家睇Ohio

TX一陣會突然轉紅

賭博公司最準

加州移民染藍左喇，講人口邊夠民主黨多

依家賠率1.80，1.91

點左十幾萬票

如果點左3張
2藍1紅
係唔係落後好多

希望係啦！

如果登真係贏左, 100年前共產國際果種離地IDEA可能真係會實現

上屆用左幾耐點完哂票？

Ohio 1.3
有冇回到飛

你係咪On9
一個state好撚多站
屌呢度啲人係咪弱智

開定香檳，我Trump穩贏

North Carolina 同 Ohio都唔樂觀喎

岩岩起身開電視話侵極不樂觀

係咪可以執行李入集中營或者著草

如果你哋係認真 我諗要入小學 唔係集中營

因為重稅搬去tx 然後投俾dem 加稅

立場慢 nytimes 都叫快啲

bet365連加州邊個黨贏都費撚事開

應該點睇

左膠崩潰中

韓粉再現

NC又落飛
未開果陣1.83而家1.66

輸條撚咩，開左都唔知有冇1/20 票

屌你vox報到Trump死左咁

OH拜登似有機flip

唔好放棄

應該贏了 左膠應該追唔切

全世界最少死10億人

上屆VA希婆大勝牙侵5%
變色真心唔奇

no results found wor

佢講緊區選喎

點解搖擺洲FL會係trump贏緊
但穩陣洲TX會Biden贏緊?!
爆冷...

上屆我記得好似食飯個陣呀侵好似準備勝利宣言

我會建議唔識睇既人 搵返上屆E張圖 自己對比下 之後再用個腦諗一諗先好上黎放負

呢11條友平時生活點過?

上次吾皇攞完冠軍當年投票trump都贏

係匡智

Nc唔可以失

先開得一半都唔夠，怕咩

42% wor ching

贏到第一時間即刻去佢IG串9佢

有無YOUTUBE開票LIVE推薦?
準備去做運動想睇吓無咁悶既LIVE
求Keywords

一開始點郵寄票 一定藍左先
等多陣先哀號喇

點會冇用，華人真係

屌你贏緊

紫青爸你可以帶埋塊玻璃入去跪

好撚煩呀屌 班友係咁鳩up話輸

有閪就好屌喇！

真心 如果侵侵 得到處女 就唔駛要賓州

其實我都承認，我都係，正因為我哋唔識
望到啲顏色唔同就好驚，好想問大家，叫大家解釋下個情況

走地Trump 落飛落得好勁

乜撚野咁又點呀
未撚點完票呀On9
足球你唔睇完全場試下就咁拎住張飛去狗會收錢囉

害己害人

冇 而家仲係1.3:3.4

期待trump清算啲deep state media

Tvb?

其實只能說
大部分傳媒同大型社交網站支持下都輸
依個人真係好廢

我喺到問過好多次，到底拜登一生喺政界有咩大成就係因為佢做主因而改變？我真係數唔到

TX有排先點完

唔係好拉得開

嗰到買Dem應該0.9添啦

一定要贏晒上面個幾個先得
唔係叫侵侵call 貨van

今年多左人投, 計人數無意思, 用百份比會好D

好彩不記名
如果知係邊11個隨時要搬

東北個啲

唔係1.01 咩

42%

賓州有延後七日郵寄日期，現應唔需要睇

屌侵咁都仲唔穩？

Va應該紅到

Sweet home

Tx係德州喎師兄
你個死p牌仔係pr?

Taylor swift都小小名氣？兒登仔

係咪點郵寄票先？

你點入去差唔多全紅

91頁

#2263

Fox news
Cnn

應該一家人黎

留名等睇奧巴馬移民

證明佢日日望住D細路女狂流口水 D家長好撚驚又唔敢出聲

完全唔會受佢地影嚮

自己會主動去睇true news

咁快點哂票

係咪睇ABC會準D?

準備贏埋Georgia

侵贏在望

唔好放棄
情況就如香港區議會 (當然蚊比同牛比)
都好surprise 有d地區光復到

你地睇邊個網最快？ fox 個layout 麻麻地，有無其他推介

個個網站條數都唔同
有冇一個係update又準確

ohio唔輸得

我想問而家選舉人票係幾多比幾多?

1.01

我係形容緊區選一睇就知結果，有咩咁緊張又有幾on9

有冇上屆分佈圖

好似啲新移民咁

日日比人當沙包練拳

47 年 do nothing!
講野唔清楚，出國比人撚

Confirmed嘅票

今日秒經

Fox News

冇ben chow 點破處

你將1除個賠率，大約就係勝出嘅機會率

CA 有55未計

上屆好似十二點幾一點搞掂
今屆應該遲少少

睇落係兒登贏緊

1m精？

等被隕石撞死11人

佛州點咗超過九成
德州未過半

如果trump連TX 都輸 ，習帝可以登賀電比登

VA有美國侵粉DM 我同我講支持香港人呀hi

VA要贏呀咪比奶共狗上位

google 同BBC 分別咁大

11條支那人

港股跌緊
點睇

民主黨多數郵寄票 可能會反cap

下半場先係戲肉

好似泛民咁？

Cup佢老母阿

NC真係唔樂觀
OH仲有一半追

真
無撚腦個個跟風喊慘喊輸

CNN TX已點過半 拜登領先

問下藍絲左膠咪知

好心啦
CCTVB都睇

一m = 一萬

Trump選舉人票輸緊24 係咪好唔樂觀？

諗起啲恐怖片
全村人都係變態佬家族

暫時侵係 亞拉巴緊，密西西比，密蘇里，荷克拉荷馬等紅州都贏緊

其實ohio情況真係一般般
上面話block我乜乜乜個啲想點

一生人選輸三次總統唔係人人有機會
紀錄黎

[red] 預祝我侵賓洲重創拜登

TX係咪好唔樂觀 我見點左45% 仲未點南部county 南部上屆全藍

有無咩網比較即時同無bug
fox google 好流

輸撚左啦屌 sleepy Joe ~350票當選

「我中立嘅」

bet365
cnbc premarket

得11個應該好出眾 唔記名都估到

今屆除非有一方今日肯定贏三百一十票以上，否則好難話贏左，因為仲有得郵寄，痴線

睇邊個網？

係 當佢地今朝去投票我真係好撚感動

全村平時就係度腳交

+1

咩事侵仔2.1 -> 2.37

仆街鳥OHIO回緊飛
頂撚住呀

NYT

敗登 兩張王牌 已經用佐一張

你認為呢

16年嗰陣上晝睇就好快搞掂嘅

GG ME NC 集氣

前幾個post 唔見嗰啲人出沒，當日入嚟搞事正常嘅

唔殺
但係鎖入地牢做性奴

德州電鋸大屠殺

2% 點唔算close 掛

侵贏緊總票數但輸緊選舉人票

11條友戀童亂倫加換妻

Flopped

拉晒佢地落basement

番工大堂睇左一下見佢話拜登贏fl就恥笑左下入𨋢

冇咩死狗樣，網上屌幾句
之後扮冇野，太陽照常升起

台灣都有件同級極品

VA 反cup佢要反輸一票
依家都係等啦

OH 咩事? 2016 TRUMP 贏得算輕鬆..

bet365 2.62 了

用Google us election

似乎各有勝負，咁not that good for Trump

即刻買牛啦

今年無乜人，Bernie sanders 又話太極端
黑馬老婆又驚素人唔掂
唯有搵個老坑穩穩陣陣

2.62 NOW

Ohio情況真係麻麻
Tx多左好多左膠移民 所以紅倉變搖擺州

依啲係事實

完全認同
時事台就咩都唔係

法例係，若遲到放一埋一邊，點郵寄時不會和其他手投一齊點

好撚驚 唔想戀童狗贏

其實我都唔明啲兒登仔口中嘅民主起碼人哋啲藝人可以出嚟支持完民主黨，侵贏咗佢哋都唔會俾政府封殺。相反支持共和黨嘅就算民主黨執政一樣可以繼續有機會

宋楚瑜：

NYT 出左，trump win！

路透果個？

話唔定係咁
本來個個都話係投拜燈
結果最後只係得11個人投

TX trump追緊了

TX 石油重鎮 穩

你當宋楚瑜死嫁

TX同OH

問武肺

大局已定

個年侵侵出黎個樣好似估唔到自已會贏咁

無了

呢個唔係鐵藍架咩

落返2.4

侵bye bye

同上屆一樣，呢兩個會加埋prediction
幫你填咗色先，好似va咁
到最後真係唔同就改返色

不如少d放負多d正常討論

仆街啦 賠率回得好勁

nytimes估56% Trump landslide victory

因為老母麵燈死左螞蟻

NYT meter

NC from Biden +2 to now Trump +0.9

係咪有d state話mail in會計多幾日

好似上次侵係靠fl贏希婆婆

Texas唔會擔心住，反而Ohio輸咁多有d危

CA藍硬啦屌

如果唔係歡迎鞭屍

越回越愛

呢d county 得幾百人？ 鎮仔黎？

全部都係卧底

rmbj

Ohio 搞咩

唔會囉，一定會話自己支持trump，而且哎得比別人大聲
虛偽左膠 嘛

好似口頭上話要染藍tx，實際係咪避稅就唔知了

岩岩訓醒 ，我燈贏左未

投兒登果d相信一定係平時吃喝玩樂 好食懶飛果d撚樣黎

唔好玩啦
講到明1年之後先收得返就或者會嘅

FL笑撚死

個樣囧到

仆街啦

而家2.3

點算侵侵輸緊TX

加稅都支持
全世界都冇咁蠢嘅生物

屌 好心就搵sanders啦
係搵個拜登

FF 出黎

Ohio出出地事

踢波黎講回飛即係會熱死

Tex 還好 由300k而家差100k左右
Oh 真心有d擔心

上屆侵個樣係仆街玩大左真係贏

拜登贏了

姐係唔係抗開爭就唔可以出黎抗爭

樓主不如整個Q&A再pin上去啦，廢時個個入嚟都瘋狂問

當左美國人係兒登仔咁野蠻咩

落飛就贏既話 係人都識買啦

謝緊票

分分鐘得大陸仔賭。

係愛侵力成班專制獨裁人格姐迷得侵侵都係咁低質

屌你係放負撚嘅極端反面

OH既愛侵力黎料

又跌番落去，唔知是否見到德州咁

唔係輸咁簡單 係大敗
都唔知佢哋係悲觀 定係黑警/五毛玩放負

其實無咩正常野可以討論 你又無份投票

區選都可以講下話樓下好多人排之類

講緊對面賠率低返就會登到收皮

TX 好難製造氣氛

下個製造氣氛戰場 MI , PA

trump賠率升到2.37

NY Times感覺上好過Fox

「仆街噉都贏」

係，唔識判斷就咪撚亂咁講咩輸左贏左
唔識就聽人講野啦

ohio撚表示盡力了

未點完
冷靜

樓上班賭仔咪撚ON9啦
d盤谷人買走地咋on9

標準答案

屌 樓主pin呢個啦
勝利撚同防負撚睇到煩

我想睇林鄭腐乳嗰啲死狗樣多啲

ohio定啲嚟，依家開始計啲今日投嘅，會追到

有無人解釋下

查實呢d 未必會投 biden , 唔駛咁認真

北卡？開咗65%都輸緊30萬

樓豬未訓醒呀

普通人都係鍾意law and order
希望個trend全國都係

唔好搵飯民比啦，無必要

但我真係搵過好多資料，無咩可以教到我拜登有乜過人能力同legacy

慘嘅係大部分都講佢死屋企人

大佬堂堂民主黨大佬，十篇文七篇生平都係講佢有幾可憐屌咁偷渡入境啲拉丁美裔都好慘，佢做都得

暫時輸少少姐
仲有一半票未開

上呀OH
好撚緊要呀

睇賠率啦

華倫夫人死嫁
根本係china jeo 有後台推佢上

北卡有啲危

都係睇機會率，證明拜登贏面高左好多

TX追緊
OH真係唔知想點

Biden都仲有咁多人投, CLS 左膠毒

OH加油

33%

TX力追緊.....

睇fox ohio點左52%

Ohio 投邊個 就邊個贏.....

追得癲過FL

要羊必須取德州

所以今次係China Joe嘅勝利

後生果批
下一屆唔樂觀

大城市票多，屈贏咗

TX 就返CUP

咁點解咁快biden左面tick左

唯一解釋就係啲polling全部都係鳩噏

人地叫佢地睇賠率參考下
佢地又真係當正個賠率係實際選情

唔係唔可以
但會查逃身路線, 用下豬嘴呀麻
大佬有啲問16年結果
上google打幾隻字有一大堆圖啦

連登仔一時一樣

唔係點左好少咋嘛

歌照唱，舞照跳，仔照分

本身 NC 係tilting biden
真係嚟料喇

OH輸得

直情危啦 仲有D

咁大獲

謝

但民主黨用盡全國媒體唱衰侵，都谷唔到大炒，就知牙燈幾趕客

NYT 其實好左傾， 所以睇佢個modelling 如果都話trump 有著數其實穩陣
而家texas 有d 危險， 守得住texas 就應該有排都未知邊個贏

你自己井底就收皮喇，大把加州人移左去德州

2016初期都係輸，之後反cap

fox同cnn報啲數好似咁唔同咁

整左都一堆人問
唔睇頭post係常識

大量左膠依家吹奏緊tx 轉藍
好想睇下結果出黎 佢地會點

OH既sleepy Joe極限到左

係時侯到我侵發揮

TX個賠率企得好硬
Ohio先係問題
回得好快

係咪得香港人緊張過美國人

trump 落後梗, 你邊度鄉下 ?

Twitter Facebook 加勁多左膠明星聯手幫都重係55波
拜登真心廢

剩返的大城市 投撚硬China Joe

真
大本營黎

其實賠率撚真係好煩
個賠率set來最後係要bet365賺最多錢
同埋多人買就會落飛

50%喇

屌你肥龐份cv靚過佢多多聲

火清

Population (2010)
• Total 641
• Density 0.7/sq mi (0.3/km2)

oh 唔樂觀

一定要贏

悲觀撚多
示威話冇人輸了
投票話冇人去又輸
藍店多人又輸
區選點票初期都係輸

真真心唔明左膠點撐 唔講香港唔講私德 佢對美國都做唔到同冇做過嘢 如果只為反侵 理性何在

越回越愛啦
平手盤買高水

邊個網update d
個個都唔同嘅

trump有d危

連燈仔vs麵咪媽
燈力大戰

VA
但NC

希望賓州反cup

可能美國人想學中文

Twitter

侵88

冇咁多奇蹟

咪撚fake啦

想問下依家點咗啲票咪全都係郵寄票黎？

0.1% 準備反cup

台灣人應該仲緊張

搖擺賓周

冇可能
In person一定灌返去55

我登1.6 收錢了

香港賤賊：民意逆轉

輸咗九成

thx岩先係屋企search好似得live tracker
想搵節目睇聽吓當地報道
一陣搵多次睇吓先

美國人學定中文先！

係咪會改如果Trump win?

TX就反CUP了
Biden 49%
Trump 49%

早期票應該係

係，關乎香港人生死存亡
一係自由世界組成反共聯盟，一係集中營

NC 贏wor

2016佢支持希

起碼有人問嗰陣屌都慳返，可以直接叫佢睇上面

oh 點左幾多%

tx 都輸既話 真係世界變

講左幾多次 郵寄票點先 未點完就係咁講輸 我建議你訓一陣等晏就返黎睇

咁紅都唔樂觀

仲有PA 都成廿票

多謝侵侵4年

侵今次真係輸喇

Dllm

上啊
唔好輸啊屌

Texas 輸係咪基本上玩完

當睇唔到咪算果班on9仔
駛咩同佢勞氣
睇返自己想睇既資訊咪得

TX唔撚驚！

睇嚟美國比香港更親中

大人票州未點完

真
煩撚到閪咁

主要係佢老人痴呆 易被控制
而且個仔單野 都證明佢本身收開利益既 更加易搞

TX同OH係huston同Columbus問題

屌你而家全美政治取態係城鄉之爭

而且頭一半mail in 嚟

鄉侵父老

Cleveland ....

lost city

賓周好危險

有班輸撚已經癲到唔睇事實話侵輸硬
係咪假膠黎

個票數差得遠

班淨係識講書但係又唔貼數據嘅撚屌真係好煩呀

東北個度多得rmbj唔小

邊度睇？

Texas Ohio North Carolina

太多人低估侵仔後追能力
基本上到半數拉唔到20%都有得追
In person實在太多侵票

連登仔放夠負未

勁撚煩

賓周

真？ 因為民主黨多數係郵寄票 侵有機會反cap

爭10000票炸
準備睇PA

大家要睇埋Senate果邊既選舉

因為假設無論係Biden or Trump贏
Senate佢地既parties佔唔到majority基本上都係獨腳鴨

Oh仲差三十五萬
開始計person vote未

TX本身唔算swing state
只係上屆開始多咗latino immigrant去咗DEM好多票
GOP以後要諗下辦法

佢地玩exit poll吖嘛
大家不如睇下拎唔拎得返螞蟻d錢好過
今晚食飯就真係準啦

係
長期紅州

我上面話oh唔樂觀 成班屌我做乜鳩
我搞鳩侵侵嫁咩屌

D大城市咁多人撐登？應該黎多幾次BLM嘛

家下都係太監傾扑嘢之嘛
有得投咩

佢地唔理㗎

係，除非侵贏加洲

美國人唔係支持共匪民主黨呀嘛

Foj

想睇奧巴馬條死黑鬼移民

愈黎愈多三毛訓醒係度嘈撚住晒
死撚開啦

唔係得兩條友選 下面3個乜水

可以咁講

oh同nc 都危

屍嗯嗯CNN

放負撚玩完膠未

可能收左錢要唱衰侵

再問邊度睇點票
當5毛

係，今年仲多咗人投mail in，多咗啲變數

又唔可以齋睇格仔VA都係紅格但大城市佔票多

TX 根本唔洗驚
直接睇OH啦

收皮啦P牌仔

所以根本要當加州人係支那人咁歧視
例如同輩排斥

我正式宣布
2020年11月4日係世界末日
中華人民共和國成功統一天下

原因我諗都係因為非郵寄票後點既關係

Rmbj....

真係唔知連登有咁多

輸了

好緊張 仲緊張過台灣大選 trump trump仲落後緊

放夠負未

foxnews

其實黎黎去去都係得幾個
郁手block下人個post清新好多

德州同賓州仲係變藍？

叫條死黑鬼去支那

佢成功將cleveland嗰邊優勢擴大
藍比上屆多咗10%

做咩姐 言論自由呢

因為班警犬五毛仲緊張

佢地將來可能得返大灣區

點睇有係美國住既人
口就話支持香港
但又唔支持trump
正常定其實藍屍黎？

5毛好煩 贏窮你都無份投又唔關你事架啦

但支那燈真係有早票

呢d交比中箭班友仔處理，唔洗操心

Rhode island估你唔到

點解mail vote 係多數Biden 票其實？

就係多支持者係城市先搞到BLM

台灣大選蔡英文好似由頭head到落尾個時係台北睇緊啲韓粉崩潰樣開心到

屌連燈一吹奏就燈㗎呀靜啦

正常人冇問題
三毛食撚屎

總統贏兩院輸先大鑊

舊街角都唔識？

香港只係其中一個考慮因素

唔睇連登啦，睇bet 365好過

我冇野講，不如你出返去

乜料

又關民主咩事
因為佢立場而討厭佢會干預到啲咩自由同民主？
定你還是想開個新post發表偉倫

而家美國係點左郵寄票先
岩岩佛洲先反cup完

點解唔可以有bug

跪求LINK 想MON 住睇 個個網都唔同都唔知睇邊個好 THX

其實佢唔係老人痴呆... 係唔精，轉數慢，跟規則

易控制係真，個人無強烈主見，你見啲政綱都係執人口水尾同奧巴馬年代然後微調，完全回應唔到另一班選民需求同整體社會變化

你當係胡官果類

ca + ny 都84張 1/3咁濟 咁都嬴唔到

講到明會唔比佢地入境

你話怕唔怕

你早多二十分鐘睇
除左個五個city其他全紅
開始好多變藍

cleveland！this is for you!

TX zoom in 睇好撚癲
有d county 係1萬 Trump vs 1000 Biden

texas唔係應該好紅架咩

講左好撚多日啦

trump 大勝 唔使睇

全世界睇大選興高采烈
支那係時候打台灣

ching 訓左幾耐, biden話要抗疫叫D人mail in 投票
侵驚mail in 有fraud, 叫人親身投

有唔少假膠

有冇推介

有無人可以解釋Virginia結果?

明明Trump有六成票但係Biden勝出?

Trump應該過到300票

啲放負撚好好笑

fox啦
其實冇個準

Trump加油！

睇人口唔係睇答地有幾大

TX 都追返唔少,OH 好撚大獲

32%姐，Rhode island 不嬲好左

Social Distance建議大家Mail to Vote啲防疫野？

屌你。地球和平
侵連位
我真係唔介意跪呀

之前台灣知道贏鳩硬所以冇認真追點票
今次緊湊咁多自然多人緊張

點票落後，連登仔：賠率識睇啦呱!?
賠率落後，連登仔：跟賠率買就赢，個個發哂達啦！

連登仔真係好煩

俾Trump選到你唔走都唔得啦
手上大把野未爆出黎

生得咁大隻 個腦咁撚細隻

少過1%

trump

侵點贏呀左加洲

又tick左Biden既

OH NC

大撚把啦
你問下眾志 Jeffery Ngo 啦
成日幻想民主黨佩洛西呢啲可以幫到香港

依家都開緊票 講到啲人9up就改變結果咁
依家老實同打波啲球迷叫囂 同打風追風post一樣咁
大佬呀 票都開得嗰幾個
個post都開到4 唔係9up邊有咁多po
要分析都係投票前分析啦

NC 侵仔應該OK 反而OHIO...

加獨2.0

的確輸緊 係你地班愛侵力唔面對現實

唔好咁定先啦
好緊張呀

處女海灘
個地方名聽落咁淫亂

睇怕侵仔大勢已去

其實會唔會改？

跛腳政權

TX如果輸就唔洗玩

話TX輸個d有無腦 大撚把地方未點完紅底

OH有mail in票定點？
差咁遠

house係咪今次唔會選定係house唔重要？

識人真係咁
但我老豆撐警 投呀侵
佢話撐侵因為democrat無撚用

呢個基本由一開頭已經嬴到尾

FL 點咗10%時
佢哋已經話侵玩完

TX都驚個d不如去驗腦

ohio玩完
始終都係要收皮

輸了 donald trump

好多其實係projected win
等睇反Cup

以前Regan同老布殊連續三次贏過 之後就一直穩藍

仲有WA都12

有冇人可以答到我，以下既票邊樣開始點票先？

1. early mail-in
2. early 親身票
3. 正日親身票

係咪1，2，3
定3，2，1
定係同時一齊點？

集氣爆上去呀侵

VA就嚟四成侵仲head緊>300k，有變天feel

黑警點會關心美國大選
佢地只係識五大訴求：吃喝玩樂玩
唔好高估佢地智商

Update 返先

Senate
Dem 35+7
Rep. 30+5

House
Dem 30
Rep. 35

Trump b

點撚解隻拜登仲領先緊

點禁個map出黎？

OH 有個藍郡嘅人少過16年好多
134k vs 112k 變 105k vs 48k
發生乜事

TX 班Cowboys 唔係變大愛撚下嘩？
定係班Mexicans ii 已經有得投？

Bet365
共和黨 1.66
民主黨 2.10

trump輸德州就玩完

TX仲拉鋸緊

老屎忽專區

Blocked
收聲啦仆街

1,2,3

NC同OH感覺上係咪暫時既重點？

唔明，想問點解VA 係Biden贏咗？明明係Trump 得票率高啲。

票數係事實, 唔係放負

求解答

德州電鋸殺人狂

FL 點咗10%時
佢哋已經放負

係咁話輸嗰班係咪全部都係五毛pr

其實點解郵寄多數投民主黨嘅？

有Ching 話係123

123

成立地球聯邦

愛侵力 出黎

有冇人知係咪真係郵寄票點先？

因為民主黨吹雞

左膠驚武肺

OH差三十幾萬點追?

依家係驚oh

我都覺
侵粉太ff

唔會今屆同上屆倒轉掛
贏總票輸選舉人票？

點呀國際專家

好明顯啦，乜前文後理都冇，直接走入嚟一句侵侵好似輸緊，唔駛追post都識講，擺明五毛口吻啦

民主黨驚武肺叫人郵寄安全啲

OH
差30萬

we got south carolina

Virginia點解trump多票d但biden嬴

連登仔要開始面對現實

我好撚驚啊

放負撚煩到死

希望TX無事

藍色係因為上屆Clinton嬴咗

呢加係咪登贏緊呀？ 屌你老母

無論邊個贏都好
有一樣嘢係肯定
左膠係地球毒瘤

黃之鋒嗰啲咪又係美國民主黨嘅代理人

bet 365起跌好大，頭先仲2.5
依家2.1

睇後勁

VA 本身係民主黨鐵票
仲有深藍區未點 侵個領先未擴大到cover 到
睇番上年數據就知

個D權威人格去到邊都淨係崇拜政府

民主黨叫人郵寄投

共和黨叫人親自去

Reid Epstein, in Madison, Wis. 8m ago

So far Biden is outperforming Clinton’s numbers in Houston and Dallas, but if he is to win the state he probably needs to exceed 2016 by more than he is doing right now.

但得一院都係差唔多都做左4年啦

呢個唔似救得返

我驚呀侵嬴左 但係兩院輸曬多d

贏到先算啦，好藍

因為trump 唔贊成陲寄，話會選舉舞弊

除咗fl外都係點咗好小票

我睇google

如果係咁既話即係有機會追

gerrymandering

點解維珍尼亞侵多D票都係計拜登?

如果拜登羸硬365點會回飛
Trump仲有機會

應該好似香港叫大陸住果班垃圾投票咁

OH 反cup
捐100

問點解mail in 多藍票個D人訓左幾耐, 突然間咁關心選舉

追呀 texas

RMBJ 影響力真係好大

呀侵加油

不能同意更多
識人撐登係咁話佢點慘
到底點慘同佢為人，工作能力有乜關係

正常思維

上連登勿認真

連登啲人本身就同 4chan網民 Twitter左膠人士 小粉紅一樣

只不過係另一個極端

所以先有國際線出現

望住不停輸緊又反cup
心臟少d都唔掂

影響埋cleveland對落嗰個county
藍票比例多咗15%

我捐10000

本身1.4
有d淆

有機會

你智商咁低都救唔返 躝出去啦

yes just block them

後上緊, 有機反cup

我"登"必勝!!

oh扣票?

根據過去歷史

認為呢個票數走勢

拜登贏的機會比較大

咩點整丫? 網址e到

但唔係正常投得侵會投共和?

我意思係Virginia 你禁入去睇都係紅色格仔多過藍格好多 但可能都輸VA因為D大城市投dem.

由細反到佢大

開得一半點追? 唔好追唔好點囉咁

其實好彩美國個制度咁撚落後ja
計選舉人票而唔係計總人數咁反智

NC 之前係邊一邊贏

我

香港人第一次追唔知情況係點好正常，咁個選舉人票暫時輸係事實

識嘅就唔會上連燈

molamola

買藍嘅通殺

拉乜尻

我幾個美國fd都mail in 投trump
其實郵件都唔一定biden贏
郵遞咁撚方便

侵侵唔信郵寄選票
叫支持佢既人親身去投

不過點解FL咁快就知trump贏？
咁快點到3？

贏票數輸人票

人均3平方公里

因為可以造票

nc變天？

快撚d申請宇宙通行證

又影響唔到結果，都唔知佢地咁緊張做乜

on99 民主黨VA 咁快call win

依個真爆冷

德州又輸返30萬

佢都去撚左LA搵水啦
班撚屌做咩仲理佢

如果可以見到CA變紅真係歷史時刻 可惜無可能

有冇source...

有冇理性分析撚分析下依家形勢係點

最後可能喺德州分勝負

providence 有大學係度架喎

因為好多鄉郊紅區未點好票
Texas藍埋以後共和黨都唔使玩

0.3KM2呀

OH係點
好似好緊

你真係此地無銀

lm

加州燈燈會反cup普選票

咁個post應該好靜, 得十頁左右

唔鐘意就quit囉

食完飯再睇

Drop低佢地班五毛名
之後侵贏之後慢慢逐個恥笑

應該由debate開始冇睇過新聞

trump輸啦，我2016年睇poll Trump一都領先，而家輸到咁

投拜登果11條友應該唔敢認

CA變紅＝dem亡黨

五毛分化放負撚 blocked

咁中意上單機連登

Founding fathers 有先見之明 防止多數人暴政

仆街LBJ為禍人間

北卡差少少

Nc咩事

有無人理性分析下OH 同NC
放負同樂觀撚收皮

其實緊張黎冇用
訓個覺笑看人生算

無追哂
fox news嗰啲係咪計埋leading嗰啲？
reuters都未出

block左佢好耐

好心自己做下功課唔好勁簡單嘅問題都走嚟問

落後，幾撚先進

係成個大象黨嘅人都唔贊成郵寄，好似若干年前定落黎

依隻出名五毛入嚟紅字放大
果然係支那特色

賓州

有咩ching可以講下咩情況?未得閒追post

吓，有原因㗎喎
你可以質疑公平性，但同落後有乜關係

姐係你正常 人地就三毛

特登架

我上the guardian睇都好似唔夠你哋咁快知最新走勢，大家喺度睇？

計總人數咪重on9
大城市玩曬

因為dem出cheat

侵形勢暫時比想像好

人地保障細州利益 如果淨係計人數奶大城市就夠做啦

1小時前佛州之戰
好多5毛上水

收檔啦
2016一路都係希婆領先

我開頭以為賓周會好穩

發動連登力量

納期+1% 睇好trump贏

有冇聽過多數人暴政？

聯乜邦 直接習帝國統一天下啦

係, 但機會唔高

拎左德州先講

TX 已完

發展呢個post成日講反侵力呢啲稻草人嘅說話嘅人都係財經台常客有個仲要講講下話香港人抗爭阻住人搵食

FL...TX....

要幾無知先會得出呢個結論

發完夢未

cls FL 拉到30萬票

五你老味
我而家好撚擔心未來世界會係點

機會黎啦飛雲
賠率咁高班柒頭仲唔all in

1km2 0.3個人 一人咪大約3km2

係wor 唔記得左

自膠

但依家多數服從小數又真係民主咩？

民主大國都咁大漏洞 點解唔限死親身投先計

OH 同NC都大勢而去
係睇埋TX救唔救得返

有無咩網係反映即時data?

係稅率問題身體最誠實

一早應該啦屌你老母任任都係廢柴 一係放任支那發展 一係就邀人入WTO

用個簡單數據撚方式話比新手聽點解唔洗擔心，
根據往績/民調/Rally/訪問，
Early Vote Mail-in投票人數:
Dem 60-70% Rep 30-40%

當日投票就相反，
所以點解FL個時話穩？
因為初點票時係點Early vote先，
共和黨單純用30%嘅票源就同Dem70%拉扯

某程度上可以簡單話 如果去到最後20%時，
Dem領先唔到超過10%選票，
基本上已經好大機會flip，
Ohio係依個前題下依家仍然算係樂觀

拜登佔優但侵仔咬得好緊

最緊要贏tx，一輸tx就失天下

真係好灰

賓州紅色落飛
反而OH真係回得好誇張

咁樣你係咪想喺集中營瞓覺笑看人生？

AZ撚 mail in 投侵
之前特登係加州返黎投票

就係計選舉人票先公平

nc 仆街

PA點得咁少就當係藍

希拉里2.0

Ohio 走勢有啲大獲

相反trump食晒所有少數族裔，低下階層工人票

Trump依4年多咗好多就業職位，個個有工開

衣加 Texas 拜登領先
嗰度有 38 選舉人票架

西部牛仔表示要繼續玩槍
同埋清哂班Mexicans ii

先進既點係邊？

呢個制度有遠見先真
美國咁大

如果淨係睇總人數
中間堆州 肯定個個wfc

列根

Nytimes出左95%侵高贏FL嗰時啲五毛仲講緊侵FL無喇，玩完喇

冇選舉人票住山區仲洗投票？
直接問加州班契弟邊個做總統

北卡爆未 見ny預測侵7成機會贏，但仲輸緊5%，已經點左大半

FF
你唔見放負撚同樂觀撚講啲野唔同

NC同OH先大鑊...如果NC衰左都仲可以睇下, OH衰埋可以休息了

有冇人解釋下北卡點解會咁

tx其實最主要係估唔到dems拎到咁多票既，輸又未必既

好似初初拜登叫自己個D 支持者提早投票先, 特朗普就唔讚成郵寄投票

計總人數，侵2016輸撚左了

侵贏緊廿%都唔高？

點左32%, 起碼過左50%先講

kanye west 原來有選

呢間都咁多白左
唔係成日被人屌racist

德州竟然輸

同埋都話點咗郵寄票先
煩到痴線

做咩回咁多

尋晚道指升500點已經知結果啦
兒登仔唔好再發夢啦柒完一次又一次

登85:侵72

DLLM 係咪做梅嫁 全L部都係中國joe領先
[img]

Bet365 侵又2倍

OH上年都成5百萬人投

推薦你睇完先嚟評論反唔反智

2016 選舉人票由頭Lead到尾

OH 好似反CUP緊

老實講一個討論區9up真係無傷大雅
咩贏啦贏啦輸啦輸啦
呢啲hype好正常者
啲biden/trump fans咪又係會咁
喺街喊埋都仲得啦
係就係on9 但唔通又唔比喺討論區講啦喎
又話要大愛又唔識包容
又要叫人唔好講咁多
真係好嘢

Pin 呢個啦, 碌幾碌就見到"輸喇" "完啦"
呢d冇point 既reply

TX好關鍵

你知唔知加州1952-1988差唔多GOP全贏？

仲問點解
習近平最最最開心唔係見到xx贏
係美國人分裂

就算今日邊個贏，兩黨都要有共識搵到合作嘅方法

笑撚左

人地開國元勳計撚埋將來會出現左膠呢類嘅人

比你話落後

邊有

點解維珍尼亞 Trump 有6成選票都輸?

好多唔識就9UP

0955
5毛消息

開始放負德州

佢老母個閪應該裝過屎先生得出呢啲弱智仔

扣who

侵有真人SHOW SENSE
叫人正日投，我地先有得睇一個個州反勝

VA我睇到一頭霧水
以為睇錯數字
真係fake news

你改變到啲咩

PA同OH成38票等於一個tx

FL係咪gel左

唔計總人數你傻侵輸鳩左啦四年前

其實真係嘥時間
將各州唔同地方啲票撈埋一齊
搞散
隨機抽1000張點
大概估到邊個贏啦

你真係弱智，如果計人數的話人多的州就玩撚晒，細州唔會再有人理，只要搞好啲大城市就得，鄉下地方就由得佢死，咁個聯邦肯定會四分五裂

佢嘅發源地係唔同啲
睇返miami嗰邊就唔撚理佢
紅票多咗十萬票

佢地放負都無用

根本結果唔會變

大約幾時點完?

果然是腦殘

Virginia 點解Trump多票啲但輸

依家總票輸到pk wo

只計人頭，政策會完全傾斜去啲人口多啲州呀嘛

你睇邊撚到

Google下啦

落後係因為個投票制度咁耐都冇改進

係咩 睇唔到佢

只計人頭咪剩係計CA同NY

VA 特朗普lead 緊

睇下港股反升就知 邊邊贏

唔係咁
一早維持唔到聯邦

NC落大飛喎 OH真係危
TX洗乜睇

NC變天

其實CA係唔係好多左癌Dem搬左去TX
打算染藍人地？

我見到差距大約20萬票 點票率55%

nc oh倒轉就好笑

連登仔唔熟美帝歷史就屌人反智

To 5毛，放負你都改變唔到d票傢啦，你綁架麵咪媽可能有用d

聯邦政府/總統本身權力就唔係直接來自人民而家洲分俾聯邦
咁而家洲公民咪選擇自己個洲嘅意志俾邊個做總統
有咩問題

已輸

你咪撚ON9啦聯邦制計數? 一個CA就騎撚劫左全美 有幾撚先進呀

弱智？

係, 有班唔知做乜鳩係咁話人"第一次睇大選啊ON9仔", "忽然球迷"
老屎忽特別有成就感

咪變支那 大城市同鄉下地方 2個世界

加州移民
已經攻陷CO啦

oh

Tx好穩
7成農村都未開
可以唔駛睇

你冇留意美國社交媒體姐

早幾年好撚多名人帶頭搬左入去，城市都幾藍下

6-70年前講黎無咩意思

輸ohio真係唔洗睇
輸硬

北卡真心穩

係睇OH

Biden唔係奶共 係 corrupt
合咩作？

在五毛分化撚PR充斥的時事台尋找學術討論是否搞錯了什麼

其實冇人放負，係唔想燈死侵姐

Biden 18,904,519 votes (48.2%)
Trump 19,805,815 votes (50.5%)

點解OH會輸成咁

各位師兄早，啱啱起身
見到大家show ge 網站都有唔同
係咪未有州完成點票。
情況算樂觀嗎？

OH開始追！

又捉到一個ff撚

知唔知咩叫多數人暴政

我都好擔心你將來
娶大陸妹又好了

好撚緊張啊 痴線屌你老母

而家仲點緊早期果d

Where

講事實都唔得onlun9

應該係

wow

一個CA騎劫全國就好撚民主?

德州 ...

Tx應該冇事
係nc同oh出出地事

睇嚟真係鬥OH ME PA

為咗自己啲錢姐

輸打贏要

人地係united STATES 唔係people republic

大概幾點會有正式結果？

侵侵已輸

利申本人燈力極強

少人既地方, D人唔會有人理 (好似係)

愛侵力集氣

oh拉到40萬

手足你睇下你俾幾多人屌

texas
biden贏緊九萬票渣喎

Nc都輸

Biden

d城市人全部冇腦，唉

點解個個唔擔心Tx
我好擔心

落後 唔識就摺埋溫下書啦

如果輸德州同ohio基本上就輸左

Nc呢？

Texas追緊

再見特朗普，得不到分數

NC biden 仲領先幾% 但NYT forecast係trump

唔係好惦喎
基本上CA都藍硬
要靠FL TX

點解Virginia會剔咗拜登？

TX追呀 一定要拎到😖😖😖

加州係咪深藍

選擇人票有好處 就係細州份有得出聲 政策唔側重多人口大州份

唔樂觀，
上屆有D俾人CAP住
我地未有CAP到對面

default win. 唔駛理 假既

TX OH 都追緊上來

邊間教會呀

有麵麵加持 仲勁

點解有29張選舉人票的紐約州完全無點票?

多tech guys 跑落去Austin , Dallas
Houston 全美好似第三大城市應該都藍

50%都未

呢個係統計學上總投票數先work
美國玩選舉人票 唔撚work

有機
Va oh互換
不過oh人票多小小

左膠天堂 CA真心唔使理

郵寄多數投比登登，除民主黨外，另係一早決定投比邊個個批來。

等睇加洲

TX而家先一半多少少
咁快就話輸

大概幾點完最後直路就出去食早餐睇 睇完先番公司

佛州準備贏40萬票

驚咩，先開得一半，頭嗰啲mail in多數投biden

FL應該穩

燈拜登都無用啦

大票數仲係拜賊贏緊？

支那票都冇啦

跟你100

north Carolina rap

傳統上VA深藍州

不如數下手指
2020-1988？

藍到黑

屌你老母夜晚仲好地地
一到日頭就咁多on9仔問on9問題
仲有就輸撚
屌你未開完票就知輸

其實對有留意開選舉嘅人都知，
侵侵情況絕對唔差，
以上理論同樣由2星期前已經好多巴打講緊，
所以唔好怪有d巴打燥底，
唔係話唔可以做新手，
但明顯好多人無用心準備過，
仲要不斷講molamola

個個投拜登 香港點算好

賤種狗RMBJ
食撚屎啦

OH愛侵力

其實冇可能一次過一晚點晒，以前好早就睇到因為個swing 夠大，今年難講

nytimes live
85 joe
72 trump
侵準備反cup

TX 55%IN仲輸緊?

有Ｄ麻煩咁

想當年

直接藍，可以唔睇

texas 驚閪咩，成堆鄉郊地區未點

快過美國

要連登正確

Yes, 大愛左膠國

真唔真

最終睇大票定睇細票

見到之前d人發曬癲咁屌柒拜登同成個民主黨就好笑 連Pelosi個d都屌埋 冇諗過拜登贏到會點
係香港屌鳩民主黨又唔會幫到侵 但就得罪左一邊

第一次睇完全唔等於忽然球迷
咁次緊張嘅理由都唔洗解釋啦

佢地一係當睇唔到
一係就忽啲耐性講解吓
係咁屌人有鬼用咩

Va應該贏

弗吉尼亞同羅德島好似變天

NC上次贏4%
OH上次贏8%
VA上次輸5%

33%既票點完. 但大城市票先係重點.
不過利申: 我睇緊reuters既, 而家係暗紅, 因為數字上侵係贏緊.

贏到開巷

請教下咩叫default win

TEXAS又點嫁

屌咪撚燈啦

TX唔會輸
OH先要睇

你就落後

同先蠟下眼望到，pennsylvania輸好多？

nc同oh真係令人擔心

一半咋

講左幾多次mail in開先

想問有咩網可以睇埋2016年嘅詳細數據做對比？

VA 應該反轉番

東森快過美國咩

之前睇端真係好外其他州移民去 TX

台灣特產

就咁睇OH PA WI PA 呢幾個應該好近
反而驚左好耐既FL變深紅

根據呢個講法 其實好多民主人或者一向唔投今年投都投畀侵

不如你追追post先
追完你就會明
你就唔會問依條問題

其實仲追到
點解要杞人憂天

「真民主」係ideal架啦
點樣define咩係「真民主」呀
點樣實現「真民主」呀
你諗撚到你就係地球第一偉人
btw上一個諗到走火入魔既叫Karl Marx

兩邊都好撚煩 又贏硬又輸硬

我淨係想睇返啲正常分析

VA而家贏好多

事你老母咩, 開得幾個% 有咩好講呀
咁不如依家話biden已贏啦傻閪

喺美國多數服從小數OK
喺香港多數服從小數唔OK

Biden 點都唔會幫香港 放心
睇下2014 年美國靜到乜咁

因為
1. early vote點先
2. city點先 之後先到country

我幾個fd都內華達州

阿蛇 賓州出晒術 點玩

又變返爭2%

大機互換
Oh係真出事了

一堆on9

呢個數有咩意思
大家關注既只係d關鍵州

我反而覺得選舉人票反而幾好
一拎就成個州選舉人票
你逐張計仲易同你嘈啦

同埋好似兼顧到人少人疏既鄉下影響力？

根本上OH同TX後追到 可以唔洗睇

條友五毛黎

NY 同CA 慢慢嚟都得

等我trump 270 先慢慢計

完左先講啦,建議大家都係專心D返工返學先

講錯
NC

成55張屌仲要班仆街加州人又要嫌稅重移去其他地方

認同 NC OH 好重要
不過有信心trump 反cup

睇CNN
NC 好多區flip咗變藍

係，trump rally數據平均有20%人係not Rep

VA TX
應該穩
OH難追

好緊張呀

無乜得好對比，當年無mail in

不嬲台灣做同一單新聞
每個台既版本都可以唔同

有無人睇緊Lehigh in Penn?
點解可以underperform 2016 咁多

傳統紅藍州?

Tx 48.1 —> 48.7

見到VA贏仲差?

英國研究咁嘅級數

咁30年前有意思咩

屌你老母放負五毛PR冚家剷死全家

有冇留意 而家Trump總票數高領先

不過nc似杯

啱啱過半數票 應該樂觀喎

贏1票已經夠 玩選舉人票制度

計人數 淨係聽班城市撚話咩就咩

同意
每2個鐘就一次已經夠

其實主要係歷史因素
1. 美國本來就係50個state組成，要顧及每個state利益
2. 二百年前真係得選舉人票制可以做到全國投票

未來人

Oh 好似追返少少 落後2xxk
Tx 少過100k!!!!!!

選舉人票根本就係護國神符

總統山上面堆人好有遠見

VA唔穩啦
始終本身深藍
我估應該最終票數差2%內

未點完 DC Washington 旁邊啲counties

總票數冇意思
一個CA夠反cup

唔敢睇 驚心臟病發

Florida

賓州點解輸咁多

2016
Hilary 8,753,788
Trump 4,483,810

頭20%都幾多

往績swing去其中一個黨，e.g. CA

記得四年前希婆一路領先，中後段Trump先反cup
有冇記錯？

va藍左喎

NC. Fox News 89% Trump loses
NYT : 76% trump win

??

OH你都咁定

點解VA會越黎越藍 記得布殊兩次都贏VA

我登已贏

今年有支那joe支持者響應 mail in 有冇計？

Texas收窄咗

加州都未開，D 人唔知做咩吹trump 會贏到popular vote

上屆

咁你唔講咪收皮囉

德洲唔好輸啊

放負個班係咪人生失敗者?
反cup緊喇喎
陸續有黎

老屎忽都唔係咁撚戇鳩啦連登黎架咋連登嘅老屎忽先係成日鳩up
侵豬死了

驚賓州

一陣羸得小既話dem班撚屌又要嘈appeal架啦

冇

想問點解VA咁係biden and dem won?

加州未開票

侵輸緊賓洲

OH唔肯定 不過TX應該冇問題

New York Times 準？

拜登好似贏左9成

加州就無期望 左膠多
德州就關鍵啦 希望...

01吹到侵會輸tx

唔想一州獨大先會有選舉人票制度

Nc玩撚完 我不撚接受

港共咁款 肉酸到 Dem班人真係好嘢

左膠喊緊

ohio trump落後 %入返個位數

北卡反cup捐50

但台灣大選個氣氛真係好正

agger
oh少危

唔計CA 不嬲都係TRUMP總票數高D

未選完

好多傳統民調都收左檔
佛州 trump依家領先3%

有啲民調之前估拜登 領先3，4%

加埋差距差唔多10%

支持

好似係

2個鐘夠你直接睇結果

ca一個騎得晒？計選舉人票佢都係全國最大又唔騎劫？

Florida, Georgia, North Carolina

If Joe Biden wins one of these three states, he is likely to win the presidency. If President Trump wins all three, it could take days or more before a winner is declared.

你呢個成個鐘前

God bless the United States of America

tx快啲反超啦 nyt暫時睇-0.7

NY都未開

藍色係因為上屆Clinton當選

我都第一次睇 都唔會9放負
上網了解左大概先

而家美國冇一個地方係100%點完
成班柒頭輸乜撚野

TX問題應該不大
但OH問題大

呢個係咩意思

無用架，要洲贏先得，上次咪係咁

要幾有遠見先諗得出選舉人制度
以前仲要應該冇乜可以參考

加州有成55票

近年都係睇搖擺州
其餘嘅係鐵票咁濟根本唔使太上心
唔知啲人做乜9

有冇人可解釋下Virginia點解拜登贏?明明侵侵多票啲

特朗普勝出中國或成最大贏家

美國大選●不斷更新｜拜登暫85：72領先特朗普 佛州已點九成票 《蘋果》實時更新地圖

JBT 119:92 啦

CA真係好撚弱智
不如加獨算撚數啦

老屎忽係咁, 識少少就扮代表, 食鹽多過你食米咁嘅款
屌今次大家咁緊張去留意大選好正常, 之前香港人撚理咩!
第一次睇大選係原罪咁, 唔睇呢又有班撚屌出嚟鳩叫
唔使負皮我啦老屎忽, 話緊你啊

TX來料

你得個講字就收皮啦

屌啦而家先14%

你當香港人係舔共狗？

VA真係 如果NC都轉紅埋 應該樂觀

以為係台灣大選咁
9up當贏

公務員好多住va

letsssss go trump

個result 計左mail in 未?

希婆咩名黎

咪撚理人啦，連燈好多傻9

真係唔明。

定係佢地講既default win 唔準雅確

因為未點完 好似係

鳩噏行遠啲，明明後尾侵反cup

NY藍到黑 睇嚟都晒氣

MVP Most valued post

Ohio拉近少少
希望追到

侵已輸

點左mail in先

咁搞法，侵唔掂喎

之前嘈緊係咪夠鐘前寄出就得

NYT都預計TRUMP 77%嬴NC 你不能接受D乜野

NC由落後9-10%變而家落後3.4%
形勢唔係真係咁差 仲有25%票未點

The first batch of results, consisting of early votes and pre-tabulated mail ballots, is due to the secretary of state within 30 minutes of polls closing and will probably be skewed toward Democrats.

拜燈

打個j先

選舉團制度是針對18世紀的問題，當時美國只有13個州，制度當時只是為了平衡南北各州利益，但已經不適應21世紀的需要，過時就需要修改，甚至廢除。唔好出黎柒囉

拜登係叫自己支持者郵寄投票,

nc 玩完

原意好似就係話想兼顧d鄉下州，有巴打講過呢個係美國鎮國護符黎，減少民粹，加强各州向心力。

NY 預咗

都未點 Washington DC旁既counties

點解?

咁點法應該點到三四點先有結果
番工既朋友都係繼續做野算啦

做乜9，一個親侵嘅話侵輸，反侵嘅話侵贏

好撚多on9亂咁留言放流料

而家貼選舉人票update果d根本唔明做緊乜

OH 危危地, 睇即時賠率兩邊差唔多1.8/1.9 咁上下

va點解輸 唔識睇

放假

VA以前係藍洲
而家點左39%票，票數上係侵侵領先
但電腦"估"剩低個61% 會傾向比Joe
所以就油左藍色"先" (即係而家見到個所謂既"BUG")

本身話 95% Hilary

CA一開可以總票數可以收皮

大勝吧兒登

有無人同我一樣，對trump 選情越來越樂觀

呢個好正常

德州台灣十點才開現場投票

有冇聽過相對民主？

係， 贏洲唔贏總票

Texas差5k

2016好似中午已經有結果

我意思係每2個鐘睇一睇情況如何就足夠
唔洗追live

有好多五毛不斷放流料擾亂視線

左膠天堂，唔使睇

oh未必，tx就真既

荷里活民調班人
渣ga
又話領先10%
依家拉鋸緊

幫你地問定啦
NM 票都未開就TICK咗拜登啦

原來2hr ago Trump FL輸咁多

好多人唔明白就喺到叫

Ohio追唔追到

想問下而家點票係咪已經包哂大部份 郵寄票?

估唔到羅德島侵贏緊

自由黨界票

到底邊個SITE先準?
ASSOICATED PRESS/GOOGLE
定 270TOWIN?

民國就係咁樣無左大陸

如果mail in 既vote 有可能仲改變到最終結果就要等埋

Trump好危

上啊輸左tx就玩完

不如有結果先講

一堆神燈黎燈去，個個衝出黎燈

你都on9既 加州佔美國人口12.5%人口行普選票未所有福利同政策未向住加州行 其他細州食撚曬屎啦

我都記得希婆一開就坐定粒六咁

可唔可以解釋下咩叫選舉人票制度？

所以FOX油顏色係點應該未點晒票瓜

見到上面有啲人J啲紅州票數
然後見加州55票又驚

就知道點解香港會失敗
民智低到極點
日撚日話撐Trump
但連睇總統大選都唔識
J埋啲咩贏Texas / 輸CA
On9

但今次trump有機會贏哂

其實輸tx係咪已經唔夠人票？

所以根本仲有堆郵寄票未投未點
就算而家開出嚟險勝, 郵寄票都有機挽到

侵已經輸左
連登仔仲死撐，不願面對
好肉酸

依家好多州都未點完

點左50%左右

所謂攞左80：90

係好多媒體 自己根據現時票數，過去趨勢，開票城市 來估

最賤就係個D失信選舉人

CA+NY 成84票
God please save trump

咁多mail?

開得9%

OHIO 而家輸緊仲多

十分鐘追到十幾萬票

冇 biden 必勝

TX開始反cup

#4163

北卡上呀

迫支持者出去投票囉

睇NYT多BIDEN 支持者
如果NYT 同你講BIDEN 大幅領先
咁咪會少左BIDEN支持者出去投票

TRUMP - FOX 同理

2016我四五點放學返到屋企 侵好似已經講晒勝利宣言

唔識google？

加洲都未開=.=

即係CA一閂站就會油咗藍咁？

NC追近

放心啦
侵都冇你咁緊張

dllm,頁頁都有人問
Q:點解VA trump領先緊都claim biden羸
A:往積黎講VA係藍洲,媒體假設左biden羸先

Q:mola mola, tx同oh都係biden領先咁多,點追
A:好撚早已經講左biden呼籲dem支持者經mail vote.trump就反對,話mail vote易做馬.而依家點票都係先點mail vote既票,所以好多州份點票前期見到biden識上黎都係正常

仆街我都係今朝起身先開始第一次睇
d人問之前追下po得唔得

呢個應該係全國總票數

Early Vote Mail-in投票人數:
Dem 60-70% Rep 30-40%

當日投票就相反，
所以點解FL個時話穩？
因為初點票時係點Early vote先，
共和黨單純用30%嘅票源就同Dem70%拉扯

嗰時成個office班八婆好shocked, 話竟然選咸濕佬做總統

選舉人票係幾好既制度黎，至少唔係大城市玩曬，不過都唔係無缺點，例如選舉人票無上限、選舉人票係咪一定勝者全取.... 不過無制度係完美

有排點
咬緊賓州

真係唔敢太老定
好多左膠名人帶頭搬入去

德州應該無問題
比較緊張關鍵賓州同OH搞成點
VA話唔埋真係攞到

德州準備反cup!!

pin la

其實邊個win
香港都一定仆街
台灣人先最重麾
trump win 台灣入wto,美國承認台灣係國家
biden win 仆街台灣打回原形,兩頭唔到岸

睇fox 預測 侵唔樂觀

移民...

愛侵力！！！！出黎

佢仲細 唔識咁深嘅concept 唔好屌得咁大力

Oh有機輸
Va應該贏
Nc應該險勝

未點完
9估

加洲連票站都未關

賓洲好多人投jojo

55波
險險地

NC 咁得意嘅, 睇NYTime, 77%點左, Margin Biden +3%, Forecast 85% Trump

唔好咁老定住CA成55票

始終最關鍵都係賓州

係輸方面愈黎愈樂觀

不過侵啲票數都幾多

仲記得嗰陣上上下堂有人大聲 吓 咗出嚟

邊年試過？

成班第一次睇大選，四年前未成年都似
廢鳩事理D人, 等開票開多d好過
隔一陣又叫春, ON9

點解逐張計仲易同你嘈？
但d鄉下真係少人極多，咁其實搵d人搬去d鄉下地方到住咪好易影響大局？

texas越黎越近

有無網站有2016各州票數做比較

屌 心臟病發啦 唔睇住啦

2016好似中後段先贏
個陣返返下工以為睇錯

輸撚哂啦 仲係到ff未點到

其實GOP係保守派，你代返落香港個邊即係其實少少係保皇個邊黎，你老豆屌DEM冇撚用同屌香港班泛民其實個邏輯係相近，都係偏好左政府，保守，經濟第一個邊

如果特朗普係鹹濕佬 咁拜登會係咩佬

顏色係鳩油，佢下面有行細字寫左點左幾多票

你見其他區有D係0既都已經預先油左

其實宜家可以油定藍

CA轉紅
Democrat可以滅黨

專心睇德州啦可以

沉默的大多數
全球就係靠你哋

129:94

Tx爭05%

大家鐘意睇力守 定 反cup

侵侵就打開反cup

TX 就追到

咁起碼有個台灣守住先
台灣淪陷埋先係世界末日

計總票 無人理細州

Fox 食咗屎

btw 唔爬文就係咁輸啦輸啦就有啲鳩嘅

玩總人口，細州wfc，遲早分裂

加洲唔駛睇

最簡單講就係每個州都按州代表既人數俾票，上面張圖咁，每個州都有1個票數，參選人係果個州贏到就攞晒果幾十票。

中部大把票未開依家先8點幾

吊 緊張過上年區議會

加埋IL 104票
我燈訓喺到都贏

Ca一定都唔使睇 侵輸硬

投完票先開票架

唉，輸咁多，無喇

CA上屆藍色天下

留一句輕鬆賺

CA一早袋左落燈袋，唔係老唔老定既問題

你件弱智仲好笑
拜登成個家族都係中共養出黎 贏左會幫香港？

攞到既話真係有機landslide victory

TX衝啊

TX

佢地比侵侵咸濕過？

Tx贏面好大唔使點理
本來係怕啲移民姐

依加睇oh同nc好過

我有話trump羸撚梗咩
我係講緊大部份mail vote既票都係dem既支持者黎
所以前期biden領先係正常
trump追到咪羸,追唔到咪輸囉

我到呢一刻都唔明VA 咩玩法多20% 都count dem

係架咩 我記得個晚係大會 成班支持者好似無驚過咁

德州追緊

登登係咁win

關民智咩事 又關香港失敗咩事戇鳩鳩 咁洗唔洗等你智力救港

左膠名人會搬去鄉郊?

一開頭一個鐘點票先落後啲
但之後就已經拉開左

等睇美國加稅

但人地眾議院 參議院 又另一個計法呢

我都咁話 扮工先

btw 有啲人唔爬文就不停輸啦輸啦
係真係幾煩

一身蟻

返去重睇啦屌...

選舉人票無問題
Winner Takes All先on9
51-49都比人拎晒

中共又贏

in 登登 we trust

唔使理ON9五毛啦

Pin!!!

如果拜登贏咗就真係鹹濕佬做總統

掉轉問

有乜州
直接點晒票 結果肯定左

。

CA NM呢d本身已經藍到發紫
預左會係奶共登贏 所以唔洗點理

都話CA同NY係90% Biden贏，左膠癌症區

放負一回事
9up另一回事

推到完場，完場時自由世界已枯萎

TEXAS追到差幾千票

講呢d真心on9 世界末日佢咪又係乖乖地返工

其實睇返2016嘅結果，依家開票完全未話係輸

學到野

North Carolina

報定工聯會普通話班了

屌你睇下港女升到傻就吹。。
科燈贏硬 老母麵要破燈了

Va 轉紅
Oh可能轉藍

其實係咪全部洲都點early vote 先？

認真 可以弓喜定拜登

所以民主黨輸其實係一件好7 既事

佢贏左做年幾死左就到個閪人做

美總統大選唔識睇有幾唔正常
正常香港人都唔會識啦

麻煩樓主pin
不過我覺得copy 定你呢段，去到第5/6/7新區時一樣有人問，到時要放第一個post

鄉下地方好多未開

Oh追近左.頭先30萬，而家20萬59%咋

Oh 由30萬追剩20萬

就係知落左袋 所以先唔老定嘛

35萬啫

要睇多陣

tx真係輸就多得Jo Jorgensen

可惜 難得有侵依種人對付支共

移民一定係trump

NC
Ohio

處女 要睇 住DC Washington 旁既知識分子想 economy 定 lockdown

其實今次選舉都發現D美國佬痴痴地線
好多洲真係55波侵侵少勝

拜登咁多問題都仍然吸到咁多票，發神經

殺呀

閂你老母

但問題係本身個洲入面d公民都唔係100％根住自己意志俾邊個做總統，而係winners take all

直接影響香港未來

我都唔明啊睇2016個結果其實我都唔明點解要咁早放負，有排都未點完，今年多咗好多選民喎

Oh依家點59% 應該有機會掛

如果唔係winner takes all咁其實同計總票數無乜分別

nyt 話 tend to trump喎

係撚。頭一萬票已經贏緊。由頭贏到落尾

未輸上屆洲份，照牌面跟上屆一樣都贏

NY 都贏唔到的話佢返屋企含撚 🥴

拜登輸埋咁次退休未，都就快死

上次已經有7個
TX都有2個)

Jo Jorgensen界唔少票

世界係弱肉強食既

侵侵上呀

每頁放一次就差唔多

都開心 美國變成中國

抵你無朋友無興趣 淨係識放負鳩up打飛機

美國開國至今已經產生2萬3千多名選舉人，其中約180人不肯按照各州普選結果進行投票，也就是所謂的「失信選舉人」（faithless elector）。在2016年的總統大選中就有10位「失信選舉人」，其中科羅拉多州的1位選舉人因違背承諾被剝奪選舉人資格與投票效力、華盛頓州3位選舉人因違背承諾遭到罰款1000美元。

無敵巴 好耐冇見

ca傳統藍州

點票率60%以下果d就咪拎出黎講啦

啲民調公司可以摺埋

Nc點左78

落後>100k

我指加洲過去個班

呢個本身紅

追到呢到
我終於明點解連登成日有罵戰同被人笑兒登

完全無深入了解過民主同選舉制度嘅意義，唔好話唔了解民主燈塔美國

連平時香港都完全無去深究過 怪得知成日都停留於口號式叫春，之前仲有人夠膽死將美國嘅選舉人制度比喻做香港嘅功能組別
唉救命

界票真係有用

贏硬啦咁

又一個

好緊張Trump!

IU

唔洗理 等點完票結果便可

區議會選舉都點成晚 你地唔係覺得幾個鐘點得曬美國大選票

你好

頂住呀侵侵！！！！

今年睇啲造勢大會應該多咗好多人投佢㗎，好熱情，依家就算跟2016都唔會輸

屌 啲人可唔可以追下po先cm
又唔睇下人講咩 一嚟就話輸喇輸喇

加州侵侵落飛!!

一早話trump 會輸

ohio -11 to -4 %!!!!!!!!!!!!

如果CA Flip到就無野好討論啦

同意

鄉民戰術

呢D叫做告急呀

Block 撚左你喇毒撚

你地d map係咩網睇最live

一起放負嗰班人個底就見到全部都係出膠post
搵萬幾蚊又冇朋友 唯一娛樂就係上連登seek attention

好慘
你地都係專心返工啦

好多州都未閂wor

我覺得唔識但9up先最大問題
唔識又9up製造恐慌
同支那大媽有咩分別

利申：唔識 齋睇

有無邊年總統係輸Ohio?

ohio夠唔夠膽cup

基本上係ca一開實藍先
然後緊接一堆放負撚輸了輸了

NC呢幾年經濟好返咁多
班on9咁都投demcls

最多人口嘅加洲都未開，一開總票數dem即刻反cup

OHIO上呀

條撚樣五毛嚟

你搬左過去 原有地區選票咪又係少左 冇意思

全部小勝已夠
反正會入晒袋

Ohio突然一下追咗幾個percent

Nikki Haley 2024年出黎選啦，份人又做到野又係鷹派，又有印裔移民既身份

咁你up乜7 真唔真係民主呀
叫你Define呀屌你老母
你問番我?
咁Electoral College本身咪係民主既一種囉
讀多兩本書先出黎鳩up啦屌你老母
係我面前拋書包?
你諗清楚自己想講咩未?

未去到LANDSLIDE WIN

當年列根都係6:4

仆街，侵侵情況極度不樂觀

其實廣東話來，咩事

男人老狗 輸就認啦 輸唔起先係最醜怪

頭先fl都係啦

唔知點解我block 左你

係孿童

Projected

點解可以咁樂觀
現實咁殘酷你都要接受
恭喜拜登先

好痛呀

Nc應該險勝
Oh真心覺得危
Va應該轉紅

咩邏輯

呢兩個州咁多年都係民主黨架啦

而家冇一個州係點哂所有票
定啲嘢啦

CA 使撚睇咩

影響最終結果會比人告到甩褲/唔計

之後響監獄等死啦

搖擺賓州開始上力

投完仲告急？

傳媒洗咗4年腦Trump is worse than Hilter

80比51

NC都拉近緊

拜登已夠票 請轉投侵侵

需唔需要開定5？

Oh同va互換

下？？？？？？唔係close撚咗票站啦咩

新墨閪哥未點 AP已話Biden won

Bet 365
Biden 1.8
Trump 2

就係唔撚洗睇都知55票登硬先唔老定嘛

點解TX 會係拉鋸...
不嬲都係紅... 屌

但ca dem無左幾廿慢都大勝

係成個世界既未來 成晚都瞓唔到

德州好似輸多左咁

no la CA少你一個唔少
country多一個就有用好多

無法, 侵個人形象唔好+疫情影響, 呢啲都對侵選情有好大打擊, 真心侵贏到已經好好

唔好睇FOX啦, 食左屎

你上連登講野咪又係你口中既連登仔
巴鳩閉

緊張到唔想做野

CA flip到同北角個深黑區flip到一樣
叫dem去食屎啦

亂撚到仆街

咁睇邊到

北卡要贏

俾燒山燈中

NC開左79%...侵侵仲係少輸
會唔會最尾49.9 VS 50.1險勝

ny未點票但當左藍贏先?

其實無諗過VA Flip到

估埋紐約藍定紅呀笨

民主黨鐵票倉,基本上侵輸硬

好撚憎連登放負撚
人生失敗者
仲反cup緊
仲未計郵遞

之前FL去到80%先反cup
唔到最後90%都唔洗怕住

NC究竟CUP唔CUP到....好擔心....

仲講CA果d應該係2016後先出世

其實點解要有分別？佢唔係只係按人口比例分既眾議員人數，加每州兩個參議員黎平衡返大細州既利益咩，點解唔可以跟返票數比例投選舉人票？

應該會輸OH

ohi點

tx轉紅

追左二十頁po左右
發覺呢度係一邊過分樂觀 另一邊就過份悲觀

TX 加油

.....

睇緊FOX 咩事
咁應該睇邊條 THX

你都on9，功能組別我好撚支持

係支那扭曲哂全個制度

東岸點緊票
西岸仲可以投票

NC 比BIDEN領先緊
OHIO大落後,TX仲未反CUP到...

Fox May recall VA projection.

OH PA 未cup返 對面又手渣左55票鐵票 點定阿

唔擔心喎，都未點完

西人投票係睇黨

已完

選舉人制度都要問既唔怪得依個POST咁撚多人屌你地班伸手撚

Texas in Tie Trump Catching up!

輸NC 贏ohio texas仲有無得玩

仆街了 似輸 Ohio Texas

無知一問 fox個in點解

個班八婆仲係咪你同事？

TX 小反CUP 左

開現場投票

拜登成個額頭刻住中共
連中共都話想佢選到 唔屌佢 屌邊個

taxes就反cup

之前影到學校d教材直頭妖魔化共和黨cls

但係冇人改喎呢啲係洲政策唔係聯邦政策

係會然 學術撚

睇翻張圖，TX+ FL+ PA就抵消哂對家CA+NY
所以話搖擺州好重要

CLS VA 轉色

有冇咁誇呀

TEXAS RED

TX反吸

燒山

其實個開票過程駛Ｑ理咩
結果最緊要！

講到自己咁緊張
但D基本野都唔花時間了解
真係服左你地

樓主條FOXNEWS LINK肯禁下已經知好多野

ny同ca兩個州不嬲民主黨囊中物黎

睇完燒山？

已數票

邊度睇到，google好廢 仲差10萬

多咗好多移民

贏硬啦
大把票追

連任

上呀

咩網?

咬得好緊
50 vs 48.7

點會唔樂觀啊你睇返2016個選舉，依家跟返2016都贏緊，係睇下贏幾多

應該CUP到

想問幾點 基本上都知道個結果？

好煩

block到手軟

原來如此

呢個幾real time

因為Maryland票未黎

最後你啲zm點

TX 侵侵超前返啦
個心定哂

唔識唔好留言啦一係

TX邊可能輸
VA就話

屌成班話CA唔撚洗睇 鬼唔知唔洗睇都一定藍咩 問題而家OH PA個堆都未cup返 又有55票鐵定係登既 你叫人點安心

同台灣一撚樣

或者咁諗 成個國家俾左媒控制左
侵贏已經係好犀利

Bet 365
Biden 1.8 Trump 2.00

認真，係輸咗㗎喇
你哋唔好再自己呃自己

今晚10點

TX輸等於即刻玩完
所以唯有講句LETS GO TRUMP!

集氣OH

NC應該都無架喇

Cls Tx洗乜緊張

條友應該唔明咩叫多數人暴政

加州12.5%人口一定要強逼投晒dem架咩？

贏硬啦
55已經追到差咁少

甘奶迪

多數服從少數，
其中一樣野要睇嘅，係呢班少數有無民意授權
民眾有無機制可以授權少數，同埋有無能力拉佢下馬
唔好唔記得美國係一個好強調check and balance嘅國家
一個互相制衡，民眾權利被受尊重嘅國家
唔可以話完全民主，但係非常民主。

好緊張好驚啊！

豬曬啦

NC,OH追得多到

驚賓州多D. 果邊有D vbm既票好似話投票日完左先點

食個靚早餐先，琴晚通頂咗好攰

有冇人講下邊D係傳統藍州?

直接送入老人院

OH追得勁快

屌,又係呢d冇意義廢話係度擾亂哂討論

TX NC 利好
OH希望百屌成材

Maryland會唔會好似Miami咁情況？

TX 唔洗睇啦， 贏硬。

想睇CA 或NY 有冇可能變天多d

新九組咁，普選功能組別其實好大爭議

Even每個行業得一個位都好

威啦威啦 咁有優越感

其實都只係點左66%票

Texas, 65% in:

Biden 49.6%
Trump 49.0%

特登括住賓州

睇緊路透

侵輸左了ohio

送入監倉啦

NY開左
已經default係牙祖贏

oh GG

冇鄉郊地方耕田
城市食西北風?

你盲㗎？Texas追得好快喎

唔明點解OH會輸咁多

CA變紅我直播打J

票未點晒 又無視mail-in票/大城市點先呢啲因素就係咁話侵輸 岸鳩鳩

呢個民主黨真係拍定手先架喇
CA都肯撚定係藍

TX

侵侵上呀

睇賠率啦，大家唔洗估估下

東西岸差唔多都係

五毛以為自己鳩up就可以扭轉局勢

pedophile

多左on9左膠搬過去
不過講真呢個依家睇落都算穩

紅色係侵喎

NC衝啊

求UPDATE得快既LIN

Low taxes 吸引咗好多人 果班死左膠又要貪又要反

我第一次學睇係2012年
玩美股時學的

Ny 如果紅應該可以唔洗投

CA NY 唔洗諗啦

咪係
安安安安佢老母咩

我屌哂你地老母呀

1.8 落返 1.5

老母麵出黎登多句啦

準備報工聯會普通話班

賓周仔生性啊

China Joe Biden 必贏
熱烈祝賀成為下一任美利堅合眾省總統

Maryland 藍區

tx拜登已經到左極限 係時候反超了

你咪又係買個J字番黎直播打9佢

TX唔red死得啦
同CA唔blue一樣大獲

ME就係一個好例子

TX實得
VA OH集氣

細州要玩winner takes all 先有嗰種影響力
得3 票仲要分比例咁有咩用？

Maryland深藍

唔多d解釋冇人會知
好多都係中途入post
同埋真係落後緊

邊撚個話CA會變紅嘩

郵遞唔係登登多票d咩

其實應該未點完票，有排，個啲顏色係咪預測多

但ca好危

左膠選擇性失明

Texas 追平

因為開始點尋日票站投票既飛，多數Trump有優勢

開緊票落後緊都唔緊張，唔通等拜登發表勝利宣言先緊張

VA既問題呢個Po起碼出現30次

志在搞慶個場姐

切J好啲

Hero is coming

VA 有 13 票

Taxes追平

Virginia明明trump領先400000票，但點解bloomberg個app會話Biden贏左

Bet365 donald trump1.90 joe biden1.95!!!!!

一定反cup

nytimes好似算快

你做乜柒?

鄉議局漁農界, 百幾人選一席
但地方選區成廿萬人至一席

Bet 365
Trump 1.90 Biden 1.95

tx tx tx

fox顯示仲係藍

其實google是咪on9
點解仲未開票就call定藍紅

TX反cup

回咁快

差唔多要開5啦

所以美國lead住其他國家200年

colorado 已點完???

OH NC TX 都全線追緊 !

D個post 1-3有睇嘅人嘅常識嚟⋯⋯

Cup

簡單講，一個州你贏100% 定係贏51% 都一樣，整個州全部總統票都會俾哂贏候選人，輸個個係零。

回顧FL

點票率80%時
拜：侵，打和

點票率90%時
拜：侵，48:51

其他地方，科登前面無lead住10%，侵都追到

留名oh nc睇反cup

賓州大劣勢

冇錯, 最好PIN埋, 有啲人連第一個POST都唔睇但會睇PIN
不過郵寄票有啲州份去到月中月底先截

成班毛都未生齊係到驚TX

sleepy joe 話要搞槍搞頁岩油業， 咁都比佢贏到TX , 香港人應該立即投共搵錢為上

其實美國唔算係民主制度既燈塔
事實佢個制度落後過歐洲

不過係民主國家既燈塔
因為民主國家入面佢最強大

NY 拜登已經贏左....

bet 365 Trump 1.9 wow
熱過 china joe 1.9 wow

巴打有水晶球?

tx玩鳩完

呢d叫告急呀

公道啲侵個孫女都識講普通話嘅

NC 上呀屌你

但winner takes all唔係反而將大州既影響力放到更大咩（比起細州黎講）？

Google都快 再睇埋其他live

侵1.9

美國可以改名
中華人民共和國特別行政區-美國區

痴線點解ca 係藍嘅

未點曬票 上屆係dem贏所以佢預計剩返D票投dem多

BET365變左侵賠率熱D

落大飛

係咁多media都根據個州偏某一隻顏色而去project咩色

Bet365
Trump變左熱門啦

關心大選就做下功課或者爬下文
d 問題問過幾次

VA FL 同埋OH

夠啦，IN PERSON VOTES有60幾%
MAIL IN時已經係55波
贏啦

又話賓州搖擺嘅??
成7成票係敗登

每個state最少3票

連續兩屆都係反Cup
民主黨幫手做高個賠率比Trump贏

恒指都急回

Reuters 顯示紅色
暫贏30萬票但只點咗39%

即場飛未點

專搞細佬，仲唔係金魚佬

想請教一下
FOX係129:94
但其他好多source都係80:51
其實係咪代表緊唔同嘅嘢

google search個個呢

想問邊到有得學普通話

MN WI MI

侵侵1.9
我登1.95

賓周牙祖贏緊260K
開左13%

睇清楚 係叫你地咪發曬癲咁屌曬所有人
無論佢有冇撐香港只要唔撐侵就要落地獄

睇唔明va藍左但明明侵多票d

北卡靠你呢個post

TX OH仲獅大把票
正常升幅既話 TX同OH都WIN
咁真係可以開筍檳

咁所有資源就去哂東西岸 中部州咪無人理
美國係一個聯合51個國家既國家
如果下下都只係少數服從多數就係多數人暴力

Reuter將VA轉左紅色

BYE TRUMP

真心定假膠

SAME HERE

民意逆轉

joe 1.9 djt 1.9

btw我都想知,好似冇人解答過mail vote最遲幾時計
最驚dem班狗閪輸左唔認數玩制度又appeal mail vote又盛

左膠天堂個名你估假嘅咩

好多冇意義放負留言好撚煩

唉呢兩個月啲貨坐緊 我又細倉 其實都係當儲錢

Joe molamola

睇即時賠率就知邊個領先緊

工聯會

好似做得幾好，參考

返大陸住最易學識

你派膠係咪呀？
個個都情緒高漲 搏屌咩

唔好再講TX啦，知唔知幾撚多鋼鐵侵粉in person vote
而家五五波即係贏左

Bet 365兩邊一樣倍率咋

我睇係紅WOR

咁你要睇功能組別係咪真係代表到人先，原來計公司票，咁有錢開公司可以刷票，你咪唔公平？一係學美國，人多影響力大，佔嘅票咪比你多啲

Tx咬得好緊

nc 準備反cup

擺明問野果班都係五毛黎架啦

贏埋MI或PA就真係穩贏

OH落大飛
PA仲有得追
TX唔洗驚架啦 贏梗

樓主未醒

又問屌你老母

Tx 反cap了

California

做乜咁多假膠？乜春點解ca藍

我淨係識nmsl,點撚算

nc 其實差幾多

其實真係咁難明 ?
你當聯合國要選個主席
緊係每個國家一人一票
按人口同支國直接當選有咩分別

佢地就係想你覺得煩

反cup左 一開始點係dem.領先

又話禾登lead 10%民調

OH先點左6成
差4%

PA真係

3個搖擺開始開尋日d票就會急起直追，除非點到80%以上都仲落後30萬就危d

呢鋪真係全球關注

反CUP

BWIN 就平手緊

Associated press 太早打飛機

Trump 1.83
Biden 2.0

trump cup咗啦
1.83 侵。2登

睇到好緊張

大家用邊個網睇?

NY點解藍得咁犀利

Va 真係轉紅

NC已經追到落後2.1% 少過10萬票

Trump 1.83
Joe 2.00

侵1.83

其實報紙唔係應該報道事實？
反而走去玩預測。。。

熱左咁多

未點ca

NYT tx反cup

TX唔反cup就奇了，OH都應該會用票站投票飛反cup

CA NY唔撚洗睇架 藍到黑

有錢佬

有冇人知計mail in先定實際去先

得佛州，失德州

值得咩?

夠用架喇

PA岩岩先開始驚西咩

民主係用一個理性制度去管治國家，代替人治帶黎既不當管治。其實唔一定要一人一票去選，但問題係人類未諗到一個比全民1人1票去選更好既方法去選個政府出黎…或者應該話未諗到點有效防止不當管治，於是用民主制，靠選舉黎限權

大師 NC點睇

睇Fake news NYT啦

唔想翻大灣區住

any link
need vpn?

咁邊一個制度係相對民主呀屌你老母？咁撚燥食左屎呀屌你老母 平心靜氣傾唔得既屌你老母

好似支那咁下下14億人支持一定夠晒民主啦咁

美國玩選舉人票係有歷史原因，同埋簡單講一句，美國係一個聯合國家，即係有52個「國家」組合成一個，如果用人頭計咁多人口既STATE一定長期話晒事，呢個就係點解要有選舉人票呢樣野，認真睇過佢套制度既玩法會讚嘆佢地點解會諗到咁犀利既制度

但又咁講佢地套野都係相對上民主，冇話佢套野先係標準，歐美其他國家唔係用呢套野一樣可以好民主，先進民主國家都係探索緊一條向民主既路，條條大路通羅馬咁解

Trump 1.83

即係侵win
但google做乜鳩登win

失你老母臭閪咩 躝啦

嘩

牙祖去到1賠2

樓主發左達唔洗番工真好

Ohio追緊

同CA一樣
有錢人多

本身都藍

係美利省呀

我想問係咪全部都點郵票先

Biden 叫人郵寄票

而家係咪冇得玩告急

啡格

六萬票淨 侵拎二萬已贏

驚架嘛

Trump odds 1.83

可以等report in 7-80%先緊張既

Pls tell me you’re joking

Mail in

反cup左啦喎

reuters 好似每三十秒refresh 一次, google 個果都唔夠update

賓州爭奪戰

reuters

荷里活明星g持Biden
去哂邊

其實見nc 同ohio 個差距係收窄緊

VA真係好大機會變天
仲要點勁慢，身有屎

大城市有多色人種, 多大愛左膠
唔難理解

我侵必勝

我都未驚

Trump個勢

侵1.83

China：2.00

推得好快個個番工mon

VA點得好慢，今朝搭車出門口到而家成10點幾，都仲係得40%點左

我登必勝！
TX變天！
我喜歡細路囡！

呀祖

Same day vote gogogo ar

嗰幾個州藍到唔藍

傳媒呢4年淨係報導佢負面消息
有好嘢都寫到變衰嘢

如果D媒體正常返今時今日侵唔洗選都連任到

失你老母

而家55波
Trump 1.85
Biden 1.85

1.66 2.1

今次仲快過上次反cup咁

bet365一定係最快最準最中立，你睇咩bbc cnn fox都有bias同delay

1-3有萬五個reply

tx同票

Reuter

今次fake news個網又做得幾好

1.72
2.10

作爲一個國家制度係落後過歐洲一流國家
不過作爲一個洲嘅主要勢力點睇都好過歐盟

賠率啡格出現

VA 傳統係藍州, 唔係swing state

民主黨鐵票嚟

早d死啦你

得加洲,失德洲

ABC吹緊RMBJ拉到好多OH票反cup侵侵喎

如果處女真係轉紅 唔駛理賓州

CA變紅都講得出

姐係一句講晒

未有一個州完全點晒票
d票有機隨時會轉返?

想知阿拉斯加同夏威夷州呢啲邊緣人係撐邊個黨多?

竟然轉色，估唔到wo

每屆都輸㗎啦

計百分比
應該仲有50萬票未開

係好難過到，會影響到既得利益者
憲法修正案
1969－1971年的國會會期曾就廢除選舉人團推動憲法修正案。由於1968年美國總統選舉是當時歷來最接近的一次，理查·尼克森只以不到0.5%的普選票勝出，，一項蓋洛普民意測驗表明，高達81%的美國人希望由自己而非選舉人團來決定誰當總統。此後十年間，有關廢除選舉人團制度的主張開始進入國會辯論。1969年，在美國律師協會（ABA）等院外團體的強力遊說下，美國眾議院以三分之二多數通過一個法案，主張廢除選舉人團制度，尼克森總統也對此表示支持。但此憲法修正案在參議院無法取得67票（三分之二），未能通過。[2]

仲有80萬票未點
trump 輸緊15萬

侵1.72

TX已杯

功能組別好ON9
有好多組別根本無經濟貢獻

CCTVB個update 做乜事

點解未點哂咁快有票？因為贏硬？

要保住德州再取賓州！

係 你可以專心番工

texas喺我眼前突然變藍

除左Pelosi 請問Dem 有邊個唔奶共

NC 1.2賠
驚既咪ALLIN 我登
起碼有D盤川

德州終於反CUP

上屆都輸 預輸呢兩度

德州始終都係德州

呢個問題真係一頁一個
痴線

我都無睇，我9UP咋嘛

Wtf

CA會變紅嘅 成個美國都紅啦

TX都反CUP緊

Hawaii democrat
Alaska Republican
可以油定色先

係 我都係認為80%以上先見真章
80%以下60%以上 Dem lead唔超過5% . trump都仲有機會反cup

安已不

進化到AI治國

有無讓票

轉色？
呢個紅到
CA,真係有機

bet365獨嬴即時賠率永遠最準確

1.72

地理位置話左你知

老老實實，如果Trump贏咗之後唔諗住改變班後生仔啲思想，嚟緊幾屆都唔駛同民主黨玩

比藍絲打J

2016 history prediction

WOW

1.66 now

想問下邊度睇? 我上bet365見唔到有

pennsylvania唔係登登本州咩

可惜買唔到 昨日諗住買trump 之後發覺香港買唔到

係咪因為點郵票先？

你講拜狗下話 輸唔起要搞到人地投唔到 陰招使盡

侵侵當選落飛著晒啡燈 掂呀

賺夠共共產先

黃金交叉
禾燈

開個位俾建制做

89喇！牙登穩陣

處女賓州齊齊染紅

相差10萬票 有少少機

守到Texas既話，加上Ohio同North Carolina是但一個反cup到，侵就贏面大增

PA真係咁多swing state最難
上年贏最少margin

侵已經可以話穩勝
登未開票前得1.4
但走地盤侵得1.72
結果好明顯

都係嗰句，如果點mail in先（即頭50%選票）

登都lead唔多過10%，就係侵有機會flip

1.72 vs 2.1!!

其實如果之後pence/ Pompeo玩

Dem亡黨都似

加洲輸唔係好正常咩

差距暫時大約9萬票 仲有機會

打手係咁 無野攻擊就人身攻擊 人身攻擊唔到就不停騷擾 等你無MOOD

其實有機會如果拜登當選會加稅 CA加稅會攞人命

頭先1.66 vs 2.1

yes.

CA 轉紅先報上嚟啦

所以只係用來控制香港嘅手段，回歸前已經plan好

好耐冇試過有post推得咁快

賠率已平手，衝

明白
啱啱先追post
Sorr

巴打都幾有心機
見到個comment真係得啖笑

州呢個真係好多人唔明
美國好大 本身州同州之間好多文化 產業唔同
本身就係比各個州自由決定好多野
係近年先放更多權比federal govt

邊度睇最快

要食一個星期龍門找數

啡登

依個就係目的 定啦ching

VA有13票?
咁如果贏到PA可以唔要NC喎

負評我個3條友係咪搞唔清楚民主燈塔個意思
其實一直個意思都係咁

侵1.72咋

賠率反Cap

Landslide Victory for Trump!!!!

J odds

OH一齊紅呀屌

texas 衝啊

咪9up啦

翻學就唔好用電話喇 弱智仔

無贏過民主黨鐵票黎

屌你地老母 reporting in得個位數就輸輸輸 明明形勢大好 on99唔識睇就靜靜地觀察下 追下post先

2016早期係點？唔記得咗

thanks
有無d州上年藍， 今年紅

功能組別點同選舉人票制度呀

時差呀（係咪加基本盤）

想睇

都係嗰句啦，美國由50個小國組成，你點都要俾每一國有返自己嘅影響力
唔通聯合國又計人口投票咩，支那贏哂啦

連登

搖擺賓州wor

senate嗰邊點

388同700插到

巴打，呢個係咩網

CA變紅 = DEM 滅黨

tx緊撚到...

民主最大嘅機制係有制衡方法
用咩方法選出嚟嘅民主冇人有共識
但民主一定係可以制度令到嗰條友落台

你哋個藍係共和黨藍定拜登藍

真，口upup就個個都識，但錢就真係無人會作對

話tx肯定win既比多d理據黎聽下
大家都唔明點解仲落後但覺得安全

VA唔通真係轉紅

攞埋先算

BACKUP呢幅圖 等TRUMP清算

有幾個藍county未開，如果拉得低呢堆dem票比例，好似Miami咁去到55:45，除時低空飛過變紅

可以開新post

gogogo

侵sure win
其他rural area大部份都係深紅

我只信bet365

睇都唔洗睇啦 同ca一樣 有錢既大城市 左膠黎

MN
民主黨真係要反醒下連MN都轉紅

咁又唔係一國一票既，選舉人票的確有考慮到人口，所以CA先55，HAWAII4票，呢個就係混合SENATE同HOUSE人數得出黎既結果，確保少人既STATE唔係PROPORTIONATELY少票